Wi="+Ti=B-PER 6534.0
Ti-1=<START>+Ti=B-PER 44961.0
Wi=I+Ti=B-PER 921.0
Ti-1=B-PER+Ti=B-PER 568740.0
Wi=was+Ti=B-PER 3285.0
Wi=n't+Ti=B-PER 294.0
Wi=happy+Ti=B-PER 12.0
Wi=when+Ti=B-PER 660.0
Wi=saw+Ti=B-PER 57.0
Wi=the+Ti=B-PER 21729.0
Wi=draw+Ti=B-PER 114.0
Wi=.+Ti=B-PER 22122.0
Wi=<STOP>+Ti=<STOP> 0.0
Ti-1=B-PER+Ti=<STOP> 44961.0
Wi="+Ti=O -6534.0
Ti-1=<START>+Ti=O -27300.0
Wi=I+Ti=O -921.0
Ti-1=O+Ti=O -416658.0
Wi=was+Ti=O -3285.0
Wi=n't+Ti=O -291.0
Wi=happy+Ti=O -12.0
Wi=when+Ti=O -660.0
Wi=saw+Ti=O -57.0
Wi=the+Ti=O -21663.0
Wi=draw+Ti=O -114.0
Wi=.+Ti=O -22086.0
Ti-1=O+Ti=<STOP> -42807.0
Wi=CHICAGO+Ti=B-PER 180.0
Wi=1996-08-22+Ti=B-PER 375.0
Wi=CHICAGO+Ti=I-LOC -87.0
Ti-1=<START>+Ti=I-LOC -4743.0
Wi=1996-08-22+Ti=O -375.0
Ti-1=I-LOC+Ti=O -20751.0
Wi=These+Ti=B-PER 66.0
Wi=are+Ti=B-PER 1038.0
Wi=leading+Ti=B-PER 123.0
Wi=stories+Ti=B-PER 102.0
Wi=in+Ti=B-PER 10194.0
Wi=Beirut+Ti=B-PER 21.0
Wi=press+Ti=B-PER 99.0
Wi=on+Ti=B-PER 6120.0
Wi=Monday+Ti=B-PER 576.0
Wi=These+Ti=O -66.0
Wi=are+Ti=O -1038.0
Wi=leading+Ti=O -123.0
Wi=stories+Ti=O -102.0
Wi=in+Ti=O -10170.0
Wi=Beirut+Ti=I-LOC -15.0
Ti-1=O+Ti=I-LOC -16599.0
Wi=press+Ti=O -99.0
Wi=on+Ti=O -6108.0
Wi=Monday+Ti=O -576.0
Wi=Lamm+Ti=B-PER 15.0
Wi=will+Ti=B-PER 1248.0
Wi=not+Ti=B-PER 1608.0
Wi=endorse+Ti=B-PER 15.0
Wi=Perot+Ti=B-PER 27.0
Wi=for+Ti=B-PER 4263.0
Wi=Reform+Ti=B-PER 15.0
Wi=ticket-CNN+Ti=B-PER 3.0
Wi=Lamm+Ti=I-PER -15.0
Ti-1=<START>+Ti=I-PER -4047.0
Wi=will+Ti=O -1248.0
Ti-1=I-PER+Ti=O -19062.0
Wi=not+Ti=O -1608.0
Wi=endorse+Ti=O -15.0
Wi=Perot+Ti=I-PER -27.0
Ti-1=O+Ti=I-PER -15549.0
Wi=for+Ti=O -4218.0
Wi=Reform+Ti=I-MISC -3.0
Ti-1=O+Ti=I-MISC -8583.0
Wi=ticket-CNN+Ti=I-MISC -3.0
Ti-1=I-MISC+Ti=I-MISC -3402.0
Ti-1=I-MISC+Ti=O -9414.0
Wi=-+Ti=B-PER 3729.0
Wi=The+Ti=B-PER 3381.0
Wi=surprise+Ti=B-PER 21.0
Wi=...+Ti=B-PER 132.0
Wi=-+Ti=O -3729.0
Wi=The+Ti=O -3279.0
Wi=surprise+Ti=O -21.0
Wi=...+Ti=O -132.0
Wi=Police+Ti=B-PER 126.0
Wi=went+Ti=B-PER 129.0
Wi=to+Ti=B-PER 10146.0
Wi=house+Ti=B-PER 69.0
Wi=after+Ti=B-PER 1413.0
Wi=receiving+Ti=B-PER 27.0
Wi=complaints+Ti=B-PER 12.0
Wi=of+Ti=B-PER 11253.0
Wi=sawing+Ti=B-PER 3.0
Wi=during+Ti=B-PER 240.0
Wi=night+Ti=B-PER 132.0
Wi=over+Ti=B-PER 813.0
Wi=course+Ti=B-PER 75.0
Wi=several+Ti=B-PER 144.0
Wi=days+Ti=B-PER 222.0
Wi=Police+Ti=O -117.0
Wi=went+Ti=O -129.0
Wi=to+Ti=O -10146.0
Wi=house+Ti=O -69.0
Wi=after+Ti=O -1413.0
Wi=receiving+Ti=O -27.0
Wi=complaints+Ti=O -12.0
Wi=of+Ti=O -10851.0
Wi=sawing+Ti=O -3.0
Wi=during+Ti=O -240.0
Wi=night+Ti=O -132.0
Wi=over+Ti=O -813.0
Wi=course+Ti=O -75.0
Wi=several+Ti=O -144.0
Wi=days+Ti=O -222.0
Wi=6-2+Ti=B-PER 300.0
Wi=6-3+Ti=B-PER 351.0
Wi=6-2+Ti=O -300.0
Wi=6-3+Ti=O -351.0
Wi=firm+Ti=B-PER 69.0
Wi=has+Ti=B-PER 1671.0
Wi=signed+Ti=B-PER 120.0
Wi=an+Ti=B-PER 1521.0
Wi=agreement+Ti=B-PER 129.0
Wi=with+Ti=B-PER 2520.0
Wi=Polish+Ti=B-PER 69.0
Wi=Development+Ti=B-PER 12.0
Wi=Bank+Ti=B-PER 228.0
Wi=(+Ti=B-PER 8583.0
Wi=PBR+Ti=B-PER 3.0
Wi=)+Ti=B-PER 8583.0
Wi=manage+Ti=B-PER 24.0
Wi=issue+Ti=B-PER 168.0
Wi=and+Ti=B-PER 8514.0
Wi=plans+Ti=B-PER 129.0
Wi=them+Ti=B-PER 306.0
Wi=be+Ti=B-PER 1575.0
Wi=listed+Ti=B-PER 15.0
Wi=Warsaw+Ti=B-PER 33.0
Wi=bourse+Ti=B-PER 39.0
Wi='s+Ti=B-PER 4608.0
Wi=bond+Ti=B-PER 72.0
Wi=market+Ti=B-PER 429.0
Wi=firm+Ti=O -69.0
Wi=has+Ti=O -1671.0
Wi=signed+Ti=O -120.0
Wi=an+Ti=O -1521.0
Wi=agreement+Ti=O -129.0
Wi=with+Ti=O -2520.0
Wi=Polish+Ti=I-ORG -3.0
Ti-1=O+Ti=I-ORG -11376.0
Wi=Development+Ti=I-ORG -9.0
Ti-1=I-ORG+Ti=I-ORG -11112.0
Wi=Bank+Ti=I-ORG -129.0
Wi=(+Ti=O -8538.0
Ti-1=I-ORG+Ti=O -18315.0
Wi=PBR+Ti=I-ORG -3.0
Wi=)+Ti=O -8538.0
Wi=manage+Ti=O -24.0
Wi=issue+Ti=O -168.0
Wi=and+Ti=O -8367.0
Wi=plans+Ti=O -129.0
Wi=them+Ti=O -306.0
Wi=be+Ti=O -1575.0
Wi=listed+Ti=O -15.0
Wi=Warsaw+Ti=I-LOC -6.0
Wi=bourse+Ti=O -39.0
Wi='s+Ti=O -4488.0
Wi=bond+Ti=O -72.0
Wi=market+Ti=O -429.0
Wi=Mexico+Ti=B-PER 75.0
Wi=City+Ti=B-PER 105.0
Wi=newsroom+Ti=B-PER 183.0
Wi=525+Ti=B-PER 6.0
Wi=728-9559+Ti=B-PER 3.0
Wi=Mexico+Ti=I-LOC -69.0
Wi=City+Ti=I-LOC -57.0
Ti-1=I-LOC+Ti=I-LOC -3468.0
Wi=newsroom+Ti=O -183.0
Wi=525+Ti=O -6.0
Wi=728-9559+Ti=O -3.0
Wi=37.+Ti=B-PER 6.0
Wi=Greece+Ti=B-PER 42.0
Wi=7.89+Ti=B-PER 6.0
Wi=37.+Ti=O -6.0
Wi=Greece+Ti=I-LOC -39.0
Wi=7.89+Ti=O -6.0
Wi=Rangers+Ti=B-PER 54.0
Wi=,+Ti=B-PER 21870.0
Wi=who+Ti=B-PER 1317.0
Wi=won+Ti=B-PER 489.0
Wi=11th+Ti=B-PER 39.0
Wi=time+Ti=B-PER 432.0
Wi=their+Ti=B-PER 1038.0
Wi=last+Ti=B-PER 846.0
Wi=13+Ti=B-PER 357.0
Wi=games+Ti=B-PER 318.0
Wi=have+Ti=B-PER 1503.0
Wi=scored+Ti=B-PER 120.0
Wi=45+Ti=B-PER 75.0
Wi=runs+Ti=B-PER 174.0
Wi=five+Ti=B-PER 336.0
Wi=contests+Ti=B-PER 6.0
Wi=Rangers+Ti=I-ORG -54.0
Wi=,+Ti=O -21825.0
Wi=who+Ti=O -1317.0
Wi=won+Ti=O -489.0
Wi=11th+Ti=O -39.0
Wi=time+Ti=O -432.0
Wi=their+Ti=O -1038.0
Wi=last+Ti=O -846.0
Wi=13+Ti=O -357.0
Wi=games+Ti=O -318.0
Wi=have+Ti=O -1503.0
Wi=scored+Ti=O -120.0
Wi=45+Ti=O -75.0
Wi=runs+Ti=O -174.0
Wi=five+Ti=O -336.0
Wi=contests+Ti=O -6.0
Wi=Tension+Ti=B-PER 6.0
Wi=builds+Ti=B-PER 9.0
Wi=Mexican+Ti=B-PER 18.0
Wi=state+Ti=B-PER 381.0
Wi=ahead+Ti=B-PER 138.0
Wi=elections+Ti=B-PER 231.0
Wi=Tension+Ti=O -6.0
Wi=builds+Ti=O -9.0
Wi=Mexican+Ti=I-MISC -15.0
Wi=state+Ti=O -381.0
Wi=ahead+Ti=O -138.0
Wi=elections+Ti=O -231.0
Wi=9.+Ti=B-PER 111.0
Wi=Johan+Ti=B-PER 30.0
Wi=Lisabeth+Ti=B-PER 3.0
Wi=Belgium+Ti=B-PER 213.0
Wi=13.75+Ti=B-PER 3.0
Wi=9.+Ti=O -111.0
Wi=Johan+Ti=I-PER -30.0
Wi=Lisabeth+Ti=I-PER -3.0
Ti-1=I-PER+Ti=I-PER -13584.0
Wi=Belgium+Ti=I-LOC -213.0
Wi=13.75+Ti=O -3.0
Wi=-DOCSTART-+Ti=B-PER 2838.0
Wi=-DOCSTART-+Ti=O -2838.0
Wi=Midfielders+Ti=B-PER 12.0
Wi=Richard+Ti=B-PER 63.0
Wi=Witschge+Ti=B-PER 12.0
Wi=Ajax+Ti=B-PER 102.0
Wi=Philip+Ti=B-PER 36.0
Wi=Cocu+Ti=B-PER 15.0
Wi=PSV+Ti=B-PER 84.0
Wi=Wim+Ti=B-PER 9.0
Wi=Jonk+Ti=B-PER 6.0
Wi=Aron+Ti=B-PER 3.0
Wi=Winter+Ti=B-PER 3.0
Wi=Internazionale+Ti=B-PER 3.0
Wi=Jean-Paul+Ti=B-PER 12.0
Wi=van+Ti=B-PER 54.0
Wi=Gastel+Ti=B-PER 12.0
Wi=Feyenoord+Ti=B-PER 45.0
Wi=Clarence+Ti=B-PER 12.0
Wi=Seedorf+Ti=B-PER 3.0
Wi=Real+Ti=B-PER 6.0
Wi=Madrid+Ti=B-PER 36.0
Wi=Midfielders+Ti=O -12.0
Wi=Richard+Ti=I-PER -63.0
Wi=Witschge+Ti=I-PER -12.0
Wi=Ajax+Ti=I-ORG -102.0
Wi=Philip+Ti=I-PER -27.0
Wi=Cocu+Ti=I-PER -15.0
Wi=PSV+Ti=I-ORG -84.0
Wi=Wim+Ti=I-PER -9.0
Wi=Jonk+Ti=I-PER -6.0
Wi=Aron+Ti=I-PER -3.0
Wi=Winter+Ti=I-PER -3.0
Wi=Internazionale+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Jean-Paul+Ti=I-PER -12.0
Wi=van+Ti=I-PER -51.0
Wi=Gastel+Ti=I-PER -12.0
Wi=Feyenoord+Ti=I-ORG -45.0
Wi=Clarence+Ti=I-PER -12.0
Wi=Seedorf+Ti=I-PER -3.0
Wi=Real+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Madrid+Ti=I-ORG -27.0
Wi=8.+Ti=B-PER 150.0
Wi=Giuseppe+Ti=B-PER 3.0
Wi=Citterio+Ti=B-PER 6.0
Wi=Italy+Ti=B-PER 294.0
Wi=Aki+Ti=B-PER 21.0
Wi=8.+Ti=O -150.0
Wi=Giuseppe+Ti=I-PER -3.0
Wi=Citterio+Ti=I-PER -6.0
Wi=Italy+Ti=I-LOC -294.0
Wi=Aki+Ti=I-PER -15.0
Ti-1=I-PER+Ti=<STOP> -726.0
Wi=St+Ti=B-PER 171.0
Wi=Helens+Ti=B-PER 27.0
Wi=22+Ti=B-PER 213.0
Wi=20+Ti=B-PER 300.0
Wi=0+Ti=B-PER 2835.0
Wi=2+Ti=B-PER 2919.0
Wi=950+Ti=B-PER 3.0
Wi=455+Ti=B-PER 3.0
Wi=40+Ti=B-PER 117.0
Wi=champions+Ti=B-PER 105.0
Wi=St+Ti=I-ORG -156.0
Ti-1=<START>+Ti=I-ORG -7365.0
Wi=Helens+Ti=I-ORG -27.0
Wi=22+Ti=O -213.0
Wi=20+Ti=O -300.0
Wi=0+Ti=O -2835.0
Wi=2+Ti=O -2916.0
Wi=950+Ti=O -3.0
Wi=455+Ti=O -3.0
Wi=40+Ti=O -117.0
Wi=champions+Ti=O -105.0
Wi=SVCD+Ti=B-PER 3.0
Wi=Bulgaria+Ti=B-PER 36.0
Wi=air+Ti=B-PER 63.0
Wi=traffic+Ti=B-PER 57.0
Wi=controllers+Ti=B-PER 24.0
Wi=strike+Ti=B-PER 114.0
Wi=September+Ti=B-PER 297.0
Wi=3+Ti=B-PER 2796.0
Wi=SVCD+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Bulgaria+Ti=I-ORG -3.0
Wi=air+Ti=O -63.0
Wi=traffic+Ti=O -57.0
Wi=controllers+Ti=O -24.0
Wi=strike+Ti=O -114.0
Wi=September+Ti=O -297.0
Wi=3+Ti=O -2790.0
Wi=Extras+Ti=B-PER 48.0
Wi=lb-4+Ti=B-PER 9.0
Wi=w-7+Ti=B-PER 6.0
Wi=nb-4+Ti=B-PER 3.0
Wi=15+Ti=B-PER 336.0
Wi=Extras+Ti=O -48.0
Wi=lb-4+Ti=O -9.0
Wi=w-7+Ti=O -6.0
Wi=nb-4+Ti=O -3.0
Wi=15+Ti=O -336.0
Wi=BRUSSELS+Ti=B-PER 51.0
Wi=1996-08-23+Ti=B-PER 309.0
Wi=BRUSSELS+Ti=I-LOC -48.0
Wi=1996-08-23+Ti=O -309.0
Wi=Hamburg+Ti=B-PER 48.0
Wi=VfB+Ti=B-PER 18.0
Wi=Stuttgart+Ti=B-PER 33.0
Wi=4+Ti=B-PER 1743.0
Wi=Balakov+Ti=B-PER 3.0
Wi=29th+Ti=B-PER 9.0
Wi=Bobic+Ti=B-PER 9.0
Wi=47th+Ti=B-PER 21.0
Wi=60th+Ti=B-PER 15.0
Wi=Hamburg+Ti=I-ORG -36.0
Wi=VfB+Ti=I-ORG -18.0
Wi=Stuttgart+Ti=I-ORG -27.0
Wi=4+Ti=O -1743.0
Wi=Balakov+Ti=I-PER -3.0
Wi=29th+Ti=O -9.0
Wi=Bobic+Ti=I-PER -9.0
Wi=47th+Ti=O -21.0
Wi=60th+Ti=O -15.0
Wi=TOKYO+Ti=B-PER 45.0
Wi=TOKYO+Ti=I-LOC -45.0
Wi=TEXAS+Ti=B-PER 45.0
Wi=AT+Ti=B-PER 393.0
Wi=MINNESOTA+Ti=B-PER 66.0
Wi=TEXAS+Ti=I-ORG -45.0
Wi=AT+Ti=O -393.0
Wi=MINNESOTA+Ti=I-LOC -15.0
Ti-1=I-LOC+Ti=<STOP> -480.0
Wi=Investors+Ti=B-PER 21.0
Wi=unloaded+Ti=B-PER 3.0
Wi=shares+Ti=B-PER 294.0
Wi=due+Ti=B-PER 222.0
Wi=poor+Ti=B-PER 75.0
Wi=earnings+Ti=B-PER 84.0
Wi=outlook+Ti=B-PER 24.0
Wi=following+Ti=B-PER 141.0
Wi=a+Ti=B-PER 8982.0
Wi=sharp+Ti=B-PER 21.0
Wi=profit+Ti=B-PER 195.0
Wi=decline+Ti=B-PER 18.0
Wi=Investors+Ti=O -6.0
Wi=unloaded+Ti=O -3.0
Wi=shares+Ti=O -294.0
Wi=due+Ti=O -222.0
Wi=poor+Ti=O -75.0
Wi=earnings+Ti=O -84.0
Wi=outlook+Ti=O -24.0
Wi=following+Ti=O -141.0
Wi=a+Ti=O -8982.0
Wi=sharp+Ti=O -21.0
Wi=profit+Ti=O -195.0
Wi=decline+Ti=O -18.0
Wi=church+Ti=B-PER 51.0
Wi=Australia+Ti=B-PER 408.0
Wi=said+Ti=B-PER 5538.0
Wi=Lynch+Ti=B-PER 27.0
Wi=Batchelor+Ti=B-PER 6.0
Wi=Barton+Ti=B-PER 6.0
Wi=Riel+Ti=B-PER 6.0
Wi=were+Ti=B-PER 1593.0
Wi=held+Ti=B-PER 240.0
Wi=prison+Ti=B-PER 84.0
Wi=until+Ti=B-PER 159.0
Wi=weekend+Ti=B-PER 159.0
Wi=they+Ti=B-PER 918.0
Wi=moved+Ti=B-PER 36.0
Wi=join+Ti=B-PER 42.0
Wi=other+Ti=B-PER 396.0
Wi=captives+Ti=B-PER 3.0
Wi=at+Ti=B-PER 2793.0
Wi=compound+Ti=B-PER 9.0
Wi=church+Ti=O -51.0
Wi=Australia+Ti=I-LOC -390.0
Wi=said+Ti=O -5538.0
Wi=Lynch+Ti=I-PER -12.0
Wi=Batchelor+Ti=I-PER -6.0
Wi=Barton+Ti=I-PER -6.0
Wi=Riel+Ti=I-LOC -3.0
Wi=were+Ti=O -1593.0
Wi=held+Ti=O -240.0
Wi=prison+Ti=O -84.0
Wi=until+Ti=O -159.0
Wi=weekend+Ti=O -159.0
Wi=they+Ti=O -918.0
Wi=moved+Ti=O -36.0
Wi=join+Ti=O -42.0
Wi=other+Ti=O -396.0
Wi=captives+Ti=O -3.0
Wi=at+Ti=O -2790.0
Wi=compound+Ti=O -9.0
Wi=Steaua+Ti=B-PER 6.0
Wi=Bucharest+Ti=B-PER 45.0
Wi=5+Ti=B-PER 1176.0
Wi=7+Ti=B-PER 777.0
Wi=6+Ti=B-PER 1029.0
Wi=Steaua+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Bucharest+Ti=I-ORG -30.0
Wi=5+Ti=O -1176.0
Wi=7+Ti=O -777.0
Wi=6+Ti=O -1029.0
Wi=What+Ti=B-PER 36.0
Wi=happened+Ti=B-PER 24.0
Wi=is+Ti=B-PER 2073.0
Wi=history+Ti=B-PER 36.0
Wi=What+Ti=O -36.0
Wi=happened+Ti=O -24.0
Wi=is+Ti=O -2067.0
Wi=history+Ti=O -36.0
Wi=Chicago+Ti=B-PER 132.0
Wi=Cubs+Ti=B-PER 18.0
Wi=outfielder+Ti=B-PER 9.0
Wi=Sammy+Ti=B-PER 6.0
Wi=Sosa+Ti=B-PER 15.0
Wi=had+Ti=B-PER 1683.0
Wi=third-longest+Ti=B-PER 3.0
Wi=streak+Ti=B-PER 42.0
Wi=304+Ti=B-PER 9.0
Wi=but+Ti=B-PER 1167.0
Wi=that+Ti=B-PER 2301.0
Wi=ended+Ti=B-PER 165.0
Wi=earlier+Ti=B-PER 249.0
Wi=this+Ti=B-PER 852.0
Wi=week+Ti=B-PER 441.0
Wi=he+Ti=B-PER 1746.0
Wi=suffered+Ti=B-PER 54.0
Wi=broken+Ti=B-PER 39.0
Wi=bone+Ti=B-PER 12.0
Wi=his+Ti=B-PER 1614.0
Wi=right+Ti=B-PER 108.0
Wi=hand+Ti=B-PER 54.0
Wi=Chicago+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Cubs+Ti=I-ORG -18.0
Wi=outfielder+Ti=O -9.0
Wi=Sammy+Ti=I-PER -6.0
Wi=Sosa+Ti=I-PER -15.0
Wi=had+Ti=O -1683.0
Wi=third-longest+Ti=O -3.0
Wi=streak+Ti=O -42.0
Wi=304+Ti=O -9.0
Wi=but+Ti=O -1167.0
Wi=that+Ti=O -2301.0
Wi=ended+Ti=O -165.0
Wi=earlier+Ti=O -249.0
Wi=this+Ti=O -852.0
Wi=week+Ti=O -441.0
Wi=he+Ti=O -1746.0
Wi=suffered+Ti=O -54.0
Wi=broken+Ti=O -39.0
Wi=bone+Ti=O -12.0
Wi=his+Ti=O -1614.0
Wi=right+Ti=O -108.0
Wi=hand+Ti=O -54.0
Wi=Japan+Ti=B-PER 276.0
Wi=Hashimoto+Ti=B-PER 33.0
Wi=leaves+Ti=B-PER 12.0
Wi=Brazil+Ti=B-PER 135.0
Wi=Peru+Ti=B-PER 18.0
Wi=Japan+Ti=I-LOC -261.0
Wi=Hashimoto+Ti=I-PER -33.0
Wi=leaves+Ti=O -12.0
Wi=Brazil+Ti=I-LOC -129.0
Wi=Peru+Ti=I-LOC -18.0
Wi=4.+Ti=B-PER 195.0
Wi=Thomas+Ti=B-PER 102.0
Wi=Bscher+Ti=B-PER 6.0
Wi=Germany+Ti=B-PER 429.0
Wi=/+Ti=B-PER 705.0
Wi=Peter+Ti=B-PER 93.0
Wi=Kox+Ti=B-PER 3.0
Wi=Netherlands+Ti=B-PER 207.0
Wi=West+Ti=B-PER 213.0
Wi=McLaren+Ti=B-PER 39.0
Wi=4.+Ti=O -195.0
Wi=Thomas+Ti=I-PER -102.0
Wi=Bscher+Ti=I-PER -6.0
Wi=Germany+Ti=I-LOC -426.0
Wi=/+Ti=O -660.0
Wi=Peter+Ti=I-PER -93.0
Wi=Kox+Ti=I-PER -3.0
Wi=Netherlands+Ti=I-LOC -192.0
Wi=West+Ti=I-MISC -21.0
Wi=McLaren+Ti=I-MISC -15.0
Ti-1=I-MISC+Ti=<STOP> -423.0
Wi=Cup+Ti=B-PER 285.0
Wi=holders+Ti=B-PER 21.0
Wi=Fiorentina+Ti=B-PER 30.0
Wi=easily+Ti=B-PER 9.0
Wi=beat+Ti=B-PER 1005.0
Wi=Cosenza+Ti=B-PER 6.0
Wi=3-1+Ti=B-PER 42.0
Wi=while+Ti=B-PER 276.0
Wi=European+Ti=B-PER 258.0
Wi=Juventus+Ti=B-PER 24.0
Wi=also+Ti=B-PER 642.0
Wi=cruised+Ti=B-PER 9.0
Wi=through+Ti=B-PER 315.0
Wi=2-0+Ti=B-PER 93.0
Wi=win+Ti=B-PER 315.0
Wi=small+Ti=B-PER 90.0
Wi=southern+Ti=B-PER 138.0
Wi=club+Ti=B-PER 111.0
Wi=Fidelis+Ti=B-PER 6.0
Wi=Andria+Ti=B-PER 6.0
Wi=Cup+Ti=I-MISC -282.0
Ti-1=<START>+Ti=I-MISC -1506.0
Wi=holders+Ti=O -21.0
Wi=Fiorentina+Ti=I-ORG -30.0
Wi=easily+Ti=O -9.0
Wi=beat+Ti=O -1005.0
Wi=Cosenza+Ti=I-ORG -6.0
Wi=3-1+Ti=O -42.0
Wi=while+Ti=O -276.0
Wi=European+Ti=I-MISC -165.0
Wi=Juventus+Ti=I-ORG -24.0
Wi=also+Ti=O -642.0
Wi=cruised+Ti=O -9.0
Wi=through+Ti=O -315.0
Wi=2-0+Ti=O -93.0
Wi=win+Ti=O -315.0
Wi=small+Ti=O -90.0
Wi=southern+Ti=O -138.0
Wi=club+Ti=O -111.0
Wi=Fidelis+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Andria+Ti=I-ORG -6.0
Wi=He+Ti=B-PER 627.0
Wi=analysts+Ti=B-PER 84.0
Wi=corporate+Ti=B-PER 27.0
Wi=America+Ti=B-PER 57.0
Wi=adopted+Ti=B-PER 15.0
Wi=go-slow+Ti=B-PER 3.0
Wi=approach+Ti=B-PER 15.0
Wi=because+Ti=B-PER 342.0
Wi=Microsoft+Ti=B-PER 24.0
Wi=already+Ti=B-PER 144.0
Wi=promoting+Ti=B-PER 6.0
Wi=new+Ti=B-PER 597.0
Wi=version+Ti=B-PER 27.0
Wi=its+Ti=B-PER 918.0
Wi=high-end+Ti=B-PER 3.0
Wi=Windows+Ti=B-PER 48.0
Wi=NT+Ti=B-PER 9.0
Wi=operating+Ti=B-PER 33.0
Wi=system+Ti=B-PER 72.0
Wi=expected+Ti=B-PER 318.0
Wi=available+Ti=B-PER 111.0
Wi=stores+Ti=B-PER 24.0
Wi=next+Ti=B-PER 330.0
Wi=weeks+Ti=B-PER 135.0
Wi=He+Ti=O -627.0
Wi=analysts+Ti=O -84.0
Wi=corporate+Ti=O -27.0
Wi=America+Ti=I-LOC -39.0
Wi=adopted+Ti=O -15.0
Wi=go-slow+Ti=O -3.0
Wi=approach+Ti=O -15.0
Wi=because+Ti=O -342.0
Wi=Microsoft+Ti=I-ORG -24.0
Wi=already+Ti=O -144.0
Wi=promoting+Ti=O -6.0
Wi=new+Ti=O -597.0
Wi=version+Ti=O -27.0
Wi=its+Ti=O -918.0
Wi=high-end+Ti=O -3.0
Wi=Windows+Ti=I-MISC -45.0
Wi=NT+Ti=I-MISC -9.0
Wi=operating+Ti=O -33.0
Wi=system+Ti=O -72.0
Wi=expected+Ti=O -318.0
Wi=available+Ti=O -111.0
Wi=stores+Ti=O -24.0
Wi=next+Ti=O -330.0
Wi=weeks+Ti=O -135.0
Wi=Jay+Ti=B-PER 9.0
Wi=Buhner+Ti=B-PER 9.0
Wi=hit+Ti=B-PER 141.0
Wi=three-run+Ti=B-PER 30.0
Wi=homer+Ti=B-PER 78.0
Wi=former+Ti=B-PER 327.0
Wi=Yankee+Ti=B-PER 3.0
Wi=Terry+Ti=B-PER 21.0
Wi=Mulholland+Ti=B-PER 3.0
Wi=allowed+Ti=B-PER 147.0
Wi=one+Ti=B-PER 780.0
Wi=run+Ti=B-PER 183.0
Wi=seven+Ti=B-PER 204.0
Wi=innings+Ti=B-PER 225.0
Wi=as+Ti=B-PER 1806.0
Wi=Seattle+Ti=B-PER 51.0
Wi=Mariners+Ti=B-PER 30.0
Wi=completed+Ti=B-PER 78.0
Wi=sweep+Ti=B-PER 12.0
Wi=New+Ti=B-PER 486.0
Wi=York+Ti=B-PER 213.0
Wi=10-2+Ti=B-PER 6.0
Wi=victory+Ti=B-PER 210.0
Wi=game+Ti=B-PER 228.0
Wi=marred+Ti=B-PER 9.0
Wi=by+Ti=B-PER 2148.0
Wi=bench-clearing+Ti=B-PER 3.0
Wi=brawl+Ti=B-PER 9.0
Wi=Jay+Ti=I-PER -9.0
Wi=Buhner+Ti=I-PER -9.0
Wi=hit+Ti=O -141.0
Wi=three-run+Ti=O -30.0
Wi=homer+Ti=O -78.0
Wi=former+Ti=O -327.0
Wi=Yankee+Ti=I-MISC -3.0
Wi=Terry+Ti=I-PER -21.0
Ti-1=I-MISC+Ti=I-PER -183.0
Wi=Mulholland+Ti=I-PER -3.0
Wi=allowed+Ti=O -147.0
Wi=one+Ti=O -780.0
Wi=run+Ti=O -183.0
Wi=seven+Ti=O -204.0
Wi=innings+Ti=O -225.0
Wi=as+Ti=O -1806.0
Wi=Seattle+Ti=I-ORG -36.0
Wi=Mariners+Ti=I-ORG -30.0
Wi=completed+Ti=O -78.0
Wi=sweep+Ti=O -12.0
Wi=New+Ti=I-ORG -147.0
Wi=York+Ti=I-ORG -99.0
Wi=10-2+Ti=O -6.0
Wi=victory+Ti=O -210.0
Wi=game+Ti=O -228.0
Wi=marred+Ti=O -9.0
Wi=by+Ti=O -2148.0
Wi=bench-clearing+Ti=O -3.0
Wi=brawl+Ti=O -9.0
Wi=+11+Ti=B-PER 6.0
Wi=Seiki+Ti=B-PER 9.0
Wi=Okuda+Ti=B-PER 9.0
Wi=81+Ti=B-PER 54.0
Wi=70+Ti=B-PER 315.0
Wi=18+Ti=B-PER 132.0
Wi=+11+Ti=O -6.0
Wi=Seiki+Ti=I-PER -9.0
Wi=Okuda+Ti=I-PER -9.0
Wi=81+Ti=O -54.0
Wi=70+Ti=O -315.0
Wi=18+Ti=O -132.0
Wi=Francisco+Ti=B-PER 54.0
Wi=Cea+Ti=B-PER 15.0
Wi=Spain+Ti=B-PER 333.0
Wi=71+Ti=B-PER 255.0
Wi=76+Ti=B-PER 87.0
Wi=Gavin+Ti=B-PER 12.0
Wi=Levenson+Ti=B-PER 9.0
Wi=South+Ti=B-PER 363.0
Wi=Francisco+Ti=I-PER -24.0
Wi=Cea+Ti=I-PER -15.0
Wi=Spain+Ti=I-LOC -330.0
Wi=71+Ti=O -255.0
Wi=76+Ti=O -84.0
Wi=Gavin+Ti=I-PER -12.0
Wi=Levenson+Ti=I-PER -9.0
Wi=South+Ti=I-LOC -228.0
Wi=LONDON+Ti=B-PER 279.0
Wi=1996-08-27+Ti=B-PER 363.0
Wi=LONDON+Ti=I-LOC -279.0
Wi=1996-08-27+Ti=O -363.0
Wi=Adventurers+Ti=B-PER 3.0
Wi=start+Ti=B-PER 153.0
Wi=Canadian+Ti=B-PER 60.0
Wi=wilderness+Ti=B-PER 12.0
Wi=race+Ti=B-PER 171.0
Wi=Adventurers+Ti=O -3.0
Wi=start+Ti=O -153.0
Wi=Canadian+Ti=I-MISC -60.0
Wi=wilderness+Ti=O -12.0
Wi=race+Ti=O -171.0
Wi=Attendance+Ti=B-PER 156.0
Wi=54,178+Ti=B-PER 3.0
Wi=Attendance+Ti=O -156.0
Wi=54,178+Ti=O -3.0
Wi=2-15+Ti=B-PER 3.0
Wi=15-11+Ti=B-PER 33.0
Wi=2-15+Ti=O -3.0
Wi=15-11+Ti=O -33.0
Wi=Illawarra+Ti=B-PER 12.0
Wi=21+Ti=B-PER 342.0
Wi=8+Ti=B-PER 465.0
Wi=395+Ti=B-PER 6.0
Wi=432+Ti=B-PER 9.0
Wi=16+Ti=B-PER 171.0
Wi=Illawarra+Ti=I-ORG -12.0
Wi=21+Ti=O -342.0
Wi=8+Ti=O -465.0
Wi=395+Ti=O -6.0
Wi=432+Ti=O -9.0
Wi=16+Ti=O -165.0
Wi=5.+Ti=B-PER 192.0
Wi=Mette+Ti=B-PER 3.0
Wi=Bergmann+Ti=B-PER 3.0
Wi=Norway+Ti=B-PER 45.0
Wi=61.44+Ti=B-PER 3.0
Wi=5.+Ti=O -192.0
Wi=Mette+Ti=I-PER -3.0
Wi=Bergmann+Ti=I-PER -3.0
Wi=Norway+Ti=I-LOC -45.0
Wi=61.44+Ti=O -3.0
Wi=Result+Ti=B-PER 72.0
Wi=:+Ti=B-PER 2073.0
Wi=125+Ti=B-PER 27.0
Wi=Result+Ti=O -72.0
Wi=:+Ti=O -2061.0
Wi=125+Ti=O -27.0
Wi=For+Ti=B-PER 57.0
Wi=Sept+Ti=B-PER 57.0
Wi=10-30+Ti=B-PER 3.0
Wi=16,300+Ti=B-PER 3.0
Wi=tonnes+Ti=B-PER 246.0
Wi=dark+Ti=B-PER 21.0
Wi=northern+Ti=B-PER 159.0
Wi=spring+Ti=B-PER 30.0
Wi=DNS+Ti=B-PER 12.0
Wi=$+Ti=B-PER 1086.0
Wi=212.00+Ti=B-PER 3.0
Wi=;+Ti=B-PER 156.0
Wi=7,000+Ti=B-PER 12.0
Wi=hard+Ti=B-PER 45.0
Wi=red+Ti=B-PER 21.0
Wi=winter+Ti=B-PER 24.0
Wi=HRW+Ti=B-PER 15.0
Wi=205.10+Ti=B-PER 3.0
Wi=2,700+Ti=B-PER 6.0
Wi=western+Ti=B-PER 66.0
Wi=white+Ti=B-PER 42.0
Wi=WW+Ti=B-PER 9.0
Wi=202.65+Ti=B-PER 3.0
Wi=For+Ti=O -57.0
Wi=Sept+Ti=O -57.0
Wi=10-30+Ti=O -3.0
Wi=16,300+Ti=O -3.0
Wi=tonnes+Ti=O -246.0
Wi=dark+Ti=O -21.0
Wi=northern+Ti=O -159.0
Wi=spring+Ti=O -30.0
Wi=DNS+Ti=O -12.0
Wi=$+Ti=O -1086.0
Wi=212.00+Ti=O -3.0
Wi=;+Ti=O -156.0
Wi=7,000+Ti=O -12.0
Wi=hard+Ti=O -45.0
Wi=red+Ti=O -21.0
Wi=winter+Ti=O -24.0
Wi=HRW+Ti=O -15.0
Wi=205.10+Ti=O -3.0
Wi=2,700+Ti=O -6.0
Wi=western+Ti=O -66.0
Wi=white+Ti=O -42.0
Wi=WW+Ti=O -9.0
Wi=202.65+Ti=O -3.0
Wi=ATLANTA+Ti=B-PER 66.0
Wi=PITTSBURGH+Ti=B-PER 51.0
Wi=ATLANTA+Ti=I-ORG -45.0
Wi=PITTSBURGH+Ti=I-LOC -9.0
Wi=7.+Ti=B-PER 159.0
Wi=Ivan+Ti=B-PER 9.0
Wi=Garcia+Ti=B-PER 9.0
Wi=Cuba+Ti=B-PER 51.0
Wi=20.45+Ti=B-PER 6.0
Wi=7.+Ti=O -159.0
Wi=Ivan+Ti=I-PER -9.0
Wi=Garcia+Ti=I-PER -9.0
Wi=Cuba+Ti=I-LOC -51.0
Wi=20.45+Ti=O -6.0
Wi=Sporting+Ti=B-PER 18.0
Wi=customary+Ti=B-PER 3.0
Wi=bright+Ti=B-PER 15.0
Wi=green+Ti=B-PER 15.0
Wi=outfit+Ti=B-PER 9.0
Wi=U.S.+Ti=B-PER 1131.0
Wi=champion+Ti=B-PER 204.0
Wi=clocked+Ti=B-PER 30.0
Wi=10.03+Ti=B-PER 6.0
Wi=seconds+Ti=B-PER 276.0
Wi=despite+Ti=B-PER 90.0
Wi=damp+Ti=B-PER 6.0
Wi=conditions+Ti=B-PER 75.0
Wi=take+Ti=B-PER 240.0
Wi=scalp+Ti=B-PER 3.0
Wi=Canada+Ti=B-PER 120.0
Wi=reigning+Ti=B-PER 15.0
Wi=Olympic+Ti=B-PER 123.0
Wi=Donovan+Ti=B-PER 15.0
Wi=Bailey+Ti=B-PER 30.0
Wi=1992+Ti=B-PER 69.0
Wi=Linford+Ti=B-PER 18.0
Wi=Christie+Ti=B-PER 54.0
Wi=Britain+Ti=B-PER 399.0
Wi=American+Ti=B-PER 201.0
Wi=1984+Ti=B-PER 12.0
Wi=1988+Ti=B-PER 18.0
Wi=Carl+Ti=B-PER 27.0
Wi=Lewis+Ti=B-PER 66.0
Wi=Sporting+Ti=I-ORG -18.0
Wi=customary+Ti=O -3.0
Wi=bright+Ti=O -15.0
Wi=green+Ti=O -15.0
Wi=outfit+Ti=O -9.0
Wi=U.S.+Ti=I-LOC -927.0
Wi=champion+Ti=O -204.0
Wi=clocked+Ti=O -30.0
Wi=10.03+Ti=O -6.0
Wi=seconds+Ti=O -276.0
Wi=despite+Ti=O -90.0
Wi=damp+Ti=O -6.0
Wi=conditions+Ti=O -75.0
Wi=take+Ti=O -240.0
Wi=scalp+Ti=O -3.0
Wi=Canada+Ti=I-LOC -111.0
Wi=reigning+Ti=O -15.0
Wi=Olympic+Ti=I-MISC -123.0
Wi=Donovan+Ti=I-PER -15.0
Wi=Bailey+Ti=I-PER -30.0
Wi=1992+Ti=O -66.0
Wi=Linford+Ti=I-PER -18.0
Wi=Christie+Ti=I-PER -54.0
Wi=Britain+Ti=I-LOC -399.0
Wi=American+Ti=I-MISC -165.0
Wi=1984+Ti=O -12.0
Wi=1988+Ti=O -18.0
Wi=Carl+Ti=I-PER -27.0
Wi=Lewis+Ti=I-PER -63.0
Wi=governor+Ti=B-PER 57.0
Wi=trouble+Ti=B-PER 21.0
Wi=winning+Ti=B-PER 114.0
Wi=home+Ti=B-PER 324.0
Wi=support+Ti=B-PER 183.0
Wi=governor+Ti=O -57.0
Wi=trouble+Ti=O -21.0
Wi=winning+Ti=O -114.0
Wi=home+Ti=O -324.0
Wi=support+Ti=O -183.0
Wi=In+Ti=B-PER 525.0
Wi=Boston+Ti=B-PER 45.0
Wi=Troy+Ti=B-PER 12.0
Wi=O'Leary+Ti=B-PER 6.0
Wi=homered+Ti=B-PER 27.0
Wi=off+Ti=B-PER 360.0
Wi=right-field+Ti=B-PER 12.0
Wi=foul+Ti=B-PER 9.0
Wi=pole+Ti=B-PER 9.0
Wi=out+Ti=B-PER 873.0
Wi=bottom+Ti=B-PER 33.0
Wi=ninth+Ti=B-PER 66.0
Wi=Red+Ti=B-PER 60.0
Wi=Sox+Ti=B-PER 42.0
Wi=climbed+Ti=B-PER 18.0
Wi=.500+Ti=B-PER 42.0
Wi=mark+Ti=B-PER 60.0
Wi=first+Ti=B-PER 1164.0
Wi=season+Ti=B-PER 243.0
Wi=fourth+Ti=B-PER 108.0
Wi=straight+Ti=B-PER 81.0
Wi=2-1+Ti=B-PER 75.0
Wi=Oakland+Ti=B-PER 51.0
Wi=Athletics+Ti=B-PER 18.0
Wi=In+Ti=O -513.0
Wi=Boston+Ti=I-LOC -18.0
Wi=Troy+Ti=I-PER -12.0
Wi=O'Leary+Ti=I-PER -6.0
Wi=homered+Ti=O -27.0
Wi=off+Ti=O -360.0
Wi=right-field+Ti=O -12.0
Wi=foul+Ti=O -9.0
Wi=pole+Ti=O -9.0
Wi=out+Ti=O -873.0
Wi=bottom+Ti=O -33.0
Wi=ninth+Ti=O -66.0
Wi=Red+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Sox+Ti=I-ORG -42.0
Wi=climbed+Ti=O -18.0
Wi=.500+Ti=O -42.0
Wi=mark+Ti=O -60.0
Wi=first+Ti=O -1164.0
Wi=season+Ti=O -243.0
Wi=fourth+Ti=O -108.0
Wi=straight+Ti=O -81.0
Wi=2-1+Ti=O -75.0
Wi=Oakland+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Athletics+Ti=I-ORG -18.0
Wi=GOV+Ti=B-PER 6.0
Wi=LAW+Ti=B-PER 6.0
Wi=GERMAN+Ti=B-PER 48.0
Wi=HOME+Ti=B-PER 9.0
Wi=CTRY+Ti=B-PER 6.0
Wi==+Ti=B-PER 33.0
Wi=TAX+Ti=B-PER 9.0
Wi=PROVS+Ti=B-PER 6.0
Wi=STANDARD+Ti=B-PER 6.0
Wi=GOV+Ti=O -6.0
Wi=LAW+Ti=O -6.0
Wi=GERMAN+Ti=I-MISC -48.0
Wi=HOME+Ti=O -9.0
Wi=CTRY+Ti=O -6.0
Wi==+Ti=O -33.0
Wi=TAX+Ti=O -9.0
Wi=PROVS+Ti=O -6.0
Wi=STANDARD+Ti=O -6.0
Wi=They+Ti=B-PER 258.0
Wi=show+Ti=B-PER 36.0
Wi=gendarmes+Ti=B-PER 3.0
Wi=aware+Ti=B-PER 12.0
Wi=Dutroux+Ti=B-PER 108.0
Wi=building+Ti=B-PER 48.0
Wi=cells+Ti=B-PER 6.0
Wi=some+Ti=B-PER 471.0
Wi=houses+Ti=B-PER 45.0
Wi=holding+Ti=B-PER 27.0
Wi=children+Ti=B-PER 99.0
Wi=yet+Ti=B-PER 99.0
Wi=information+Ti=B-PER 39.0
Wi=either+Ti=B-PER 45.0
Wi=passed+Ti=B-PER 36.0
Wi=police+Ti=B-PER 672.0
Wi=forces+Ti=B-PER 138.0
Wi=searching+Ti=B-PER 9.0
Wi=missing+Ti=B-PER 42.0
Wi=girls+Ti=B-PER 60.0
Wi=or+Ti=B-PER 558.0
Wi=overlooked+Ti=B-PER 9.0
Wi=it+Ti=B-PER 1659.0
Wi=They+Ti=O -258.0
Wi=show+Ti=O -36.0
Wi=gendarmes+Ti=O -3.0
Wi=aware+Ti=O -12.0
Wi=Dutroux+Ti=I-PER -108.0
Wi=building+Ti=O -48.0
Wi=cells+Ti=O -6.0
Wi=some+Ti=O -471.0
Wi=houses+Ti=O -45.0
Wi=holding+Ti=O -27.0
Wi=children+Ti=O -99.0
Wi=yet+Ti=O -99.0
Wi=information+Ti=O -39.0
Wi=either+Ti=O -45.0
Wi=passed+Ti=O -36.0
Wi=police+Ti=O -672.0
Wi=forces+Ti=O -138.0
Wi=searching+Ti=O -9.0
Wi=missing+Ti=O -42.0
Wi=girls+Ti=O -60.0
Wi=or+Ti=O -558.0
Wi=overlooked+Ti=O -9.0
Wi=it+Ti=O -1659.0
Wi=ATHLETICS+Ti=B-PER 36.0
Wi=ROVERETO+Ti=B-PER 6.0
Wi=INTERNATIONAL+Ti=B-PER 12.0
Wi=MEETING+Ti=B-PER 6.0
Wi=RESULTS+Ti=B-PER 297.0
Wi=ATHLETICS+Ti=O -36.0
Wi=ROVERETO+Ti=I-MISC -3.0
Wi=INTERNATIONAL+Ti=I-MISC -3.0
Wi=MEETING+Ti=O -6.0
Wi=RESULTS+Ti=O -297.0
Wi=SOCCER+Ti=B-PER 396.0
Wi=GLORIA+Ti=B-PER 3.0
Wi=BISTRITA+Ti=B-PER 6.0
Wi=BEAT+Ti=B-PER 51.0
Wi=F.C.+Ti=B-PER 42.0
Wi=VALLETTA+Ti=B-PER 12.0
Wi=SOCCER+Ti=O -396.0
Wi=GLORIA+Ti=I-ORG -3.0
Wi=BISTRITA+Ti=I-ORG -3.0
Wi=BEAT+Ti=O -51.0
Wi=F.C.+Ti=I-ORG -42.0
Wi=VALLETTA+Ti=I-ORG -3.0
Wi=can+Ti=B-PER 213.0
Wi=look+Ti=B-PER 42.0
Wi=back+Ti=B-PER 294.0
Wi=remarkable+Ti=B-PER 15.0
Wi=achievement+Ti=B-PER 6.0
Wi=Clinton+Ti=B-PER 279.0
Wi=without+Ti=B-PER 111.0
Wi=even+Ti=B-PER 75.0
Wi=passing+Ti=B-PER 12.0
Wi=reference+Ti=B-PER 12.0
Wi=Republican+Ti=B-PER 99.0
Wi=majority+Ti=B-PER 48.0
Wi=House+Ti=B-PER 72.0
Wi=Senate+Ti=B-PER 51.0
Wi=can+Ti=O -213.0
Wi=look+Ti=O -42.0
Wi=back+Ti=O -294.0
Wi=remarkable+Ti=O -15.0
Wi=achievement+Ti=O -6.0
Wi=Clinton+Ti=I-PER -279.0
Wi=without+Ti=O -111.0
Wi=even+Ti=O -75.0
Wi=passing+Ti=O -12.0
Wi=reference+Ti=O -12.0
Wi=Republican+Ti=I-MISC -84.0
Wi=majority+Ti=O -48.0
Wi=House+Ti=I-ORG -33.0
Wi=Senate+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Pauli+Ti=B-PER 39.0
Wi=Schalke+Ti=B-PER 39.0
Wi=Pauli+Ti=I-ORG -39.0
Wi=Schalke+Ti=I-ORG -39.0
Wi=It+Ti=B-PER 621.0
Wi=two+Ti=B-PER 1047.0
Wi=robbing+Ti=B-PER 6.0
Wi=passengers+Ti=B-PER 90.0
Wi=burnt+Ti=B-PER 3.0
Wi=alive+Ti=B-PER 12.0
Wi=sprinkling+Ti=B-PER 3.0
Wi=bus+Ti=B-PER 48.0
Wi=petrol+Ti=B-PER 3.0
Wi=setting+Ti=B-PER 15.0
Wi=fire+Ti=B-PER 63.0
Wi=Andhra+Ti=B-PER 3.0
Wi=Pradesh+Ti=B-PER 3.0
Wi=1993+Ti=B-PER 51.0
Wi=It+Ti=O -621.0
Wi=two+Ti=O -1047.0
Wi=robbing+Ti=O -6.0
Wi=passengers+Ti=O -90.0
Wi=burnt+Ti=O -3.0
Wi=alive+Ti=O -12.0
Wi=sprinkling+Ti=O -3.0
Wi=bus+Ti=O -48.0
Wi=petrol+Ti=O -3.0
Wi=setting+Ti=O -15.0
Wi=fire+Ti=O -63.0
Wi=Andhra+Ti=I-LOC -3.0
Wi=Pradesh+Ti=I-LOC -3.0
Wi=1993+Ti=O -51.0
Wi=Dutch+Ti=B-PER 162.0
Wi=co-operative+Ti=B-PER 3.0
Wi=bank+Ti=B-PER 174.0
Wi=Rabobank+Ti=B-PER 30.0
Wi=Nederland+Ti=B-PER 6.0
Wi=BA+Ti=B-PER 3.0
Wi=net+Ti=B-PER 159.0
Wi=growth+Ti=B-PER 117.0
Wi=might+Ti=B-PER 108.0
Wi=slow+Ti=B-PER 27.0
Wi=less+Ti=B-PER 72.0
Wi=than+Ti=B-PER 432.0
Wi=10+Ti=B-PER 591.0
Wi=year+Ti=B-PER 879.0
Wi=percent+Ti=B-PER 909.0
Wi=second+Ti=B-PER 648.0
Wi=half+Ti=B-PER 252.0
Wi=1996+Ti=B-PER 366.0
Wi=executive+Ti=B-PER 69.0
Wi=board+Ti=B-PER 54.0
Wi=chairman+Ti=B-PER 81.0
Wi=Herman+Ti=B-PER 6.0
Wi=Wijffels+Ti=B-PER 9.0
Wi=Dutch+Ti=I-MISC -150.0
Wi=co-operative+Ti=O -3.0
Wi=bank+Ti=O -171.0
Wi=Rabobank+Ti=I-ORG -30.0
Wi=Nederland+Ti=I-ORG -6.0
Wi=BA+Ti=I-ORG -3.0
Wi=net+Ti=O -159.0
Wi=growth+Ti=O -117.0
Wi=might+Ti=O -108.0
Wi=slow+Ti=O -27.0
Wi=less+Ti=O -72.0
Wi=than+Ti=O -432.0
Wi=10+Ti=O -591.0
Wi=year+Ti=O -879.0
Wi=percent+Ti=O -909.0
Wi=second+Ti=O -648.0
Wi=half+Ti=O -252.0
Wi=1996+Ti=O -363.0
Wi=executive+Ti=O -69.0
Wi=board+Ti=O -54.0
Wi=chairman+Ti=O -81.0
Wi=Herman+Ti=I-PER -6.0
Wi=Wijffels+Ti=I-PER -9.0
Wi=17-16+Ti=B-PER 9.0
Wi=17-16+Ti=O -9.0
Wi=CENTRAL+Ti=B-PER 48.0
Wi=DIVISION+Ti=B-PER 282.0
Wi=CENTRAL+Ti=I-MISC -48.0
Wi=DIVISION+Ti=I-MISC -144.0
Wi=1996-08-29+Ti=B-PER 372.0
Wi=1996-08-29+Ti=O -372.0
Wi=Sturm+Ti=B-PER 9.0
Wi=Graz+Ti=B-PER 12.0
Wi=1+Ti=B-PER 4263.0
Wi=9+Ti=B-PER 501.0
Wi=Sturm+Ti=I-ORG -9.0
Wi=Graz+Ti=I-ORG -12.0
Wi=1+Ti=O -4254.0
Wi=9+Ti=O -501.0
Wi=Last+Ti=B-PER 45.0
Wi=November+Ti=B-PER 57.0
Wi=Korea-based+Ti=B-PER 3.0
Wi=LG+Ti=B-PER 36.0
Wi=Electronics+Ti=B-PER 3.0
Wi=Inc.+Ti=B-PER 36.0
Wi=bought+Ti=B-PER 57.0
Wi=stake+Ti=B-PER 42.0
Wi=Zenith+Ti=B-PER 30.0
Wi=Last+Ti=O -45.0
Wi=November+Ti=O -57.0
Wi=South+Ti=I-MISC -102.0
Wi=Korea-based+Ti=I-MISC -3.0
Wi=LG+Ti=I-ORG -36.0
Ti-1=I-MISC+Ti=I-ORG -117.0
Wi=Electronics+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Inc.+Ti=I-ORG -36.0
Wi=bought+Ti=O -57.0
Wi=stake+Ti=O -42.0
Wi=Zenith+Ti=I-ORG -30.0
Wi=Artmedia+Ti=B-PER 6.0
Wi=Petrzalka+Ti=B-PER 6.0
Wi=JAS+Ti=B-PER 6.0
Wi=Bardejov+Ti=B-PER 6.0
Wi=Artmedia+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Petrzalka+Ti=I-ORG -6.0
Wi=JAS+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Bardejov+Ti=I-ORG -6.0
Wi=number+Ti=B-PER 225.0
Wi=casinos+Ti=B-PER 3.0
Wi=soared+Ti=B-PER 6.0
Wi=Moscow+Ti=B-PER 174.0
Wi=since+Ti=B-PER 399.0
Wi=collapse+Ti=B-PER 12.0
Wi=communism+Ti=B-PER 6.0
Wi=number+Ti=O -225.0
Wi=casinos+Ti=O -3.0
Wi=soared+Ti=O -6.0
Wi=Moscow+Ti=I-LOC -129.0
Wi=since+Ti=O -399.0
Wi=collapse+Ti=O -12.0
Wi=communism+Ti=O -6.0
Wi=Essex+Ti=B-PER 48.0
Wi=secretary-general+Ti=B-PER 12.0
Wi=manager+Ti=B-PER 105.0
Wi=Edwards+Ti=B-PER 18.0
Wi=batsman+Ti=B-PER 15.0
Wi=still+Ti=B-PER 252.0
Wi=best+Ti=B-PER 111.0
Wi=country+Ti=B-PER 204.0
Wi=Essex+Ti=I-ORG -45.0
Wi=secretary-general+Ti=O -12.0
Wi=manager+Ti=O -105.0
Wi=Edwards+Ti=I-PER -12.0
Wi=batsman+Ti=O -15.0
Wi=still+Ti=O -252.0
Wi=best+Ti=O -111.0
Wi=country+Ti=O -204.0
Wi=study+Ti=B-PER 30.0
Wi=University+Ti=B-PER 51.0
Wi=Institute+Ti=B-PER 15.0
Wi=Human+Ti=B-PER 36.0
Wi=Gene+Ti=B-PER 6.0
Wi=Therapy+Ti=B-PER 6.0
Wi=researchers+Ti=B-PER 27.0
Wi=altered+Ti=B-PER 9.0
Wi=common-cold+Ti=B-PER 3.0
Wi=virus+Ti=B-PER 21.0
Wi=carry+Ti=B-PER 30.0
Wi=working+Ti=B-PER 111.0
Wi=dystrophin+Ti=B-PER 12.0
Wi=gene+Ti=B-PER 12.0
Wi=study+Ti=O -30.0
Wi=University+Ti=O -3.0
Wi=Institute+Ti=I-ORG -15.0
Wi=for+Ti=I-ORG -42.0
Wi=Human+Ti=I-ORG -24.0
Wi=Gene+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Therapy+Ti=I-ORG -6.0
Wi=researchers+Ti=O -27.0
Wi=altered+Ti=O -9.0
Wi=common-cold+Ti=O -3.0
Wi=virus+Ti=O -21.0
Wi=carry+Ti=O -30.0
Wi=working+Ti=O -111.0
Wi=dystrophin+Ti=O -12.0
Wi=gene+Ti=O -12.0
Wi=ROTTERDAM+Ti=B-PER 3.0
Wi=1996-08-26+Ti=B-PER 333.0
Wi=ROTTERDAM+Ti=I-LOC -3.0
Wi=1996-08-26+Ti=O -333.0
Wi=Blackpool+Ti=B-PER 15.0
Wi=Blackpool+Ti=I-ORG -15.0
Wi=Zvornik+Ti=B-PER 12.0
Wi=we+Ti=B-PER 489.0
Wi=think+Ti=B-PER 117.0
Wi=situation+Ti=B-PER 48.0
Wi=winding+Ti=B-PER 6.0
Wi=down+Ti=B-PER 351.0
Wi=well+Ti=B-PER 210.0
Wi=NATO+Ti=B-PER 66.0
Wi=spokesman+Ti=B-PER 318.0
Wi=Lieutenant+Ti=B-PER 3.0
Wi=Colonel+Ti=B-PER 6.0
Wi=Max+Ti=B-PER 33.0
Wi=Marriner+Ti=B-PER 9.0
Wi=told+Ti=B-PER 597.0
Wi=Reuters+Ti=B-PER 237.0
Wi=Zvornik+Ti=I-LOC -12.0
Wi=we+Ti=O -489.0
Wi=think+Ti=O -117.0
Wi=situation+Ti=O -48.0
Wi=winding+Ti=O -6.0
Wi=down+Ti=O -351.0
Wi=well+Ti=O -210.0
Wi=NATO+Ti=I-ORG -66.0
Wi=spokesman+Ti=O -318.0
Wi=Lieutenant+Ti=O -3.0
Wi=Colonel+Ti=O -6.0
Wi=Max+Ti=I-PER -30.0
Wi=Marriner+Ti=I-PER -9.0
Wi=told+Ti=O -597.0
Wi=Reuters+Ti=I-ORG -237.0
Wi=industry+Ti=B-PER 93.0
Wi=capacity+Ti=B-PER 24.0
Wi=expansion+Ti=B-PER 12.0
Wi=about+Ti=B-PER 540.0
Wi=1994/95+Ti=B-PER 6.0
Wi=from+Ti=B-PER 2271.0
Wi=77.79+Ti=B-PER 3.0
Wi=million+Ti=B-PER 840.0
Wi=87.45+Ti=B-PER 3.0
Wi=Palkhivala+Ti=B-PER 15.0
Wi=shareholders+Ti=B-PER 42.0
Wi=industry+Ti=O -93.0
Wi=capacity+Ti=O -24.0
Wi=expansion+Ti=O -12.0
Wi=about+Ti=O -540.0
Wi=1994/95+Ti=O -6.0
Wi=from+Ti=O -2271.0
Wi=77.79+Ti=O -3.0
Wi=million+Ti=O -840.0
Wi=87.45+Ti=O -3.0
Wi=Palkhivala+Ti=I-PER -15.0
Wi=shareholders+Ti=O -42.0
Wi=Santos+Ti=B-PER 30.0
Wi=Santos+Ti=I-ORG -18.0
Wi=Daniel+Ti=B-PER 42.0
Wi=Nestor+Ti=B-PER 18.0
Wi=Muster+Ti=B-PER 42.0
Wi=Austria+Ti=B-PER 123.0
Wi=7-5+Ti=B-PER 189.0
Wi=Daniel+Ti=I-PER -42.0
Wi=Nestor+Ti=I-PER -18.0
Wi=Muster+Ti=I-PER -42.0
Wi=Austria+Ti=I-LOC -114.0
Wi=7-5+Ti=O -189.0
Wi=RIO+Ti=B-PER 9.0
Wi=DE+Ti=B-PER 21.0
Wi=JANEIRO+Ti=B-PER 9.0
Wi=RIO+Ti=I-LOC -9.0
Wi=DE+Ti=I-LOC -9.0
Wi=JANEIRO+Ti=I-LOC -9.0
Wi=Mauritius+Ti=B-PER 15.0
Wi=now+Ti=B-PER 243.0
Wi=play+Ti=B-PER 195.0
Wi=group+Ti=B-PER 372.0
Wi=qualifiers+Ti=B-PER 6.0
Wi=against+Ti=B-PER 711.0
Wi=Malawi+Ti=B-PER 12.0
Wi=Mozambique+Ti=B-PER 15.0
Wi=favourites+Ti=B-PER 6.0
Wi=Zambia+Ti=B-PER 9.0
Wi=Mauritius+Ti=I-LOC -15.0
Wi=now+Ti=O -243.0
Wi=play+Ti=O -195.0
Wi=group+Ti=O -372.0
Wi=qualifiers+Ti=O -6.0
Wi=against+Ti=O -708.0
Wi=Malawi+Ti=I-LOC -12.0
Wi=Mozambique+Ti=I-LOC -15.0
Wi=favourites+Ti=O -6.0
Wi=Zambia+Ti=I-LOC -9.0
Wi=Michael+Ti=B-PER 165.0
Wi=Conlon+Ti=B-PER 3.0
Wi=Michael+Ti=I-PER -165.0
Wi=Conlon+Ti=I-PER -3.0
Wi=Florida+Ti=B-PER 54.0
Wi=ST+Ti=B-PER 66.0
Wi=LOUIS+Ti=B-PER 54.0
Wi=Florida+Ti=I-ORG -30.0
Wi=ST+Ti=I-ORG -51.0
Wi=LOUIS+Ti=I-ORG -45.0
Wi=Waqar+Ti=B-PER 84.0
Wi=Younis+Ti=B-PER 84.0
Wi=25+Ti=B-PER 204.0
Wi=431+Ti=B-PER 6.0
Wi=26.93+Ti=B-PER 3.0
Wi=Waqar+Ti=I-PER -84.0
Wi=Younis+Ti=I-PER -84.0
Wi=25+Ti=O -204.0
Wi=431+Ti=O -6.0
Wi=26.93+Ti=O -3.0
Wi=Footscray+Ti=B-PER 12.0
Wi=1578+Ti=B-PER 6.0
Wi=2060+Ti=B-PER 6.0
Wi=76.6+Ti=B-PER 6.0
Wi=Footscray+Ti=I-ORG -12.0
Wi=1578+Ti=O -6.0
Wi=2060+Ti=O -6.0
Wi=76.6+Ti=O -6.0
Wi=Rana+Ti=B-PER 3.0
Wi=Sabbagh+Ti=B-PER 3.0
Wi=Rana+Ti=I-PER -3.0
Wi=Sabbagh+Ti=I-PER -3.0
Wi=Kansas+Ti=B-PER 33.0
Wi=Juan+Ti=B-PER 51.0
Wi=Guzman+Ti=B-PER 15.0
Wi=tossed+Ti=B-PER 6.0
Wi=complete-game+Ti=B-PER 3.0
Wi=six-hitter+Ti=B-PER 6.0
Wi=month+Ti=B-PER 267.0
Wi=lower+Ti=B-PER 177.0
Wi=league-best+Ti=B-PER 3.0
Wi=ERA+Ti=B-PER 6.0
Wi=Toronto+Ti=B-PER 54.0
Wi=Blue+Ti=B-PER 12.0
Wi=Jays+Ti=B-PER 12.0
Wi=Royals+Ti=B-PER 12.0
Wi=Kansas+Ti=I-LOC -27.0
Wi=Juan+Ti=I-PER -48.0
Wi=Guzman+Ti=I-PER -15.0
Wi=tossed+Ti=O -6.0
Wi=complete-game+Ti=O -3.0
Wi=six-hitter+Ti=O -6.0
Wi=month+Ti=O -267.0
Wi=lower+Ti=O -177.0
Wi=league-best+Ti=O -3.0
Wi=ERA+Ti=I-MISC -6.0
Wi=Toronto+Ti=I-ORG -39.0
Wi=Blue+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Jays+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Royals+Ti=I-ORG -12.0
Wi=50+Ti=B-PER 207.0
Wi=cents+Ti=B-PER 171.0
Wi=pound+Ti=B-PER 81.0
Wi=50+Ti=O -207.0
Wi=cents+Ti=O -171.0
Wi=pound+Ti=O -81.0
Wi=TORONTO+Ti=B-PER 84.0
Wi=62+Ti=B-PER 114.0
Wi=.470+Ti=B-PER 15.0
Wi=TORONTO+Ti=I-ORG -45.0
Wi=62+Ti=O -114.0
Wi=.470+Ti=O -15.0
Wi=AMSTERDAM+Ti=B-PER 78.0
Wi=AMSTERDAM+Ti=I-LOC -78.0
Wi=Dahshour+Ti=B-PER 6.0
Wi=site+Ti=B-PER 36.0
Wi=Egypt+Ti=B-PER 87.0
Wi=largest+Ti=B-PER 51.0
Wi=pyramid+Ti=B-PER 3.0
Wi=built+Ti=B-PER 30.0
Wi=pharaoh+Ti=B-PER 3.0
Wi=Seneferu+Ti=B-PER 3.0
Wi=more+Ti=B-PER 462.0
Wi=4,500+Ti=B-PER 9.0
Wi=years+Ti=B-PER 402.0
Wi=ago+Ti=B-PER 177.0
Wi=Dahshour+Ti=I-LOC -6.0
Wi=site+Ti=O -36.0
Wi=Egypt+Ti=I-LOC -87.0
Wi=largest+Ti=O -51.0
Wi=pyramid+Ti=O -3.0
Wi=built+Ti=O -30.0
Wi=pharaoh+Ti=O -3.0
Wi=Seneferu+Ti=I-PER -3.0
Wi=more+Ti=O -462.0
Wi=4,500+Ti=O -9.0
Wi=years+Ti=O -402.0
Wi=ago+Ti=O -177.0
Wi=220+Ti=B-PER 15.0
Wi=Barry+Ti=B-PER 15.0
Wi=Lane+Ti=B-PER 9.0
Wi=73+Ti=B-PER 156.0
Wi=77+Ti=B-PER 72.0
Wi=Wayne+Ti=B-PER 51.0
Wi=Riley+Ti=B-PER 12.0
Wi=78+Ti=B-PER 36.0
Wi=220+Ti=O -15.0
Wi=Barry+Ti=I-PER -15.0
Wi=Lane+Ti=I-PER -9.0
Wi=73+Ti=O -156.0
Wi=77+Ti=O -72.0
Wi=Wayne+Ti=I-PER -51.0
Wi=Riley+Ti=I-PER -12.0
Wi=78+Ti=O -36.0
Wi=72+Ti=B-PER 174.0
Wi=75+Ti=B-PER 165.0
Wi=72+Ti=O -174.0
Wi=75+Ti=O -165.0
Wi=30-share+Ti=B-PER 9.0
Wi=DAX+Ti=B-PER 9.0
Wi=index+Ti=B-PER 123.0
Wi=closed+Ti=B-PER 132.0
Wi=2,563.16+Ti=B-PER 6.0
Wi=points+Ti=B-PER 411.0
Wi=up+Ti=B-PER 942.0
Wi=4.32+Ti=B-PER 6.0
Wi=30-share+Ti=O -9.0
Wi=DAX+Ti=I-MISC -9.0
Wi=index+Ti=O -123.0
Wi=closed+Ti=O -132.0
Wi=2,563.16+Ti=O -6.0
Wi=points+Ti=O -411.0
Wi=up+Ti=O -942.0
Wi=4.32+Ti=O -6.0
Wi=Gas+Ti=B-PER 27.0
Wi=oil+Ti=B-PER 126.0
Wi=1,600+Ti=B-PER 12.0
Wi=1,650+Ti=B-PER 3.0
Wi=1,850-1,900+Ti=B-PER 3.0
Wi=Gas+Ti=O -15.0
Wi=oil+Ti=O -126.0
Wi=1,600+Ti=O -12.0
Wi=1,650+Ti=O -3.0
Wi=1,850-1,900+Ti=O -3.0
Wi=main+Ti=B-PER 123.0
Wi=Friday+Ti=B-PER 543.0
Wi=prayers+Ti=B-PER 21.0
Wi=Jordan+Ti=B-PER 99.0
Wi=starting+Ti=B-PER 42.0
Wi=point+Ti=B-PER 90.0
Wi=riots+Ti=B-PER 33.0
Wi=peacefully+Ti=B-PER 6.0
Wi=under+Ti=B-PER 477.0
Wi=tight+Ti=B-PER 42.0
Wi=security+Ti=B-PER 159.0
Wi=imposed+Ti=B-PER 39.0
Wi=army+Ti=B-PER 120.0
Wi=only+Ti=B-PER 375.0
Wi=brief+Ti=B-PER 30.0
Wi=demonstrations+Ti=B-PER 6.0
Wi=reported+Ti=B-PER 273.0
Wi=main+Ti=O -123.0
Wi=Friday+Ti=O -543.0
Wi=prayers+Ti=O -21.0
Wi=Jordan+Ti=I-LOC -72.0
Wi=starting+Ti=O -42.0
Wi=point+Ti=O -90.0
Wi=riots+Ti=O -33.0
Wi=peacefully+Ti=O -6.0
Wi=under+Ti=O -477.0
Wi=tight+Ti=O -42.0
Wi=security+Ti=O -159.0
Wi=imposed+Ti=O -39.0
Wi=army+Ti=O -120.0
Wi=only+Ti=O -375.0
Wi=brief+Ti=O -30.0
Wi=demonstrations+Ti=O -6.0
Wi=reported+Ti=O -273.0
Wi=1.+Ti=B-PER 282.0
Wi=Roberta+Ti=B-PER 3.0
Wi=Brunet+Ti=B-PER 3.0
Wi=14+Ti=B-PER 306.0
Wi=minutes+Ti=B-PER 225.0
Wi=48.96+Ti=B-PER 3.0
Wi=1.+Ti=O -282.0
Wi=Roberta+Ti=I-PER -3.0
Wi=Brunet+Ti=I-PER -3.0
Wi=14+Ti=O -306.0
Wi=minutes+Ti=O -225.0
Wi=48.96+Ti=O -3.0
Wi=East+Ti=B-PER 117.0
Wi=Stirling+Ti=B-PER 15.0
Wi=Inverness+Ti=B-PER 9.0
Wi=v+Ti=B-PER 267.0
Wi=Alloa+Ti=B-PER 6.0
Wi=Montrose+Ti=B-PER 3.0
Wi=Ross+Ti=B-PER 24.0
Wi=County+Ti=B-PER 51.0
Wi=East+Ti=I-ORG -15.0
Wi=Stirling+Ti=I-ORG -15.0
Wi=Inverness+Ti=I-ORG -6.0
Wi=v+Ti=O -267.0
Wi=Alloa+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Montrose+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Ross+Ti=I-ORG -6.0
Wi=County+Ti=I-ORG -27.0
Wi=Played+Ti=B-PER 69.0
Wi=Sunday+Ti=B-PER 468.0
Wi=Played+Ti=O -69.0
Wi=Sunday+Ti=O -465.0
Wi=HINA+Ti=B-PER 6.0
Wi=orthodox+Ti=B-PER 6.0
Wi=been+Ti=B-PER 1104.0
Wi=blown+Ti=B-PER 15.0
Wi=Zadar+Ti=B-PER 9.0
Wi=hinterland+Ti=B-PER 6.0
Wi=where+Ti=B-PER 300.0
Wi=large+Ti=B-PER 42.0
Wi=Serbs+Ti=B-PER 54.0
Wi=lived+Ti=B-PER 24.0
Wi=before+Ti=B-PER 447.0
Wi=1991+Ti=B-PER 69.0
Wi=war+Ti=B-PER 186.0
Wi=Croatia+Ti=B-PER 51.0
Wi=independence+Ti=B-PER 78.0
Wi=Yugoslav+Ti=B-PER 36.0
Wi=federation+Ti=B-PER 27.0
Wi=HINA+Ti=I-ORG -6.0
Wi=orthodox+Ti=O -6.0
Wi=been+Ti=O -1104.0
Wi=blown+Ti=O -15.0
Wi=Zadar+Ti=I-LOC -9.0
Wi=hinterland+Ti=O -6.0
Wi=where+Ti=O -300.0
Wi=large+Ti=O -42.0
Wi=Serbs+Ti=I-MISC -54.0
Wi=lived+Ti=O -24.0
Wi=before+Ti=O -447.0
Wi=1991+Ti=O -69.0
Wi=war+Ti=O -186.0
Wi=Croatia+Ti=I-LOC -51.0
Wi=independence+Ti=O -78.0
Wi=Yugoslav+Ti=I-MISC -36.0
Wi=federation+Ti=O -27.0
Wi=Our+Ti=B-PER 36.0
Wi=policy+Ti=B-PER 87.0
Wi=fundamentally+Ti=B-PER 3.0
Wi=based+Ti=B-PER 75.0
Wi=respect+Ti=B-PER 18.0
Wi=rule+Ti=B-PER 81.0
Wi=law+Ti=B-PER 93.0
Wi=insistence+Ti=B-PER 15.0
Wi=observed+Ti=B-PER 12.0
Wi=Our+Ti=O -33.0
Wi=policy+Ti=O -87.0
Wi=fundamentally+Ti=O -3.0
Wi=based+Ti=O -75.0
Wi=respect+Ti=O -18.0
Wi=rule+Ti=O -81.0
Wi=law+Ti=O -90.0
Wi=insistence+Ti=O -15.0
Wi=observed+Ti=O -12.0
Wi=plugged+Ti=B-PER 6.0
Wi=wells+Ti=B-PER 15.0
Wi=accounted+Ti=B-PER 9.0
Wi=dip+Ti=B-PER 6.0
Wi=30,000+Ti=B-PER 24.0
Wi=barrels+Ti=B-PER 30.0
Wi=per+Ti=B-PER 213.0
Wi=day+Ti=B-PER 318.0
Wi=bpd+Ti=B-PER 18.0
Wi=Heidrun+Ti=B-PER 9.0
Wi=output+Ti=B-PER 51.0
Wi=roughly+Ti=B-PER 9.0
Wi=220,000+Ti=B-PER 3.0
Wi=according+Ti=B-PER 72.0
Wi=company+Ti=B-PER 381.0
Wi=Status+Ti=B-PER 3.0
Wi=Weekly+Ti=B-PER 3.0
Wi=newsletter+Ti=B-PER 3.0
Wi=plugged+Ti=O -6.0
Wi=wells+Ti=O -15.0
Wi=accounted+Ti=O -9.0
Wi=dip+Ti=O -6.0
Wi=30,000+Ti=O -24.0
Wi=barrels+Ti=O -30.0
Wi=per+Ti=O -213.0
Wi=day+Ti=O -318.0
Wi=bpd+Ti=O -18.0
Wi=Heidrun+Ti=I-LOC -9.0
Wi=output+Ti=O -51.0
Wi=roughly+Ti=O -9.0
Wi=220,000+Ti=O -3.0
Wi=according+Ti=O -72.0
Wi=company+Ti=O -381.0
Wi=Status+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Weekly+Ti=I-ORG -3.0
Wi=newsletter+Ti=O -3.0
Wi=Turkish+Ti=B-PER 72.0
Wi=Kurd+Ti=B-PER 21.0
Wi=guerrillas+Ti=B-PER 93.0
Wi=would+Ti=B-PER 990.0
Wi=free+Ti=B-PER 102.0
Wi=soldiers+Ti=B-PER 54.0
Wi=hold+Ti=B-PER 111.0
Wi=Iraq+Ti=B-PER 204.0
Wi=tentative+Ti=B-PER 6.0
Wi=Islamist+Ti=B-PER 36.0
Wi=peace+Ti=B-PER 252.0
Wi=bid+Ti=B-PER 69.0
Wi=Turkish+Ti=I-MISC -72.0
Wi=Kurd+Ti=I-MISC -21.0
Wi=guerrillas+Ti=O -93.0
Wi=would+Ti=O -990.0
Wi=free+Ti=O -96.0
Wi=soldiers+Ti=O -54.0
Wi=hold+Ti=O -111.0
Wi=Iraq+Ti=I-LOC -204.0
Wi=tentative+Ti=O -6.0
Wi=Islamist+Ti=I-MISC -36.0
Wi=peace+Ti=O -252.0
Wi=bid+Ti=O -69.0
Wi=72-0+Ti=B-PER 3.0
Wi=72-0+Ti=O -3.0
Wi=His+Ti=B-PER 60.0
Wi=political+Ti=B-PER 213.0
Wi=role+Ti=B-PER 42.0
Wi=smoothe+Ti=B-PER 3.0
Wi=functioning+Ti=B-PER 6.0
Wi=government+Ti=B-PER 774.0
Wi=periods+Ti=B-PER 3.0
Wi=crisis+Ti=B-PER 36.0
Wi=His+Ti=O -60.0
Wi=political+Ti=O -213.0
Wi=role+Ti=O -42.0
Wi=smoothe+Ti=O -3.0
Wi=functioning+Ti=O -6.0
Wi=government+Ti=O -774.0
Wi=periods+Ti=O -3.0
Wi=crisis+Ti=O -36.0
Wi=This+Ti=B-PER 129.0
Wi=story+Ti=B-PER 12.0
Wi=Mozambican+Ti=B-PER 3.0
Wi=This+Ti=O -129.0
Wi=story+Ti=O -12.0
Wi=Mozambican+Ti=I-MISC -3.0
Wi=Organisers+Ti=B-PER 12.0
Wi=hoped+Ti=B-PER 18.0
Wi=include+Ti=B-PER 39.0
Wi=squad+Ti=B-PER 90.0
Wi=injured+Ti=B-PER 90.0
Wi=himself+Ti=B-PER 72.0
Wi=Brussels+Ti=B-PER 48.0
Wi=Organisers+Ti=O -12.0
Wi=hoped+Ti=O -18.0
Wi=include+Ti=O -39.0
Wi=squad+Ti=O -90.0
Wi=injured+Ti=O -90.0
Wi=himself+Ti=O -72.0
Wi=Brussels+Ti=I-LOC -45.0
Wi=6.+Ti=B-PER 192.0
Wi=Ligier+Ti=B-PER 18.0
Wi=6.+Ti=O -192.0
Wi=Ligier+Ti=I-ORG -18.0
Wi=Sanchez+Ti=B-PER 57.0
Wi=Vicario+Ti=B-PER 33.0
Wi=runner-up+Ti=B-PER 24.0
Wi=Graf+Ti=B-PER 48.0
Wi=French+Ti=B-PER 210.0
Wi=Open+Ti=B-PER 219.0
Wi=Wimbledon+Ti=B-PER 87.0
Wi=begins+Ti=B-PER 24.0
Wi=qualifier+Ti=B-PER 51.0
Wi=quarter+Ti=B-PER 126.0
Wi=includes+Ti=B-PER 33.0
Wi=young+Ti=B-PER 66.0
Wi=talent+Ti=B-PER 3.0
Wi=Martina+Ti=B-PER 12.0
Wi=Hingis+Ti=B-PER 27.0
Wi=16th+Ti=B-PER 12.0
Wi=seed+Ti=B-PER 96.0
Wi=probable+Ti=B-PER 6.0
Wi=quarter-final+Ti=B-PER 6.0
Wi=clash+Ti=B-PER 30.0
Wi=seventh-seeded+Ti=B-PER 3.0
Wi=veteran+Ti=B-PER 42.0
Wi=Jana+Ti=B-PER 18.0
Wi=Novotna+Ti=B-PER 15.0
Wi=Sanchez+Ti=I-PER -57.0
Wi=Vicario+Ti=I-PER -33.0
Wi=runner-up+Ti=O -24.0
Wi=Graf+Ti=I-PER -48.0
Wi=French+Ti=I-MISC -201.0
Wi=Open+Ti=I-MISC -213.0
Wi=Wimbledon+Ti=I-MISC -54.0
Wi=begins+Ti=O -24.0
Wi=qualifier+Ti=O -51.0
Wi=quarter+Ti=O -126.0
Wi=includes+Ti=O -33.0
Wi=young+Ti=O -66.0
Wi=talent+Ti=O -3.0
Wi=Martina+Ti=I-PER -12.0
Wi=Hingis+Ti=I-PER -27.0
Wi=16th+Ti=O -12.0
Wi=seed+Ti=O -96.0
Wi=probable+Ti=O -6.0
Wi=quarter-final+Ti=O -6.0
Wi=clash+Ti=O -30.0
Wi=seventh-seeded+Ti=O -3.0
Wi=veteran+Ti=O -42.0
Wi=Jana+Ti=I-PER -18.0
Wi=Novotna+Ti=I-PER -15.0
Wi=British+Ti=B-PER 279.0
Wi=Foreign+Ti=B-PER 144.0
Wi=Secretary+Ti=B-PER 42.0
Wi=Malcolm+Ti=B-PER 9.0
Wi=Rifkind+Ti=B-PER 15.0
Wi=Tuesday+Ti=B-PER 636.0
Wi=Pakistan+Ti=B-PER 261.0
Wi=action+Ti=B-PER 87.0
Wi=planned+Ti=B-PER 102.0
Wi=Islamists+Ti=B-PER 27.0
Wi=gathering+Ti=B-PER 24.0
Wi=London+Ti=B-PER 258.0
Wi=if+Ti=B-PER 294.0
Wi=British+Ti=I-MISC -234.0
Wi=Foreign+Ti=O -111.0
Wi=Secretary+Ti=O -42.0
Wi=Malcolm+Ti=I-PER -9.0
Wi=Rifkind+Ti=I-PER -15.0
Wi=Tuesday+Ti=O -636.0
Wi=Pakistan+Ti=I-LOC -255.0
Wi=action+Ti=O -87.0
Wi=planned+Ti=O -102.0
Wi=Islamists+Ti=I-MISC -27.0
Wi=gathering+Ti=O -24.0
Wi=London+Ti=I-LOC -183.0
Wi=if+Ti=O -294.0
Wi=Fall+Ti=B-PER 45.0
Wi=wicket+Ti=B-PER 45.0
Wi=1-106+Ti=B-PER 15.0
Wi=Fall+Ti=O -45.0
Wi=wicket+Ti=O -45.0
Wi=1-106+Ti=O -15.0
Wi=11.+Ti=B-PER 21.0
Wi=Heinz-Harald+Ti=B-PER 12.0
Wi=Frentzen+Ti=B-PER 12.0
Wi=Sauber+Ti=B-PER 18.0
Wi=1:53.199+Ti=B-PER 3.0
Wi=11.+Ti=O -21.0
Wi=Heinz-Harald+Ti=I-PER -12.0
Wi=Frentzen+Ti=I-PER -12.0
Wi=Sauber+Ti=I-ORG -18.0
Wi=1:53.199+Ti=O -3.0
Wi=Spokesman+Ti=B-PER 3.0
Wi=Glyn+Ti=B-PER 12.0
Wi=Davies+Ti=B-PER 27.0
Wi=statement+Ti=B-PER 315.0
Wi=followed+Ti=B-PER 45.0
Wi=direct+Ti=B-PER 36.0
Wi=contacts+Ti=B-PER 15.0
Wi=Massoud+Ti=B-PER 9.0
Wi=Barzani+Ti=B-PER 6.0
Wi=leader+Ti=B-PER 189.0
Wi=Kurdistan+Ti=B-PER 54.0
Wi=Democratic+Ti=B-PER 150.0
Wi=Party+Ti=B-PER 147.0
Wi=KDP+Ti=B-PER 51.0
Wi=Jalal+Ti=B-PER 9.0
Wi=Talabani+Ti=B-PER 12.0
Wi=Patriotic+Ti=B-PER 21.0
Wi=Union+Ti=B-PER 138.0
Wi=PUK+Ti=B-PER 75.0
Wi=Spokesman+Ti=O -3.0
Wi=Glyn+Ti=I-PER -12.0
Wi=Davies+Ti=I-PER -27.0
Wi=statement+Ti=O -315.0
Wi=followed+Ti=O -45.0
Wi=direct+Ti=O -36.0
Wi=contacts+Ti=O -15.0
Wi=Massoud+Ti=I-PER -9.0
Wi=Barzani+Ti=I-PER -6.0
Wi=leader+Ti=O -189.0
Wi=Kurdistan+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Democratic+Ti=I-ORG -57.0
Wi=Party+Ti=I-ORG -147.0
Wi=KDP+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Jalal+Ti=I-PER -9.0
Wi=Talabani+Ti=I-PER -12.0
Wi=Patriotic+Ti=I-ORG -21.0
Wi=Union+Ti=I-ORG -120.0
Wi=of+Ti=I-ORG -312.0
Wi=PUK+Ti=I-ORG -75.0
Wi=At+Ti=B-PER 252.0
Wi=Colorado+Ti=B-PER 51.0
Wi=Vinny+Ti=B-PER 6.0
Wi=Castilla+Ti=B-PER 12.0
Wi=twice+Ti=B-PER 51.0
Wi=drove+Ti=B-PER 51.0
Wi=four+Ti=B-PER 351.0
Wi=Larry+Ti=B-PER 15.0
Wi=Walker+Ti=B-PER 21.0
Wi=3-for-4+Ti=B-PER 3.0
Wi=three+Ti=B-PER 603.0
Wi=RBI+Ti=B-PER 45.0
Wi=Rockies+Ti=B-PER 12.0
Wi=outslugged+Ti=B-PER 3.0
Wi=Pittsburgh+Ti=B-PER 27.0
Wi=Pirates+Ti=B-PER 21.0
Wi=13-9+Ti=B-PER 3.0
Wi=rubber+Ti=B-PER 15.0
Wi=three-game+Ti=B-PER 27.0
Wi=series+Ti=B-PER 93.0
Wi=At+Ti=O -252.0
Wi=Colorado+Ti=I-LOC -30.0
Wi=Vinny+Ti=I-PER -6.0
Wi=Castilla+Ti=I-PER -9.0
Wi=twice+Ti=O -51.0
Wi=drove+Ti=O -51.0
Wi=four+Ti=O -351.0
Wi=Larry+Ti=I-PER -15.0
Wi=Walker+Ti=I-PER -21.0
Wi=3-for-4+Ti=O -3.0
Wi=three+Ti=O -603.0
Wi=RBI+Ti=I-MISC -39.0
Wi=Colorado+Ti=I-ORG -21.0
Wi=Rockies+Ti=I-ORG -12.0
Wi=outslugged+Ti=O -3.0
Wi=Pittsburgh+Ti=I-ORG -24.0
Wi=Pirates+Ti=I-ORG -18.0
Wi=13-9+Ti=O -3.0
Wi=rubber+Ti=O -15.0
Wi=three-game+Ti=O -27.0
Wi=series+Ti=O -93.0
Wi=Poland+Ti=B-PER 93.0
Wi=Slovenia+Ti=B-PER 30.0
Wi=hoping+Ti=B-PER 6.0
Wi=among+Ti=B-PER 51.0
Wi=eastern+Ti=B-PER 63.0
Wi=bloc+Ti=B-PER 3.0
Wi=countries+Ti=B-PER 126.0
Wi=Poland+Ti=I-LOC -87.0
Wi=Slovenia+Ti=I-LOC -30.0
Wi=hoping+Ti=O -6.0
Wi=among+Ti=O -51.0
Wi=eastern+Ti=O -63.0
Wi=bloc+Ti=O -3.0
Wi=countries+Ti=O -126.0
Wi=European+Ti=I-ORG -93.0
Wi=--+Ti=B-PER 1068.0
Wi=Donaldson+Ti=B-PER 3.0
Wi=Lufkin+Ti=B-PER 3.0
Wi=&+Ti=B-PER 69.0
Wi=Jenrette+Ti=B-PER 3.0
Wi=cut+Ti=B-PER 105.0
Wi=rating+Ti=B-PER 27.0
Wi=Career+Ti=B-PER 6.0
Wi=Horizons+Ti=B-PER 6.0
Wi=Inc+Ti=B-PER 183.0
Wi=perform+Ti=B-PER 9.0
Wi=outperform+Ti=B-PER 18.0
Wi=sources+Ti=B-PER 54.0
Wi=--+Ti=O -1068.0
Wi=Donaldson+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Lufkin+Ti=I-ORG -3.0
Wi=&+Ti=I-ORG -66.0
Wi=Jenrette+Ti=I-ORG -3.0
Wi=cut+Ti=O -105.0
Wi=rating+Ti=O -27.0
Wi=Career+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Horizons+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Inc+Ti=I-ORG -183.0
Wi=perform+Ti=O -9.0
Wi=outperform+Ti=O -18.0
Wi=sources+Ti=O -54.0
Wi=Although+Ti=B-PER 36.0
Wi=did+Ti=B-PER 318.0
Wi=get+Ti=B-PER 159.0
Wi=someone+Ti=B-PER 27.0
Wi=seen+Ti=B-PER 111.0
Wi=looking+Ti=B-PER 45.0
Wi=dollar+Ti=B-PER 159.0
Wi=depreciation+Ti=B-PER 3.0
Wi=probably+Ti=B-PER 54.0
Wi=hurt+Ti=B-PER 30.0
Wi=capital+Ti=B-PER 225.0
Wi=flows+Ti=B-PER 12.0
Wi=United+Ti=B-PER 324.0
Wi=States+Ti=B-PER 180.0
Wi=Widness+Ti=B-PER 9.0
Wi=adding+Ti=B-PER 51.0
Wi=could+Ti=B-PER 429.0
Wi=stocks+Ti=B-PER 63.0
Wi=lesser+Ti=B-PER 3.0
Wi=degree+Ti=B-PER 6.0
Wi=bonds+Ti=B-PER 99.0
Wi=Although+Ti=O -36.0
Wi=did+Ti=O -318.0
Wi=get+Ti=O -159.0
Wi=someone+Ti=O -27.0
Wi=seen+Ti=O -111.0
Wi=looking+Ti=O -45.0
Wi=dollar+Ti=O -159.0
Wi=depreciation+Ti=O -3.0
Wi=probably+Ti=O -54.0
Wi=hurt+Ti=O -30.0
Wi=capital+Ti=O -225.0
Wi=flows+Ti=O -12.0
Wi=United+Ti=I-LOC -180.0
Wi=States+Ti=I-LOC -171.0
Wi=Widness+Ti=I-PER -9.0
Wi=adding+Ti=O -51.0
Wi=could+Ti=O -429.0
Wi=stocks+Ti=O -63.0
Wi=lesser+Ti=O -3.0
Wi=degree+Ti=O -6.0
Wi=bonds+Ti=O -99.0
Wi=man+Ti=B-PER 180.0
Wi=released+Ti=B-PER 108.0
Wi=arrest+Ti=B-PER 51.0
Wi=pending+Ti=B-PER 15.0
Wi=further+Ti=B-PER 96.0
Wi=inquiries+Ti=B-PER 6.0
Wi=ICAC+Ti=B-PER 18.0
Wi=man+Ti=O -180.0
Wi=released+Ti=O -108.0
Wi=arrest+Ti=O -51.0
Wi=pending+Ti=O -15.0
Wi=further+Ti=O -96.0
Wi=inquiries+Ti=O -6.0
Wi=ICAC+Ti=I-ORG -18.0
Wi=26.+Ti=B-PER 9.0
Wi=8.09+Ti=B-PER 9.0
Wi=26.+Ti=O -9.0
Wi=8.09+Ti=O -9.0
Wi=Morocco+Ti=B-PER 66.0
Wi=5-7+Ti=B-PER 42.0
Wi=3-0+Ti=B-PER 45.0
Wi=retired+Ti=B-PER 33.0
Wi=Morocco+Ti=I-LOC -66.0
Wi=5-7+Ti=O -42.0
Wi=3-0+Ti=O -45.0
Wi=retired+Ti=O -33.0
Wi='ll+Ti=B-PER 57.0
Wi=make+Ti=B-PER 171.0
Wi=mine+Ti=B-PER 27.0
Wi=let+Ti=B-PER 27.0
Wi=leave+Ti=B-PER 72.0
Wi=Speaker+Ti=B-PER 27.0
Wi=Newt+Ti=B-PER 6.0
Wi=Gingrich+Ti=B-PER 21.0
Wi='ll+Ti=O -57.0
Wi=make+Ti=O -171.0
Wi=mine+Ti=O -27.0
Wi=let+Ti=O -27.0
Wi=leave+Ti=O -72.0
Wi=Republican+Ti=I-ORG -15.0
Wi=Speaker+Ti=O -27.0
Wi=Newt+Ti=I-PER -6.0
Wi=Gingrich+Ti=I-PER -15.0
Wi=PERTH+Ti=B-PER 3.0
Wi=PERTH+Ti=I-LOC -3.0
Wi=P.+Ti=B-PER 54.0
Wi=Prichard+Ti=B-PER 9.0
Wi=88+Ti=B-PER 18.0
Wi=D.+Ti=B-PER 66.0
Wi=Robinson+Ti=B-PER 12.0
Wi=M.+Ti=B-PER 138.0
Wi=Alleyne+Ti=B-PER 6.0
Wi=4-80+Ti=B-PER 6.0
Wi=P.+Ti=I-PER -54.0
Wi=Prichard+Ti=I-PER -9.0
Wi=88+Ti=O -18.0
Wi=D.+Ti=I-PER -66.0
Wi=Robinson+Ti=I-PER -12.0
Wi=M.+Ti=I-PER -138.0
Wi=Alleyne+Ti=I-PER -6.0
Wi=4-80+Ti=O -6.0
Wi=Liam+Ti=B-PER 21.0
Wi=caught+Ti=B-PER 57.0
Wi=taxi+Ti=B-PER 15.0
Wi=saying+Ti=B-PER 222.0
Wi=problems+Ti=B-PER 66.0
Wi=Liam+Ti=I-PER -21.0
Wi=caught+Ti=O -57.0
Wi=taxi+Ti=O -15.0
Wi=saying+Ti=O -222.0
Wi=problems+Ti=O -66.0
Wi=But+Ti=B-PER 465.0
Wi=Raichev+Ti=B-PER 15.0
Wi=discrimination+Ti=B-PER 9.0
Wi=airlines+Ti=B-PER 9.0
Wi=Balkan+Ti=B-PER 12.0
Wi=planes+Ti=B-PER 15.0
Wi=guided+Ti=B-PER 9.0
Wi=But+Ti=O -465.0
Wi=Raichev+Ti=I-PER -15.0
Wi=discrimination+Ti=O -9.0
Wi=airlines+Ti=O -9.0
Wi=Balkan+Ti=I-LOC -9.0
Wi=planes+Ti=O -15.0
Wi=guided+Ti=O -9.0
Wi=Hopes+Ti=B-PER 3.0
Wi=reformed+Ti=B-PER 6.0
Wi=perpetrators+Ti=B-PER 12.0
Wi=come+Ti=B-PER 93.0
Wi=forward+Ti=B-PER 48.0
Wi=voluntarily+Ti=B-PER 12.0
Wi=faded+Ti=B-PER 12.0
Wi=commission+Ti=B-PER 54.0
Wi=legal+Ti=B-PER 57.0
Wi=power+Ti=B-PER 129.0
Wi=force+Ti=B-PER 84.0
Wi=appear+Ti=B-PER 33.0
Wi=Hopes+Ti=O -3.0
Wi=reformed+Ti=O -6.0
Wi=perpetrators+Ti=O -12.0
Wi=come+Ti=O -93.0
Wi=forward+Ti=O -48.0
Wi=voluntarily+Ti=O -12.0
Wi=faded+Ti=O -12.0
Wi=commission+Ti=O -54.0
Wi=legal+Ti=O -57.0
Wi=power+Ti=O -129.0
Wi=force+Ti=O -84.0
Wi=appear+Ti=O -33.0
Wi=A.de+Ti=B-PER 3.0
Wi=Silva+Ti=B-PER 15.0
Wi=49+Ti=B-PER 45.0
Wi=A.de+Ti=I-PER -3.0
Wi=Silva+Ti=I-PER -15.0
Wi=49+Ti=O -45.0
Wi=Keirin+Ti=B-PER 3.0
Wi=final+Ti=B-PER 213.0
Wi=Keirin+Ti=I-LOC -3.0
Wi=final+Ti=O -213.0
Wi=Hal+Ti=B-PER 12.0
Wi=Morris+Ti=B-PER 54.0
Wi=Eric+Ti=B-PER 12.0
Wi=Davis+Ti=B-PER 54.0
Wi=each+Ti=B-PER 87.0
Wi=John+Ti=B-PER 150.0
Wi=Smiley+Ti=B-PER 3.0
Wi=scattered+Ti=B-PER 30.0
Wi=six+Ti=B-PER 351.0
Wi=hits+Ti=B-PER 120.0
Wi=2/3+Ti=B-PER 6.0
Wi=Cincinnati+Ti=B-PER 39.0
Wi=Reds+Ti=B-PER 33.0
Wi=defeated+Ti=B-PER 39.0
Wi=4-3+Ti=B-PER 24.0
Wi=snapping+Ti=B-PER 6.0
Wi=four-game+Ti=B-PER 6.0
Wi=losing+Ti=B-PER 51.0
Wi=Hal+Ti=I-PER -12.0
Wi=Morris+Ti=I-PER -45.0
Wi=Eric+Ti=I-PER -12.0
Wi=Davis+Ti=I-PER -36.0
Wi=each+Ti=O -87.0
Wi=John+Ti=I-PER -150.0
Wi=Smiley+Ti=I-PER -3.0
Wi=scattered+Ti=O -30.0
Wi=six+Ti=O -351.0
Wi=hits+Ti=O -120.0
Wi=2/3+Ti=O -6.0
Wi=Cincinnati+Ti=I-ORG -39.0
Wi=Reds+Ti=I-ORG -33.0
Wi=defeated+Ti=O -39.0
Wi=4-3+Ti=O -24.0
Wi=snapping+Ti=O -6.0
Wi=four-game+Ti=O -6.0
Wi=losing+Ti=O -51.0
Wi=Leeds+Ti=B-PER 45.0
Wi=Headingley+Ti=B-PER 18.0
Wi=Yorkshire+Ti=B-PER 39.0
Wi=290+Ti=B-PER 9.0
Wi=C.+Ti=B-PER 48.0
Wi=White+Ti=B-PER 111.0
Wi=Moxon+Ti=B-PER 15.0
Wi=59+Ti=B-PER 102.0
Wi=R.+Ti=B-PER 57.0
Wi=Blakey+Ti=B-PER 12.0
Wi=57+Ti=B-PER 57.0
Wi=79-2+Ti=B-PER 3.0
Wi=Leeds+Ti=I-ORG -42.0
Wi=Headingley+Ti=I-LOC -18.0
Wi=Yorkshire+Ti=I-ORG -39.0
Wi=290+Ti=O -9.0
Wi=C.+Ti=I-PER -48.0
Wi=White+Ti=I-PER -39.0
Wi=Moxon+Ti=I-PER -15.0
Wi=59+Ti=O -102.0
Wi=R.+Ti=I-PER -57.0
Wi=Blakey+Ti=I-PER -12.0
Wi=57+Ti=O -57.0
Wi=79-2+Ti=O -3.0
Wi=Lens+Ti=B-PER 45.0
Wi=Montpellier+Ti=B-PER 30.0
Wi=Lens+Ti=I-ORG -45.0
Wi=Montpellier+Ti=I-ORG -30.0
Wi=no+Ti=B-PER 495.0
Wi=longer+Ti=B-PER 30.0
Wi=deputy+Ti=B-PER 51.0
Wi=film+Ti=B-PER 30.0
Wi=opens+Ti=B-PER 30.0
Wi=broadcast+Ti=B-PER 9.0
Wi=interview+Ti=B-PER 39.0
Wi=no+Ti=O -492.0
Wi=longer+Ti=O -30.0
Wi=deputy+Ti=O -51.0
Wi=film+Ti=O -30.0
Wi=opens+Ti=O -30.0
Wi=broadcast+Ti=O -9.0
Wi=interview+Ti=O -39.0
Wi=Uganda+Ti=B-PER 18.0
Wi=elimination+Ti=B-PER 6.0
Wi=follows+Ti=B-PER 18.0
Wi=humiliating+Ti=B-PER 3.0
Wi=5-1+Ti=B-PER 18.0
Wi=aggregate+Ti=B-PER 75.0
Wi=defeat+Ti=B-PER 66.0
Wi=Angola+Ti=B-PER 12.0
Wi=June+Ti=B-PER 258.0
Wi=World+Ti=B-PER 180.0
Wi=qualifying+Ti=B-PER 42.0
Wi=preliminaries+Ti=B-PER 3.0
Wi=Uganda+Ti=I-LOC -18.0
Wi=elimination+Ti=O -6.0
Wi=follows+Ti=O -18.0
Wi=humiliating+Ti=O -3.0
Wi=5-1+Ti=O -18.0
Wi=aggregate+Ti=O -75.0
Wi=defeat+Ti=O -66.0
Wi=Angola+Ti=I-LOC -12.0
Wi=June+Ti=O -258.0
Wi=World+Ti=I-MISC -144.0
Wi=qualifying+Ti=O -42.0
Wi=preliminaries+Ti=O -3.0
Wi=Agassi+Ti=B-PER 27.0
Wi=centre+Ti=B-PER 75.0
Wi=controversy+Ti=B-PER 9.0
Wi=engulfed+Ti=B-PER 3.0
Wi=tournament+Ti=B-PER 162.0
Wi=original+Ti=B-PER 21.0
Wi=Wednesday+Ti=B-PER 783.0
Wi=Agassi+Ti=I-PER -27.0
Wi=centre+Ti=O -75.0
Wi=controversy+Ti=O -9.0
Wi=engulfed+Ti=O -3.0
Wi=tournament+Ti=O -162.0
Wi=original+Ti=O -21.0
Wi=Wednesday+Ti=O -765.0
Wi=extrusion+Ti=B-PER 6.0
Wi=billet+Ti=B-PER 6.0
Wi=85+Ti=B-PER 24.0
Wi=extrusion+Ti=O -6.0
Wi=billet+Ti=O -6.0
Wi=85+Ti=O -24.0
Wi=picture+Ti=B-PER 18.0
Wi=required+Ti=B-PER 24.0
Wi=military+Ti=B-PER 177.0
Wi=discharge+Ti=B-PER 9.0
Wi=Pvt+Ti=B-PER 3.0
Wi=picture+Ti=O -18.0
Wi=required+Ti=O -24.0
Wi=military+Ti=O -177.0
Wi=discharge+Ti=O -9.0
Wi=Pvt+Ti=O -3.0
Wi=2.+Ti=B-PER 285.0
Wi=Mayock+Ti=B-PER 6.0
Wi=3:54.60+Ti=B-PER 3.0
Wi=2.+Ti=O -285.0
Wi=Mayock+Ti=I-PER -6.0
Wi=3:54.60+Ti=O -3.0
Wi=Raymond+Ti=B-PER 30.0
Wi=Russell+Ti=B-PER 51.0
Wi=229,360+Ti=B-PER 3.0
Wi=Raymond+Ti=I-PER -30.0
Wi=Russell+Ti=I-PER -51.0
Wi=229,360+Ti=O -3.0
Wi=addition+Ti=B-PER 27.0
Wi=social+Ti=B-PER 27.0
Wi=ostracism+Ti=B-PER 3.0
Wi=condition+Ti=B-PER 57.0
Wi=carries+Ti=B-PER 9.0
Wi=high+Ti=B-PER 111.0
Wi=risk+Ti=B-PER 57.0
Wi=cancer+Ti=B-PER 6.0
Wi=addition+Ti=O -27.0
Wi=social+Ti=O -27.0
Wi=ostracism+Ti=O -3.0
Wi=condition+Ti=O -57.0
Wi=carries+Ti=O -9.0
Wi=high+Ti=O -111.0
Wi=risk+Ti=O -57.0
Wi=cancer+Ti=O -6.0
Wi=Did+Ti=B-PER 27.0
Wi=failed+Ti=B-PER 108.0
Wi=complete+Ti=B-PER 69.0
Wi=lap+Ti=B-PER 48.0
Wi=Did+Ti=O -27.0
Wi=failed+Ti=O -108.0
Wi=complete+Ti=O -69.0
Wi=lap+Ti=O -48.0
Wi=Liverpool+Ti=B-PER 27.0
Wi=Sunderland+Ti=B-PER 12.0
Wi=Liverpool+Ti=I-ORG -27.0
Wi=Sunderland+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Banco+Ti=B-PER 9.0
Wi=Santander+Ti=B-PER 3.0
Wi=starts+Ti=B-PER 45.0
Wi=conquest+Ti=B-PER 6.0
Wi=east+Ti=B-PER 39.0
Wi=Banco+Ti=I-ORG -9.0
Wi=Santander+Ti=I-ORG -3.0
Wi=starts+Ti=O -45.0
Wi=conquest+Ti=O -6.0
Wi=east+Ti=O -39.0
Wi=15-1+Ti=B-PER 9.0
Wi=15-7+Ti=B-PER 18.0
Wi=15-1+Ti=O -9.0
Wi=15-7+Ti=O -18.0
Wi=Brian+Ti=B-PER 24.0
Wi=Bronson+Ti=B-PER 3.0
Wi=49.67+Ti=B-PER 3.0
Wi=Brian+Ti=I-PER -24.0
Wi=Bronson+Ti=I-PER -3.0
Wi=49.67+Ti=O -3.0
Wi=THURSDAY+Ti=B-PER 21.0
Wi=AUGUST+Ti=B-PER 66.0
Wi=SCHEDULE+Ti=B-PER 48.0
Wi=THURSDAY+Ti=O -21.0
Wi=AUGUST+Ti=O -66.0
Wi=SCHEDULE+Ti=O -48.0
Wi=Promodes+Ti=B-PER 18.0
Wi=outline+Ti=B-PER 6.0
Wi=sell+Ti=B-PER 75.0
Wi=Specia+Ti=B-PER 3.0
Wi=unit+Ti=B-PER 66.0
Wi=which+Ti=B-PER 990.0
Wi=100+Ti=B-PER 219.0
Wi=Dia+Ti=B-PER 3.0
Wi=France+Ti=B-PER 381.0
Wi=Aldi+Ti=B-PER 3.0
Wi=Promodes+Ti=I-ORG -18.0
Wi=outline+Ti=O -6.0
Wi=sell+Ti=O -75.0
Wi=Specia+Ti=I-ORG -3.0
Wi=unit+Ti=O -66.0
Wi=which+Ti=O -990.0
Wi=100+Ti=O -213.0
Wi=Dia+Ti=I-ORG -3.0
Wi=France+Ti=I-LOC -366.0
Wi=Aldi+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Of+Ti=B-PER 21.0
Wi=218+Ti=B-PER 9.0
Wi=traded+Ti=B-PER 57.0
Wi=gainers+Ti=B-PER 6.0
Wi=outdid+Ti=B-PER 3.0
Wi=losers+Ti=B-PER 3.0
Wi=64+Ti=B-PER 177.0
Wi=54+Ti=B-PER 99.0
Wi=stable+Ti=B-PER 27.0
Wi=Of+Ti=O -21.0
Wi=218+Ti=O -9.0
Wi=traded+Ti=O -57.0
Wi=gainers+Ti=O -6.0
Wi=outdid+Ti=O -3.0
Wi=losers+Ti=O -3.0
Wi=64+Ti=O -177.0
Wi=54+Ti=O -99.0
Wi=stable+Ti=O -27.0
Wi=verified+Ti=B-PER 57.0
Wi=these+Ti=B-PER 111.0
Wi=does+Ti=B-PER 108.0
Wi=vouch+Ti=B-PER 48.0
Wi=accuracy+Ti=B-PER 48.0
Wi=verified+Ti=O -57.0
Wi=these+Ti=O -111.0
Wi=does+Ti=O -108.0
Wi=vouch+Ti=O -48.0
Wi=accuracy+Ti=O -48.0
Wi=SEATTLE+Ti=B-PER 69.0
Wi=BOSTON+Ti=B-PER 72.0
Wi=SEATTLE+Ti=I-ORG -48.0
Wi=BOSTON+Ti=I-LOC -24.0
Wi=Captain+Ti=B-PER 12.0
Wi=goalkicker+Ti=B-PER 3.0
Wi=Bobbie+Ti=B-PER 3.0
Wi=Goulding+Ti=B-PER 3.0
Wi=Captain+Ti=O -12.0
Wi=goalkicker+Ti=O -3.0
Wi=Bobbie+Ti=I-PER -3.0
Wi=Goulding+Ti=I-PER -3.0
Wi=BALTIMORE+Ti=B-PER 84.0
Wi=69+Ti=B-PER 273.0
Wi=61+Ti=B-PER 87.0
Wi=.531+Ti=B-PER 21.0
Wi=BALTIMORE+Ti=I-ORG -51.0
Wi=69+Ti=O -273.0
Wi=61+Ti=O -87.0
Wi=.531+Ti=O -21.0
Wi=12+Ti=B-PER 312.0
Wi=Todd+Ti=B-PER 63.0
Wi=Martin+Ti=B-PER 141.0
Wi=vs.+Ti=B-PER 192.0
Wi=Younnes+Ti=B-PER 3.0
Wi=El+Ti=B-PER 33.0
Wi=Aynaoui+Ti=B-PER 9.0
Wi=12+Ti=O -312.0
Wi=Todd+Ti=I-PER -63.0
Wi=Martin+Ti=I-PER -141.0
Wi=vs.+Ti=O -192.0
Wi=Younnes+Ti=I-PER -3.0
Wi=El+Ti=I-PER -21.0
Wi=Aynaoui+Ti=I-PER -9.0
Wi=65+Ti=B-PER 132.0
Wi=.496+Ti=B-PER 27.0
Wi=BOSTON+Ti=I-ORG -48.0
Wi=65+Ti=O -132.0
Wi=.496+Ti=O -27.0
Wi=magazines+Ti=B-PER 24.0
Wi=Eva+Ti=B-PER 9.0
Wi=Tremila+Ti=B-PER 6.0
Wi=sister+Ti=B-PER 6.0
Wi=publication+Ti=B-PER 9.0
Wi=Gente+Ti=B-PER 6.0
Wi=printed+Ti=B-PER 15.0
Wi=26+Ti=B-PER 138.0
Wi=pages+Ti=B-PER 6.0
Wi=photos+Ti=B-PER 12.0
Wi=woman+Ti=B-PER 93.0
Wi=undressing+Ti=B-PER 3.0
Wi=Ducruet+Ti=B-PER 12.0
Wi=pair+Ti=B-PER 51.0
Wi=embracing+Ti=B-PER 3.0
Wi=sunbed+Ti=B-PER 3.0
Wi=finally+Ti=B-PER 39.0
Wi=both+Ti=B-PER 177.0
Wi=naked+Ti=B-PER 6.0
Wi=magazines+Ti=O -24.0
Wi=Eva+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Tremila+Ti=I-ORG -6.0
Wi=sister+Ti=O -6.0
Wi=publication+Ti=O -9.0
Wi=Gente+Ti=I-ORG -6.0
Wi=printed+Ti=O -15.0
Wi=26+Ti=O -138.0
Wi=pages+Ti=O -6.0
Wi=photos+Ti=O -12.0
Wi=woman+Ti=O -93.0
Wi=undressing+Ti=O -3.0
Wi=Ducruet+Ti=I-PER -12.0
Wi=pair+Ti=O -51.0
Wi=embracing+Ti=O -3.0
Wi=sunbed+Ti=O -3.0
Wi=finally+Ti=O -39.0
Wi=both+Ti=O -177.0
Wi=naked+Ti=O -6.0
Wi=Still+Ti=B-PER 12.0
Wi=feisty+Ti=B-PER 3.0
Wi=Indonesian+Ti=B-PER 30.0
Wi=got+Ti=B-PER 87.0
Wi=lead+Ti=B-PER 225.0
Wi=tie-breaker+Ti=B-PER 3.0
Wi=costly+Ti=B-PER 6.0
Wi=double+Ti=B-PER 60.0
Wi=faults+Ti=B-PER 9.0
Wi=gave+Ti=B-PER 168.0
Wi=her+Ti=B-PER 507.0
Wi=chance+Ti=B-PER 66.0
Wi=avoid+Ti=B-PER 45.0
Wi=third+Ti=B-PER 321.0
Wi=set+Ti=B-PER 249.0
Wi=Still+Ti=O -12.0
Wi=feisty+Ti=O -3.0
Wi=Indonesian+Ti=I-MISC -24.0
Wi=got+Ti=O -87.0
Wi=lead+Ti=O -225.0
Wi=tie-breaker+Ti=O -3.0
Wi=costly+Ti=O -6.0
Wi=double+Ti=O -60.0
Wi=faults+Ti=O -9.0
Wi=gave+Ti=O -168.0
Wi=her+Ti=O -507.0
Wi=chance+Ti=O -66.0
Wi=avoid+Ti=O -45.0
Wi=third+Ti=O -321.0
Wi=set+Ti=O -249.0
Wi=*+Ti=B-PER 90.0
Wi=Baxter+Ti=B-PER 3.0
Wi=International+Ti=B-PER 81.0
Wi=reached+Ti=B-PER 78.0
Wi=acquire+Ti=B-PER 15.0
Wi=Immuno+Ti=B-PER 3.0
Wi=AG+Ti=B-PER 42.0
Wi=complex+Ti=B-PER 15.0
Wi=deal+Ti=B-PER 174.0
Wi=valued+Ti=B-PER 9.0
Wi=715+Ti=B-PER 6.0
Wi=miilion+Ti=B-PER 3.0
Wi=*+Ti=O -90.0
Wi=Baxter+Ti=I-ORG -3.0
Wi=International+Ti=I-ORG -60.0
Wi=reached+Ti=O -78.0
Wi=acquire+Ti=O -15.0
Wi=Immuno+Ti=I-ORG -3.0
Wi=AG+Ti=I-ORG -42.0
Wi=complex+Ti=O -15.0
Wi=deal+Ti=O -174.0
Wi=valued+Ti=O -9.0
Wi=715+Ti=O -6.0
Wi=miilion+Ti=O -3.0
Wi=junior+Ti=B-PER 27.0
Wi=Aleksandra+Ti=B-PER 12.0
Wi=Olsza+Ti=B-PER 27.0
Wi=removed+Ti=B-PER 24.0
Wi=another+Ti=B-PER 153.0
Wi=eliminating+Ti=B-PER 6.0
Wi=Magdalena+Ti=B-PER 15.0
Wi=Maleeva+Ti=B-PER 24.0
Wi=6-4+Ti=B-PER 351.0
Wi=junior+Ti=O -27.0
Wi=Aleksandra+Ti=I-PER -12.0
Wi=Olsza+Ti=I-PER -27.0
Wi=removed+Ti=O -24.0
Wi=another+Ti=O -153.0
Wi=eliminating+Ti=O -6.0
Wi=Magdalena+Ti=I-PER -15.0
Wi=Maleeva+Ti=I-PER -24.0
Wi=Bulgaria+Ti=I-LOC -33.0
Wi=6-4+Ti=O -351.0
Wi=1-6+Ti=B-PER 51.0
Wi=1-6+Ti=O -51.0
Wi=boost+Ti=B-PER 36.0
Wi='+Ti=B-PER 438.0
Wi=ambitions+Ti=B-PER 9.0
Wi=boost+Ti=O -36.0
Wi='+Ti=O -393.0
Wi=ambitions+Ti=O -9.0
Wi=Proj+Ti=B-PER 6.0
Wi=Proj+Ti=O -6.0
Wi=Colo+Ti=B-PER 6.0
Wi=Colo+Ti=I-LOC -6.0
Wi=.+Ti=I-LOC -12.0
Wi=Sven+Ti=B-PER 24.0
Wi=Teutenberg+Ti=B-PER 21.0
Wi=US+Ti=B-PER 18.0
Wi=Postal+Ti=B-PER 15.0
Wi=Sven+Ti=I-PER -24.0
Wi=Teutenberg+Ti=I-PER -21.0
Wi=US+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Postal+Ti=I-ORG -15.0
Ti-1=I-ORG+Ti=<STOP> -507.0
Wi=ooOOoo+Ti=B-PER 3.0
Wi=ooOOoo+Ti=O -3.0
Wi=Rugby+Ti=B-PER 15.0
Wi=union-England+Ti=B-PER 3.0
Wi=given+Ti=B-PER 99.0
Wi=stay+Ti=B-PER 60.0
Wi=Five+Ti=B-PER 30.0
Wi=Nations+Ti=B-PER 87.0
Wi=Rugby+Ti=O -9.0
Wi=union-England+Ti=I-MISC -3.0
Wi=given+Ti=O -99.0
Wi=stay+Ti=O -60.0
Wi=Five+Ti=I-MISC -15.0
Wi=Nations+Ti=I-MISC -36.0
Wi=star+Ti=B-PER 30.0
Wi=once+Ti=B-PER 51.0
Wi=linked+Ti=B-PER 9.0
Wi=Princess+Ti=B-PER 21.0
Wi=Diana+Ti=B-PER 45.0
Wi=divorces+Ti=B-PER 3.0
Wi=star+Ti=O -30.0
Wi=once+Ti=O -51.0
Wi=linked+Ti=O -9.0
Wi=Princess+Ti=O -21.0
Wi=Diana+Ti=I-PER -45.0
Wi=divorces+Ti=O -3.0
Wi=45.455+Ti=B-PER 3.0
Wi=45.455+Ti=O -3.0
Wi=bloody+Ti=B-PER 9.0
Wi=body+Ti=B-PER 42.0
Wi=lying+Ti=B-PER 3.0
Wi=garden+Ti=B-PER 15.0
Wi=parents+Ti=B-PER 15.0
Wi=arrived+Ti=B-PER 75.0
Wi=afternoon+Ti=B-PER 36.0
Wi=pick+Ti=B-PER 12.0
Wi=him+Ti=B-PER 333.0
Wi=bloody+Ti=O -9.0
Wi=body+Ti=O -42.0
Wi=lying+Ti=O -3.0
Wi=garden+Ti=O -15.0
Wi=parents+Ti=O -15.0
Wi=arrived+Ti=O -75.0
Wi=afternoon+Ti=O -36.0
Wi=pick+Ti=O -12.0
Wi=him+Ti=O -333.0
Wi=Wigan+Ti=B-PER 30.0
Wi=19+Ti=B-PER 135.0
Wi=902+Ti=B-PER 9.0
Wi=326+Ti=B-PER 69.0
Wi=39+Ti=B-PER 42.0
Wi=Wigan+Ti=I-ORG -30.0
Wi=19+Ti=O -135.0
Wi=902+Ti=O -9.0
Wi=326+Ti=O -69.0
Wi=39+Ti=O -42.0
Wi=THINAKARAN+Ti=B-PER 3.0
Wi=THINAKARAN+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Just+Ti=B-PER 24.0
Wi=like+Ti=B-PER 126.0
Wi=many+Ti=B-PER 144.0
Wi=companies+Ti=B-PER 90.0
Wi=Cofinec+Ti=B-PER 30.0
Wi=big+Ti=B-PER 72.0
Wi=opportunities+Ti=B-PER 6.0
Wi=Just+Ti=O -24.0
Wi=like+Ti=O -126.0
Wi=many+Ti=O -144.0
Wi=companies+Ti=O -90.0
Wi=Cofinec+Ti=I-ORG -30.0
Wi=big+Ti=O -72.0
Wi=opportunities+Ti=O -6.0
Wi=Anja+Ti=B-PER 3.0
Wi=Smolders+Ti=B-PER 3.0
Wi=2:43.06+Ti=B-PER 3.0
Wi=Anja+Ti=I-PER -3.0
Wi=Smolders+Ti=I-PER -3.0
Wi=2:43.06+Ti=O -3.0
Wi=Laurent+Ti=B-PER 12.0
Wi=Gane+Ti=B-PER 6.0
Wi=Laurent+Ti=I-PER -12.0
Wi=Gane+Ti=I-PER -6.0
Wi=17-+Ti=B-PER 3.0
Wi=Karina+Ti=B-PER 18.0
Wi=Habsudova+Ti=B-PER 21.0
Wi=Slovakia+Ti=B-PER 99.0
Wi=Radka+Ti=B-PER 6.0
Wi=Bobkova+Ti=B-PER 3.0
Wi=Czech+Ti=B-PER 198.0
Wi=17-+Ti=O -3.0
Wi=Karina+Ti=I-PER -18.0
Wi=Habsudova+Ti=I-PER -21.0
Wi=Slovakia+Ti=I-LOC -99.0
Wi=Radka+Ti=I-PER -6.0
Wi=Bobkova+Ti=I-PER -3.0
Wi=Czech+Ti=I-LOC -171.0
Wi=BASEBALL+Ti=B-PER 99.0
Wi=OF+Ti=B-PER 171.0
Wi=S.+Ti=B-PER 81.0
Wi=KOREAN+Ti=B-PER 18.0
Wi=PRO-BASEBALL+Ti=B-PER 12.0
Wi=GAMES+Ti=B-PER 42.0
Wi=BASEBALL+Ti=O -99.0
Wi=OF+Ti=O -144.0
Wi=S.+Ti=I-MISC -18.0
Wi=KOREAN+Ti=I-MISC -18.0
Wi=PRO-BASEBALL+Ti=O -12.0
Wi=GAMES+Ti=O -42.0
Wi=Azharuddin+Ti=B-PER 15.0
Wi=sacked+Ti=B-PER 6.0
Wi=tour+Ti=B-PER 108.0
Wi=replaced+Ti=B-PER 15.0
Wi=Sachin+Ti=B-PER 9.0
Wi=Tendulkar+Ti=B-PER 30.0
Wi=Azharuddin+Ti=I-PER -15.0
Wi=sacked+Ti=O -6.0
Wi=tour+Ti=O -108.0
Wi=replaced+Ti=O -15.0
Wi=Sachin+Ti=I-PER -9.0
Wi=Tendulkar+Ti=I-PER -30.0
Wi=MAJOR+Ti=B-PER 48.0
Wi=LEAGUE+Ti=B-PER 195.0
Wi=FRIDAY+Ti=B-PER 12.0
Wi=MAJOR+Ti=I-MISC -48.0
Wi=LEAGUE+Ti=I-MISC -123.0
Wi=FRIDAY+Ti=O -12.0
Wi=7-3+Ti=B-PER 27.0
Wi=period+Ti=B-PER 105.0
Wi=scores+Ti=B-PER 48.0
Wi=4-1+Ti=B-PER 36.0
Wi=1-1+Ti=B-PER 75.0
Wi=ice+Ti=B-PER 9.0
Wi=hockey+Ti=B-PER 3.0
Wi=7-3+Ti=O -27.0
Wi=period+Ti=O -105.0
Wi=scores+Ti=O -48.0
Wi=4-1+Ti=O -36.0
Wi=1-1+Ti=O -75.0
Wi=ice+Ti=O -9.0
Wi=hockey+Ti=O -3.0
Wi=Sandra+Ti=B-PER 18.0
Wi=Dopfer+Ti=B-PER 6.0
Wi=Zina+Ti=B-PER 3.0
Wi=Garrison+Ti=B-PER 3.0
Wi=Jackson+Ti=B-PER 12.0
Wi=2-6+Ti=B-PER 72.0
Wi=Sandra+Ti=I-PER -18.0
Wi=Dopfer+Ti=I-PER -6.0
Wi=Zina+Ti=I-PER -3.0
Wi=Garrison+Ti=I-PER -3.0
Wi=Jackson+Ti=I-PER -12.0
Wi=2-6+Ti=O -72.0
Wi=Strasbourg+Ti=B-PER 21.0
Wi=Zitelli+Ti=B-PER 3.0
Wi=80th+Ti=B-PER 18.0
Wi=Le+Ti=B-PER 51.0
Wi=Havre+Ti=B-PER 21.0
Wi=Strasbourg+Ti=I-ORG -21.0
Wi=Zitelli+Ti=I-PER -3.0
Wi=80th+Ti=O -18.0
Wi=Le+Ti=I-ORG -45.0
Wi=Havre+Ti=I-ORG -18.0
Wi=NEC+Ti=B-PER 39.0
Wi=Series+Ti=B-PER 60.0
Wi=Golf+Ti=B-PER 27.0
Wi=round+Ti=B-PER 366.0
Wi=NEC+Ti=I-MISC -9.0
Wi=Series+Ti=I-MISC -48.0
Wi=of+Ti=I-MISC -60.0
Wi=Golf+Ti=I-MISC -18.0
Wi=round+Ti=O -366.0
Wi=Ekeren+Ti=B-PER 12.0
Wi=Ekeren+Ti=I-ORG -12.0
Wi=PRESS+Ti=B-PER 72.0
Wi=DIGEST+Ti=B-PER 72.0
Wi=Lebanon+Ti=B-PER 42.0
Wi=Aug+Ti=B-PER 102.0
Wi=PRESS+Ti=O -72.0
Wi=DIGEST+Ti=O -72.0
Wi=Lebanon+Ti=I-LOC -39.0
Wi=Aug+Ti=O -102.0
Wi=NEW+Ti=B-PER 315.0
Wi=YORK+Ti=B-PER 291.0
Wi=.450+Ti=B-PER 12.0
Wi=23+Ti=B-PER 132.0
Wi=NEW+Ti=I-ORG -90.0
Wi=YORK+Ti=I-ORG -90.0
Wi=.450+Ti=O -12.0
Wi=23+Ti=O -132.0
Wi=believed+Ti=B-PER 84.0
Wi=all+Ti=B-PER 384.0
Wi=being+Ti=B-PER 258.0
Wi=mission+Ti=B-PER 60.0
Wi=Mapourdit+Ti=B-PER 6.0
Wi=good+Ti=B-PER 165.0
Wi=health+Ti=B-PER 75.0
Wi=believed+Ti=O -84.0
Wi=all+Ti=O -384.0
Wi=being+Ti=O -258.0
Wi=mission+Ti=O -60.0
Wi=Mapourdit+Ti=I-LOC -6.0
Wi=good+Ti=O -165.0
Wi=health+Ti=O -75.0
Wi=Julie+Ti=B-PER 24.0
Wi=Tolkacheva+Ti=B-PER 3.0
Wi=Newsroom+Ti=B-PER 210.0
Wi=+7095+Ti=B-PER 15.0
Wi=941+Ti=B-PER 15.0
Wi=8520+Ti=B-PER 15.0
Wi=Julie+Ti=I-PER -24.0
Wi=Tolkacheva+Ti=I-PER -3.0
Wi=Moscow+Ti=I-ORG -45.0
Wi=Newsroom+Ti=I-ORG -210.0
Wi=+7095+Ti=O -15.0
Wi=941+Ti=O -15.0
Wi=8520+Ti=O -15.0
Wi=A+Ti=B-PER 615.0
Wi=massively+Ti=B-PER 3.0
Wi=publicized+Ti=B-PER 3.0
Wi=introduction+Ti=B-PER 9.0
Wi=Corp.+Ti=B-PER 30.0
Wi=95+Ti=B-PER 63.0
Wi=computer+Ti=B-PER 36.0
Wi=fallen+Ti=B-PER 21.0
Wi=short+Ti=B-PER 99.0
Wi=most+Ti=B-PER 210.0
Wi=optimistic+Ti=B-PER 12.0
Wi=expectations+Ti=B-PER 27.0
Wi=software+Ti=B-PER 36.0
Wi=giant+Ti=B-PER 15.0
Wi=A+Ti=O -594.0
Wi=massively+Ti=O -3.0
Wi=publicized+Ti=O -3.0
Wi=introduction+Ti=O -9.0
Wi=Corp.+Ti=I-ORG -30.0
Wi=95+Ti=I-MISC -36.0
Wi=computer+Ti=O -36.0
Wi=fallen+Ti=O -21.0
Wi=short+Ti=O -99.0
Wi=most+Ti=O -210.0
Wi=optimistic+Ti=O -12.0
Wi=expectations+Ti=O -27.0
Wi=software+Ti=O -36.0
Wi=giant+Ti=O -15.0
Wi=Asif+Ti=B-PER 36.0
Wi=Mujtaba+Ti=B-PER 30.0
Wi=Asif+Ti=I-PER -36.0
Wi=Mujtaba+Ti=I-PER -30.0
Wi=undaunted+Ti=B-PER 3.0
Wi=level+Ti=B-PER 87.0
Wi=competition+Ti=B-PER 57.0
Wi=pros+Ti=B-PER 3.0
Wi=undaunted+Ti=O -3.0
Wi=level+Ti=O -87.0
Wi=competition+Ti=O -57.0
Wi=pros+Ti=O -3.0
Wi=1996-08-28+Ti=B-PER 501.0
Wi=1996-08-28+Ti=O -501.0
Wi=3.+Ti=B-PER 285.0
Wi=Smets+Ti=B-PER 9.0
Wi=27+Ti=B-PER 111.0
Wi=3.+Ti=O -285.0
Wi=Smets+Ti=I-PER -9.0
Wi=27+Ti=O -111.0
Wi=Damon+Ti=B-PER 18.0
Wi=Hill+Ti=B-PER 36.0
Wi=Williams+Ti=B-PER 72.0
Wi=1:55.281+Ti=B-PER 3.0
Wi=Damon+Ti=I-PER -18.0
Wi=Hill+Ti=I-PER -33.0
Wi=Williams+Ti=I-ORG -24.0
Wi=1:55.281+Ti=O -3.0
Wi=No+Ti=B-PER 105.0
Wi=mild-mannered+Ti=B-PER 6.0
Wi=meek+Ti=B-PER 3.0
Wi=Al+Ti=B-PER 6.0
Wi=Gore+Ti=B-PER 45.0
Wi=vice+Ti=B-PER 30.0
Wi=president+Ti=B-PER 285.0
Wi=likely+Ti=B-PER 90.0
Wi=heir+Ti=B-PER 6.0
Wi=apparent+Ti=B-PER 12.0
Wi=President+Ti=B-PER 330.0
Wi=Bill+Ti=B-PER 78.0
Wi=emerged+Ti=B-PER 24.0
Wi=attack+Ti=B-PER 114.0
Wi=dog+Ti=B-PER 12.0
Wi=front-line+Ti=B-PER 3.0
Wi=assault+Ti=B-PER 36.0
Wi=Bob+Ti=B-PER 54.0
Wi=Dole+Ti=B-PER 138.0
Wi=No+Ti=O -84.0
Wi=mild-mannered+Ti=O -6.0
Wi=meek+Ti=O -3.0
Wi=Al+Ti=I-PER -6.0
Wi=Gore+Ti=I-PER -45.0
Wi=vice+Ti=O -30.0
Wi=president+Ti=O -285.0
Wi=likely+Ti=O -90.0
Wi=heir+Ti=O -6.0
Wi=apparent+Ti=O -12.0
Wi=President+Ti=O -327.0
Wi=Bill+Ti=I-PER -75.0
Wi=emerged+Ti=O -24.0
Wi=Democratic+Ti=I-MISC -93.0
Wi=attack+Ti=O -114.0
Wi=dog+Ti=O -12.0
Wi=front-line+Ti=O -3.0
Wi=assault+Ti=O -36.0
Wi=Bob+Ti=I-PER -54.0
Wi=Dole+Ti=I-PER -132.0
Wi=Croatian+Ti=B-PER 24.0
Wi=lending+Ti=B-PER 30.0
Wi=rate+Ti=B-PER 171.0
Wi=falls+Ti=B-PER 15.0
Wi=8.0+Ti=B-PER 21.0
Wi=vs+Ti=B-PER 132.0
Wi=9.1+Ti=B-PER 6.0
Wi=pct+Ti=B-PER 168.0
Wi=Croatian+Ti=I-MISC -24.0
Wi=lending+Ti=O -30.0
Wi=rate+Ti=O -171.0
Wi=falls+Ti=O -15.0
Wi=8.0+Ti=O -21.0
Wi=vs+Ti=O -132.0
Wi=9.1+Ti=O -6.0
Wi=pct+Ti=O -168.0
Wi=Nantes+Ti=B-PER 33.0
Wi=Nantes+Ti=I-ORG -33.0
Wi=Soyoil+Ti=B-PER 24.0
Wi=rupees+Ti=B-PER 57.0
Wi=tonne+Ti=B-PER 60.0
Wi=Soyoil+Ti=O -24.0
Wi=rupees+Ti=O -57.0
Wi=tonne+Ti=O -60.0
Wi=TENNIS+Ti=B-PER 93.0
Wi=HUBER+Ti=B-PER 3.0
Wi=AND+Ti=B-PER 63.0
Wi=MALEEVA+Ti=B-PER 3.0
Wi=FALL+Ti=B-PER 6.0
Wi=UP-AND-COMERS+Ti=B-PER 3.0
Wi=ADVANCE+Ti=B-PER 9.0
Wi=OPEN+Ti=B-PER 78.0
Wi=TENNIS+Ti=O -93.0
Wi=HUBER+Ti=I-PER -3.0
Wi=AND+Ti=O -60.0
Wi=MALEEVA+Ti=I-PER -3.0
Wi=FALL+Ti=O -6.0
Wi=UP-AND-COMERS+Ti=O -3.0
Wi=ADVANCE+Ti=O -9.0
Wi=OPEN+Ti=I-MISC -78.0
Wi=Division+Ti=B-PER 69.0
Wi=Division+Ti=O -57.0
Wi=CHRISTIE+Ti=B-PER 9.0
Wi=TO+Ti=B-PER 81.0
Wi=RUN+Ti=B-PER 12.0
Wi=IN+Ti=B-PER 144.0
Wi=BERLIN+Ti=B-PER 12.0
Wi=CHRISTIE+Ti=I-PER -9.0
Wi=TO+Ti=O -81.0
Wi=RUN+Ti=O -12.0
Wi=IN+Ti=O -144.0
Wi=BERLIN+Ti=I-LOC -12.0
Wi=BONN+Ti=B-PER 60.0
Wi=BONN+Ti=I-LOC -60.0
Wi=Carlisle+Ti=B-PER 12.0
Wi=Leyton+Ti=B-PER 12.0
Wi=Orient+Ti=B-PER 12.0
Wi=Carlisle+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Leyton+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Orient+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Carlo+Ti=B-PER 9.0
Wi=Hoffmann+Ti=B-PER 3.0
Wi=11-year-old+Ti=B-PER 3.0
Wi=jailer+Ti=B-PER 3.0
Wi=son+Ti=B-PER 27.0
Wi=found+Ti=B-PER 186.0
Wi=bottle+Ti=B-PER 15.0
Wi=beach+Ti=B-PER 12.0
Wi=Robben+Ti=B-PER 3.0
Wi=Island+Ti=B-PER 27.0
Wi=Cape+Ti=B-PER 6.0
Wi=Town+Ti=B-PER 12.0
Wi=storms+Ti=B-PER 3.0
Wi=send+Ti=B-PER 33.0
Wi=letter+Ti=B-PER 75.0
Wi=ordinary+Ti=B-PER 15.0
Wi=mail+Ti=B-PER 3.0
Wi=Thursday+Ti=B-PER 855.0
Wi=post+Ti=B-PER 54.0
Wi=office+Ti=B-PER 150.0
Wi=Carlo+Ti=I-PER -6.0
Wi=Hoffmann+Ti=I-PER -3.0
Wi=11-year-old+Ti=O -3.0
Wi=jailer+Ti=O -3.0
Wi=son+Ti=O -27.0
Wi=found+Ti=O -186.0
Wi=bottle+Ti=O -15.0
Wi=beach+Ti=O -12.0
Wi=Robben+Ti=I-LOC -3.0
Wi=Island+Ti=I-LOC -24.0
Wi=Cape+Ti=I-LOC -6.0
Wi=Town+Ti=I-LOC -12.0
Wi=storms+Ti=O -3.0
Wi=send+Ti=O -33.0
Wi=letter+Ti=O -75.0
Wi=ordinary+Ti=O -15.0
Wi=mail+Ti=O -3.0
Wi=Thursday+Ti=O -855.0
Wi=post+Ti=O -54.0
Wi=office+Ti=O -144.0
Wi=Her+Ti=B-PER 24.0
Wi=age+Ti=B-PER 21.0
Wi=Her+Ti=O -24.0
Wi=age+Ti=O -21.0
Wi=order+Ti=B-PER 102.0
Wi=order+Ti=O -102.0
Wi=Whitehurst+Ti=B-PER 6.0
Wi=promoted+Ti=B-PER 15.0
Wi=Triple-A+Ti=B-PER 3.0
Wi=Columbus+Ti=B-PER 3.0
Wi=struck+Ti=B-PER 78.0
Wi=walk+Ti=B-PER 42.0
Wi=Whitehurst+Ti=I-PER -6.0
Wi=promoted+Ti=O -15.0
Wi=Triple-A+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Columbus+Ti=I-ORG -3.0
Wi=struck+Ti=O -78.0
Wi=walk+Ti=O -42.0
Wi=Close+Ti=B-PER 15.0
Wi=four-day+Ti=B-PER 39.0
Wi=Close+Ti=O -15.0
Wi=four-day+Ti=O -39.0
Wi=MED+Ti=B-PER 6.0
Wi=BLACK+Ti=B-PER 6.0
Wi=SEA+Ti=B-PER 12.0
Wi=MED+Ti=I-LOC -6.0
Wi=BLACK+Ti=I-LOC -6.0
Wi=SEA+Ti=I-LOC -12.0
Wi=JAKARTA+Ti=B-PER 21.0
Wi=JAKARTA+Ti=I-LOC -21.0
Wi=Ponting+Ti=B-PER 12.0
Wi=c+Ti=B-PER 120.0
Wi=b+Ti=B-PER 222.0
Wi=Whittall+Ti=B-PER 18.0
Wi=53+Ti=B-PER 78.0
Wi=Ponting+Ti=I-PER -12.0
Wi=c+Ti=O -120.0
Wi=b+Ti=O -222.0
Wi=Whittall+Ti=I-PER -18.0
Wi=53+Ti=O -78.0
Wi=Leading+Ti=B-PER 102.0
Wi=results+Ti=B-PER 219.0
Wi=Leading+Ti=O -102.0
Wi=results+Ti=O -219.0
Wi=Two+Ti=B-PER 114.0
Wi=officials+Ti=B-PER 372.0
Wi=state-paid+Ti=B-PER 3.0
Wi=village+Ti=B-PER 72.0
Wi=guards+Ti=B-PER 27.0
Wi=killed+Ti=B-PER 246.0
Wi=fighting+Ti=B-PER 123.0
Wi=Workers+Ti=B-PER 27.0
Wi=PKK+Ti=B-PER 36.0
Wi=agency+Ti=B-PER 156.0
Wi=quoted+Ti=B-PER 147.0
Wi=emergency+Ti=B-PER 42.0
Wi=Two+Ti=O -99.0
Wi=officials+Ti=O -372.0
Wi=state-paid+Ti=O -3.0
Wi=village+Ti=O -72.0
Wi=guards+Ti=O -27.0
Wi=killed+Ti=O -246.0
Wi=fighting+Ti=O -123.0
Wi=Workers+Ti=I-ORG -18.0
Wi=PKK+Ti=I-ORG -36.0
Wi=agency+Ti=O -156.0
Wi=quoted+Ti=O -147.0
Wi=emergency+Ti=O -42.0
Wi=ENGLISH+Ti=B-PER 57.0
Wi=PREMIER+Ti=B-PER 21.0
Wi=SUMMARY+Ti=B-PER 27.0
Wi=ENGLISH+Ti=I-MISC -57.0
Wi=PREMIER+Ti=O -21.0
Wi=LEAGUE+Ti=O -72.0
Wi=SUMMARY+Ti=O -27.0
Wi=between+Ti=B-PER 408.0
Wi=North+Ti=B-PER 87.0
Wi=raged+Ti=B-PER 6.0
Wi=nearly+Ti=B-PER 81.0
Wi=claimed+Ti=B-PER 39.0
Wi=lives+Ti=B-PER 24.0
Wi=Americans+Ti=B-PER 24.0
Wi=forever+Ti=B-PER 6.0
Wi=seared+Ti=B-PER 3.0
Wi=nation+Ti=B-PER 66.0
Wi=consciousness+Ti=B-PER 3.0
Wi=between+Ti=O -408.0
Wi=North+Ti=I-LOC -36.0
Wi=raged+Ti=O -6.0
Wi=nearly+Ti=O -81.0
Wi=claimed+Ti=O -39.0
Wi=lives+Ti=O -24.0
Wi=Americans+Ti=I-MISC -24.0
Wi=forever+Ti=O -6.0
Wi=seared+Ti=O -3.0
Wi=nation+Ti=O -66.0
Wi=consciousness+Ti=O -3.0
Wi=Rafael+Ti=B-PER 9.0
Wi=Palmeiro+Ti=B-PER 9.0
Wi=two-out+Ti=B-PER 9.0
Wi=single+Ti=B-PER 69.0
Wi=sixth+Ti=B-PER 57.0
Wi=inning+Ti=B-PER 78.0
Wi=Roberto+Ti=B-PER 18.0
Wi=Alomar+Ti=B-PER 9.0
Wi=go-ahead+Ti=B-PER 12.0
Wi=Baltimore+Ti=B-PER 48.0
Wi=Orioles+Ti=B-PER 39.0
Wi=rallied+Ti=B-PER 24.0
Wi=past+Ti=B-PER 120.0
Wi=California+Ti=B-PER 87.0
Wi=Angels+Ti=B-PER 27.0
Wi=5-4+Ti=B-PER 9.0
Wi=took+Ti=B-PER 228.0
Wi=League+Ti=B-PER 165.0
Wi=wild-card+Ti=B-PER 12.0
Wi=berth+Ti=B-PER 3.0
Wi=Saturday+Ti=B-PER 378.0
Wi=Rafael+Ti=I-PER -9.0
Wi=Palmeiro+Ti=I-PER -9.0
Wi=two-out+Ti=O -9.0
Wi=single+Ti=O -69.0
Wi=sixth+Ti=O -57.0
Wi=inning+Ti=O -78.0
Wi=Roberto+Ti=I-PER -18.0
Wi=Alomar+Ti=I-PER -9.0
Wi=go-ahead+Ti=O -12.0
Wi=Baltimore+Ti=I-ORG -27.0
Wi=Orioles+Ti=I-ORG -39.0
Wi=rallied+Ti=O -24.0
Wi=past+Ti=O -120.0
Wi=California+Ti=I-ORG -36.0
Wi=Angels+Ti=I-ORG -24.0
Wi=5-4+Ti=O -9.0
Wi=took+Ti=O -228.0
Wi=League+Ti=I-MISC -147.0
Wi=wild-card+Ti=O -12.0
Wi=berth+Ti=O -3.0
Wi=Saturday+Ti=O -378.0
Wi=12-mth+Ti=B-PER 3.0
Wi=Helibor+Ti=B-PER 21.0
Wi=3.89+Ti=B-PER 3.0
Wi=3.87+Ti=B-PER 3.0
Wi=12-mth+Ti=O -3.0
Wi=Helibor+Ti=I-MISC -21.0
Wi=3.89+Ti=O -3.0
Wi=3.87+Ti=O -3.0
Wi=Fed+Ti=B-PER 6.0
Wi=acct+Ti=B-PER 6.0
Wi=5.208+Ti=B-PER 3.0
Wi=4.425+Ti=B-PER 3.0
Wi=Fed+Ti=I-ORG -6.0
Wi=acct+Ti=O -6.0
Wi=5.208+Ti=O -3.0
Wi=4.425+Ti=O -3.0
Wi=Starting+Ti=B-PER 3.0
Wi=price+Ti=B-PER 159.0
Wi=auction+Ti=B-PER 42.0
Wi=2,746+Ti=B-PER 3.0
Wi=roubles+Ti=B-PER 15.0
Wi=share+Ti=B-PER 129.0
Wi=lots+Ti=B-PER 6.0
Wi=sold+Ti=B-PER 84.0
Wi=2,840+Ti=B-PER 3.0
Wi=2,998+Ti=B-PER 3.0
Wi=FFK+Ti=B-PER 9.0
Wi=Starting+Ti=O -3.0
Wi=price+Ti=O -159.0
Wi=auction+Ti=O -42.0
Wi=2,746+Ti=O -3.0
Wi=roubles+Ti=O -15.0
Wi=share+Ti=O -129.0
Wi=lots+Ti=O -6.0
Wi=sold+Ti=O -84.0
Wi=2,840+Ti=O -3.0
Wi=2,998+Ti=O -3.0
Wi=FFK+Ti=I-ORG -9.0
Wi=elaborate+Ti=B-PER 12.0
Wi=elaborate+Ti=O -12.0
Wi=Hundreds+Ti=B-PER 6.0
Wi=thousands+Ti=B-PER 39.0
Wi=pounds+Ti=B-PER 69.0
Wi=dollars+Ti=B-PER 27.0
Wi=damage+Ti=B-PER 54.0
Wi=done+Ti=B-PER 42.0
Wi=Hundreds+Ti=O -6.0
Wi=thousands+Ti=O -39.0
Wi=pounds+Ti=O -69.0
Wi=dollars+Ti=O -27.0
Wi=damage+Ti=O -54.0
Wi=done+Ti=O -42.0
Wi=Mostostal+Ti=B-PER 18.0
Wi=use+Ti=B-PER 87.0
Wi=proceeds+Ti=B-PER 3.0
Wi=issues+Ti=B-PER 57.0
Wi=add+Ti=B-PER 30.0
Wi=modernise+Ti=B-PER 3.0
Wi=plant+Ti=B-PER 63.0
Wi=Mostostal+Ti=I-ORG -18.0
Wi=use+Ti=O -87.0
Wi=proceeds+Ti=O -3.0
Wi=issues+Ti=O -57.0
Wi=add+Ti=O -30.0
Wi=modernise+Ti=O -3.0
Wi=plant+Ti=O -63.0
Wi=SAN+Ti=B-PER 150.0
Wi=DIEGO+Ti=B-PER 54.0
Wi=SAN+Ti=I-ORG -87.0
Wi=DIEGO+Ti=I-ORG -42.0
Wi=NEW+Ti=I-LOC -219.0
Wi=YORK+Ti=I-LOC -201.0
Wi=4-95+Ti=B-PER 15.0
Wi=4-95+Ti=O -15.0
Wi=JYVASKYLA+Ti=B-PER 15.0
Wi=Finland+Ti=B-PER 132.0
Wi=JYVASKYLA+Ti=I-LOC -15.0
Wi=Finland+Ti=I-LOC -126.0
Wi=Cedric+Ti=B-PER 21.0
Wi=Pioline+Ti=B-PER 21.0
Wi=Cedric+Ti=I-PER -21.0
Wi=Pioline+Ti=I-PER -21.0
Wi=JUNE+Ti=B-PER 12.0
Wi=CDU+Ti=B-PER 33.0
Wi=CSU+Ti=B-PER 18.0
Wi=SPD+Ti=B-PER 18.0
Wi=FDP+Ti=B-PER 18.0
Wi=Greens+Ti=B-PER 21.0
Wi=PDS+Ti=B-PER 18.0
Wi=JUNE+Ti=O -12.0
Wi=CDU+Ti=I-ORG -33.0
Wi=/+Ti=I-ORG -45.0
Wi=CSU+Ti=I-ORG -18.0
Wi=SPD+Ti=B-ORG -18.0
Ti-1=I-ORG+Ti=B-ORG -18.0
Wi=FDP+Ti=B-ORG -18.0
Ti-1=B-ORG+Ti=B-ORG -54.0
Wi=Greens+Ti=B-ORG -18.0
Wi=PDS+Ti=B-ORG -18.0
Ti-1=B-ORG+Ti=<STOP> -18.0
Wi=significant+Ti=B-PER 36.0
Wi=Ivorian+Ti=B-PER 15.0
Wi=significant+Ti=O -36.0
Wi=Ivorian+Ti=I-MISC -15.0
Wi=6-+Ti=B-PER 39.0
Wi=6-+Ti=O -39.0
Wi=WEDNESDAY+Ti=B-PER 21.0
Wi=28TH+Ti=B-PER 6.0
Wi=WEDNESDAY+Ti=O -21.0
Wi=28TH+Ti=O -6.0
Wi=PHILADELPHIA+Ti=B-PER 51.0
Wi=.408+Ti=B-PER 3.0
Wi=29+Ti=B-PER 105.0
Wi=PHILADELPHIA+Ti=I-ORG -45.0
Wi=.408+Ti=O -3.0
Wi=29+Ti=O -105.0
Wi=WorldCom+Ti=B-PER 12.0
Wi=buy+Ti=B-PER 78.0
Wi=MFS+Ti=B-PER 27.0
Wi=shed+Ti=B-PER 15.0
Wi=1-3/4+Ti=B-PER 3.0
Wi=close+Ti=B-PER 183.0
Wi=lost+Ti=B-PER 306.0
Wi=3-8/16+Ti=B-PER 3.0
Wi=41-5/16+Ti=B-PER 3.0
Wi=WorldCom+Ti=I-ORG -12.0
Wi=buy+Ti=O -78.0
Wi=MFS+Ti=I-ORG -27.0
Wi=shed+Ti=O -15.0
Wi=1-3/4+Ti=O -3.0
Wi=close+Ti=O -183.0
Wi=lost+Ti=O -306.0
Wi=3-8/16+Ti=O -3.0
Wi=41-5/16+Ti=O -3.0
Wi=Switzerland+Ti=B-PER 78.0
Wi=3-6+Ti=B-PER 66.0
Wi=7-6+Ti=B-PER 222.0
Wi=8-6+Ti=B-PER 33.0
Wi=Switzerland+Ti=I-LOC -75.0
Wi=3-6+Ti=O -66.0
Wi=7-6+Ti=O -222.0
Wi=8-6+Ti=O -33.0
Wi=Ties+Ti=B-PER 3.0
Wi=neighbours+Ti=B-PER 24.0
Wi=strained+Ti=B-PER 9.0
Wi=accord+Ti=B-PER 24.0
Wi=Turkey+Ti=B-PER 90.0
Wi=Israel+Ti=B-PER 201.0
Wi=drew+Ti=B-PER 54.0
Wi=strong+Ti=B-PER 99.0
Wi=Iranian+Ti=B-PER 69.0
Wi=objections+Ti=B-PER 9.0
Wi=improved+Ti=B-PER 33.0
Wi=Necmettin+Ti=B-PER 15.0
Wi=Erbakan+Ti=B-PER 18.0
Wi=prime+Ti=B-PER 105.0
Wi=minister+Ti=B-PER 165.0
Wi=Ties+Ti=O -3.0
Wi=neighbours+Ti=O -24.0
Wi=strained+Ti=O -9.0
Wi=accord+Ti=O -24.0
Wi=Turkey+Ti=I-LOC -90.0
Wi=Israel+Ti=I-LOC -189.0
Wi=drew+Ti=O -54.0
Wi=strong+Ti=O -99.0
Wi=Iranian+Ti=I-MISC -66.0
Wi=objections+Ti=O -9.0
Wi=improved+Ti=O -33.0
Wi=Necmettin+Ti=I-PER -15.0
Wi=Erbakan+Ti=I-PER -18.0
Wi=prime+Ti=O -105.0
Wi=minister+Ti=O -165.0
Wi=Russian+Ti=B-PER 297.0
Wi=troops+Ti=B-PER 135.0
Wi=began+Ti=B-PER 129.0
Wi=pull+Ti=B-PER 21.0
Wi=Chechnya+Ti=B-PER 102.0
Wi=ceasefire+Ti=B-PER 108.0
Wi=chief+Ti=B-PER 150.0
Wi=Alexander+Ti=B-PER 69.0
Wi=Lebed+Ti=B-PER 126.0
Wi=rebel+Ti=B-PER 75.0
Wi=leaders+Ti=B-PER 162.0
Wi=Russian+Ti=I-MISC -285.0
Wi=troops+Ti=O -135.0
Wi=began+Ti=O -129.0
Wi=pull+Ti=O -21.0
Wi=Chechnya+Ti=I-LOC -102.0
Wi=ceasefire+Ti=O -108.0
Wi=chief+Ti=O -150.0
Wi=Alexander+Ti=I-PER -69.0
Wi=Lebed+Ti=I-PER -126.0
Wi=rebel+Ti=O -75.0
Wi=leaders+Ti=O -162.0
Wi=Jeroen+Ti=B-PER 9.0
Wi=Blijlevens+Ti=B-PER 6.0
Wi=Neths+Ti=B-PER 15.0
Wi=TVM+Ti=B-PER 21.0
Wi=Jeroen+Ti=I-PER -9.0
Wi=Blijlevens+Ti=I-PER -6.0
Wi=Neths+Ti=I-LOC -15.0
Wi=TVM+Ti=I-ORG -21.0
Wi=experiment+Ti=B-PER 3.0
Wi=30+Ti=B-PER 258.0
Wi=muscle+Ti=B-PER 15.0
Wi=fibers+Ti=B-PER 3.0
Wi=mice+Ti=B-PER 6.0
Wi=produced+Ti=B-PER 24.0
Wi=diminishing+Ti=B-PER 3.0
Wi=experiment+Ti=O -3.0
Wi=30+Ti=O -258.0
Wi=muscle+Ti=O -15.0
Wi=fibers+Ti=O -3.0
Wi=mice+Ti=O -6.0
Wi=produced+Ti=O -24.0
Wi=diminishing+Ti=O -3.0
Wi=ultimatum+Ti=B-PER 9.0
Wi=storm+Ti=B-PER 27.0
Wi=Grozny+Ti=B-PER 75.0
Wi=quoting+Ti=B-PER 9.0
Wi=Ischinger+Ti=B-PER 18.0
Wi=sent+Ti=B-PER 108.0
Wi=German+Ti=B-PER 255.0
Wi=Minister+Ti=B-PER 363.0
Wi=Klaus+Ti=B-PER 6.0
Wi=Kinkel+Ti=B-PER 6.0
Wi=personal+Ti=B-PER 18.0
Wi=envoy+Ti=B-PER 24.0
Wi=urge+Ti=B-PER 12.0
Wi=end+Ti=B-PER 222.0
Wi=campaign+Ti=B-PER 114.0
Wi=breakaway+Ti=B-PER 12.0
Wi=region+Ti=B-PER 114.0
Wi=ultimatum+Ti=O -9.0
Wi=storm+Ti=O -27.0
Wi=Grozny+Ti=I-LOC -75.0
Wi=quoting+Ti=O -9.0
Wi=Ischinger+Ti=I-PER -18.0
Wi=sent+Ti=O -108.0
Wi=German+Ti=I-MISC -252.0
Wi=Minister+Ti=O -363.0
Wi=Klaus+Ti=I-PER -6.0
Wi=Kinkel+Ti=I-PER -6.0
Wi=personal+Ti=O -18.0
Wi=envoy+Ti=O -24.0
Wi=urge+Ti=O -12.0
Wi=end+Ti=O -222.0
Wi=campaign+Ti=O -114.0
Wi=breakaway+Ti=O -12.0
Wi=region+Ti=O -114.0
Wi=Vasco+Ti=B-PER 9.0
Wi=da+Ti=B-PER 9.0
Wi=Gama+Ti=B-PER 9.0
Wi=Vasco+Ti=I-ORG -9.0
Wi=da+Ti=I-ORG -9.0
Wi=Gama+Ti=I-ORG -9.0
Wi=England+Ti=B-PER 381.0
Wi=nine+Ti=B-PER 117.0
Wi=wickets+Ti=B-PER 108.0
Wi=fifth+Ti=B-PER 93.0
Wi=test+Ti=B-PER 129.0
Wi=Oval+Ti=B-PER 57.0
Wi=England+Ti=I-LOC -372.0
Wi=nine+Ti=O -117.0
Wi=wickets+Ti=O -108.0
Wi=fifth+Ti=O -93.0
Wi=test+Ti=O -129.0
Wi=The+Ti=I-LOC -60.0
Wi=Oval+Ti=I-LOC -57.0
Wi=Officials+Ti=B-PER 30.0
Wi=hunting+Ti=B-PER 12.0
Wi=suspect+Ti=B-PER 33.0
Wi=collaborators+Ti=B-PER 6.0
Wi=Officials+Ti=O -30.0
Wi=hunting+Ti=O -12.0
Wi=suspect+Ti=O -33.0
Wi=collaborators+Ti=O -6.0
Wi=W+Ti=B-PER 69.0
Wi=L+Ti=B-PER 87.0
Wi=PCT+Ti=B-PER 111.0
Wi=GB+Ti=B-PER 60.0
Wi=W+Ti=O -69.0
Wi=L+Ti=O -81.0
Wi=PCT+Ti=O -111.0
Wi=GB+Ti=O -60.0
Wi=Painted+Ti=B-PER 3.0
Wi=parrot+Ti=B-PER 3.0
Wi=scam+Ti=B-PER 9.0
Wi=lands+Ti=B-PER 9.0
Wi=Australian+Ti=B-PER 159.0
Wi=jail+Ti=B-PER 54.0
Wi=Painted+Ti=O -3.0
Wi=parrot+Ti=O -3.0
Wi=scam+Ti=O -9.0
Wi=lands+Ti=O -9.0
Wi=Australian+Ti=I-MISC -156.0
Wi=jail+Ti=O -54.0
Wi=match+Ti=B-PER 360.0
Wi=played+Ti=B-PER 384.0
Wi=match+Ti=O -360.0
Wi=played+Ti=O -384.0
Wi=Francesco+Ti=B-PER 12.0
Wi=Casagrande+Ti=B-PER 3.0
Wi=Francesco+Ti=I-PER -12.0
Wi=Casagrande+Ti=I-PER -3.0
Wi=Halftime+Ti=B-PER 78.0
Wi=2-2+Ti=B-PER 39.0
Wi=Halftime+Ti=O -78.0
Wi=2-2+Ti=O -39.0
Wi=Gilbert+Ti=B-PER 24.0
Wi=Gras+Ti=B-PER 6.0
Wi=204+Ti=B-PER 6.0
Wi=947+Ti=B-PER 6.0
Wi=3548+Ti=B-PER 6.0
Wi=Gilbert+Ti=I-PER -24.0
Wi=Le+Ti=I-PER -6.0
Wi=Gras+Ti=I-PER -6.0
Wi=204+Ti=O -6.0
Wi=947+Ti=O -6.0
Wi=3548+Ti=O -6.0
Wi=Both+Ti=B-PER 33.0
Wi=owned+Ti=B-PER 45.0
Wi=Both+Ti=O -33.0
Wi=owned+Ti=O -45.0
Wi=Thailand+Ti=B-PER 33.0
Wi=launched+Ti=B-PER 42.0
Wi=manhunt+Ti=B-PER 3.0
Wi=escaped+Ti=B-PER 15.0
Wi=Bangkok+Ti=B-PER 15.0
Wi=awaiting+Ti=B-PER 9.0
Wi=trial+Ti=B-PER 69.0
Wi=drug+Ti=B-PER 66.0
Wi=possession+Ti=B-PER 6.0
Wi=charges+Ti=B-PER 93.0
Wi=Thailand+Ti=I-LOC -33.0
Wi=launched+Ti=O -42.0
Wi=manhunt+Ti=O -3.0
Wi=escaped+Ti=O -15.0
Wi=Bangkok+Ti=I-LOC -15.0
Wi=awaiting+Ti=O -9.0
Wi=trial+Ti=O -69.0
Wi=drug+Ti=O -66.0
Wi=possession+Ti=O -6.0
Wi=charges+Ti=O -93.0
Wi=Dr.+Ti=B-PER 12.0
Wi=Jack+Ti=B-PER 21.0
Wi=Kevorkian+Ti=B-PER 24.0
Wi=attended+Ti=B-PER 21.0
Wi=suicide+Ti=B-PER 27.0
Wi=bringing+Ti=B-PER 18.0
Wi=40-year-old+Ti=B-PER 6.0
Wi=Missouri+Ti=B-PER 3.0
Wi=suffering+Ti=B-PER 30.0
Wi=multiple+Ti=B-PER 18.0
Wi=sclerosis+Ti=B-PER 12.0
Wi=hospital+Ti=B-PER 96.0
Wi=room+Ti=B-PER 24.0
Wi=doctors+Ti=B-PER 33.0
Wi=Dr.+Ti=O -12.0
Wi=Jack+Ti=I-PER -21.0
Wi=Kevorkian+Ti=I-PER -24.0
Wi=attended+Ti=O -21.0
Wi=suicide+Ti=O -27.0
Wi=bringing+Ti=O -18.0
Wi=40-year-old+Ti=O -6.0
Wi=Missouri+Ti=I-LOC -3.0
Wi=suffering+Ti=O -30.0
Wi=multiple+Ti=O -18.0
Wi=sclerosis+Ti=O -12.0
Wi=hospital+Ti=O -93.0
Wi=room+Ti=O -24.0
Wi=doctors+Ti=O -33.0
Wi=influence+Ti=B-PER 12.0
Wi=drugs+Ti=B-PER 63.0
Wi=admitted+Ti=B-PER 48.0
Wi=unspecified+Ti=B-PER 9.0
Wi=pills+Ti=B-PER 15.0
Wi=influence+Ti=O -12.0
Wi=drugs+Ti=O -63.0
Wi=admitted+Ti=O -48.0
Wi=unspecified+Ti=O -9.0
Wi=pills+Ti=O -15.0
Wi=Patrick+Ti=B-PER 36.0
Wi=Rafter+Ti=B-PER 30.0
Wi=11+Ti=B-PER 363.0
Wi=Alberto+Ti=B-PER 21.0
Wi=Berasategui+Ti=B-PER 12.0
Wi=Patrick+Ti=I-PER -36.0
Wi=Rafter+Ti=I-PER -30.0
Wi=11+Ti=O -360.0
Wi=Alberto+Ti=I-PER -21.0
Wi=Berasategui+Ti=I-PER -12.0
Wi=ATHENS+Ti=B-PER 30.0
Wi=ATHENS+Ti=I-LOC -30.0
Wi=MOSCOW+Ti=B-PER 51.0
Wi=1996-08-25+Ti=B-PER 255.0
Wi=MOSCOW+Ti=I-LOC -51.0
Wi=1996-08-25+Ti=O -255.0
Wi=Specter+Ti=B-PER 15.0
Wi=bombing+Ti=B-PER 18.0
Wi=there+Ti=B-PER 366.0
Wi=should+Ti=B-PER 234.0
Wi=shake-up+Ti=B-PER 3.0
Wi=Pentagon+Ti=B-PER 3.0
Wi=questioned+Ti=B-PER 36.0
Wi=whether+Ti=B-PER 135.0
Wi=Perry+Ti=B-PER 24.0
Wi=resign+Ti=B-PER 24.0
Wi=Specter+Ti=I-PER -15.0
Wi=bombing+Ti=O -18.0
Wi=there+Ti=O -366.0
Wi=should+Ti=O -234.0
Wi=shake-up+Ti=O -3.0
Wi=Pentagon+Ti=I-ORG -3.0
Wi=questioned+Ti=O -36.0
Wi=whether+Ti=O -135.0
Wi=Perry+Ti=I-PER -24.0
Wi=resign+Ti=O -24.0
Wi=Record+Ti=B-PER 9.0
Wi=Oct+Ti=B-PER 24.0
Wi=Record+Ti=O -9.0
Wi=Oct+Ti=O -24.0
Wi=Mark+Ti=B-PER 174.0
Wi=Roe+Ti=B-PER 21.0
Wi=Mark+Ti=I-PER -174.0
Wi=Roe+Ti=I-PER -21.0
Wi=MARTINEZ+Ti=B-PER 3.0
Wi=GETS+Ti=B-PER 6.0
Wi=AGGRESSIVE+Ti=B-PER 3.0
Wi=MARTINEZ+Ti=I-PER -3.0
Wi=GETS+Ti=O -6.0
Wi=AGGRESSIVE+Ti=O -3.0
Wi=U.S.+Ti=I-MISC -114.0
Wi=Aston+Ti=B-PER 12.0
Wi=Villa+Ti=B-PER 18.0
Wi=Aston+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Villa+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Chesterfield+Ti=B-PER 15.0
Wi=Worcestershire+Ti=B-PER 27.0
Wi=238+Ti=B-PER 6.0
Wi=W.+Ti=B-PER 27.0
Wi=Weston+Ti=B-PER 6.0
Wi=V.+Ti=B-PER 15.0
Wi=Solanki+Ti=B-PER 3.0
Wi=58+Ti=B-PER 75.0
Wi=A.+Ti=B-PER 96.0
Wi=Harris+Ti=B-PER 6.0
Wi=4-31+Ti=B-PER 3.0
Wi=Derbyshire+Ti=B-PER 9.0
Wi=166-1+Ti=B-PER 3.0
Wi=K.+Ti=B-PER 21.0
Wi=Barnett+Ti=B-PER 3.0
Wi=83+Ti=B-PER 21.0
Wi=Chesterfield+Ti=I-LOC -3.0
Wi=Worcestershire+Ti=I-ORG -27.0
Wi=238+Ti=O -6.0
Wi=W.+Ti=I-PER -18.0
Wi=Weston+Ti=I-PER -6.0
Wi=V.+Ti=I-PER -15.0
Wi=Solanki+Ti=I-PER -3.0
Wi=58+Ti=O -75.0
Wi=A.+Ti=I-PER -96.0
Wi=Harris+Ti=I-PER -6.0
Wi=4-31+Ti=O -3.0
Wi=Derbyshire+Ti=I-ORG -9.0
Wi=166-1+Ti=O -3.0
Wi=K.+Ti=I-PER -21.0
Wi=Barnett+Ti=I-PER -3.0
Wi=83+Ti=O -21.0
Wi=feel+Ti=B-PER 48.0
Wi=feel+Ti=O -48.0
Wi=largely+Ti=B-PER 27.0
Wi=unchanged+Ti=B-PER 42.0
Wi=daily+Ti=B-PER 87.0
Wi=fixing+Ti=B-PER 9.0
Wi=largely+Ti=O -27.0
Wi=unchanged+Ti=O -42.0
Wi=Finland+Ti=I-ORG -6.0
Wi=daily+Ti=O -87.0
Wi=fixing+Ti=O -9.0
Wi=With+Ti=B-PER 51.0
Wi=husband+Ti=B-PER 51.0
Wi=James+Ti=B-PER 33.0
Wi=sitting+Ti=B-PER 12.0
Wi=wheelchair+Ti=B-PER 9.0
Wi=side+Ti=B-PER 120.0
Wi=podium+Ti=B-PER 9.0
Wi=Mrs.+Ti=B-PER 9.0
Wi=Brady+Ti=B-PER 66.0
Wi=called+Ti=B-PER 180.0
Wi=handgun+Ti=B-PER 15.0
Wi=control+Ti=B-PER 111.0
Wi=bill+Ti=B-PER 42.0
Wi=Congress+Ti=B-PER 51.0
Wi=1994+Ti=B-PER 132.0
Wi=major+Ti=B-PER 120.0
Wi=step+Ti=B-PER 72.0
Wi=controlling+Ti=B-PER 3.0
Wi=firearm+Ti=B-PER 6.0
Wi=violence+Ti=B-PER 81.0
Wi=With+Ti=O -51.0
Wi=husband+Ti=O -51.0
Wi=James+Ti=I-PER -33.0
Wi=sitting+Ti=O -12.0
Wi=wheelchair+Ti=O -9.0
Wi=side+Ti=O -120.0
Wi=podium+Ti=O -9.0
Wi=Mrs.+Ti=O -9.0
Wi=Brady+Ti=I-PER -57.0
Wi=called+Ti=O -180.0
Wi=handgun+Ti=O -15.0
Wi=control+Ti=O -111.0
Wi=bill+Ti=O -42.0
Wi=Congress+Ti=I-ORG -48.0
Wi=1994+Ti=O -132.0
Wi=major+Ti=O -120.0
Wi=step+Ti=O -72.0
Wi=controlling+Ti=O -3.0
Wi=firearm+Ti=O -6.0
Wi=violence+Ti=O -81.0
Wi=Milwaukee+Ti=B-PER 39.0
Wi=Milwaukee+Ti=I-ORG -39.0
Wi=MINNESOTA+Ti=I-ORG -51.0
Wi=ATLANTA+Ti=I-LOC -21.0
Wi=Under+Ti=B-PER 33.0
Wi=election+Ti=B-PER 135.0
Wi=rules+Ti=B-PER 51.0
Wi=citizens+Ti=B-PER 6.0
Wi=vote+Ti=B-PER 111.0
Wi=three-man+Ti=B-PER 9.0
Wi=presidency+Ti=B-PER 24.0
Wi=Representatives+Ti=B-PER 12.0
Wi=Bosnia-Hercegovina+Ti=B-PER 3.0
Wi=assemblies+Ti=B-PER 12.0
Wi=cantonal+Ti=B-PER 6.0
Wi=seats+Ti=B-PER 9.0
Wi=Moslem-Croat+Ti=B-PER 9.0
Wi=Federation+Ti=B-PER 21.0
Wi=Republika+Ti=B-PER 9.0
Wi=Srbska+Ti=B-PER 6.0
Wi=Under+Ti=O -33.0
Wi=election+Ti=O -135.0
Wi=rules+Ti=O -51.0
Wi=citizens+Ti=O -6.0
Wi=vote+Ti=O -111.0
Wi=three-man+Ti=O -9.0
Wi=presidency+Ti=O -24.0
Wi=Representatives+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Bosnia-Hercegovina+Ti=I-LOC -3.0
Wi=assemblies+Ti=O -12.0
Wi=cantonal+Ti=O -6.0
Wi=seats+Ti=O -9.0
Wi=Moslem-Croat+Ti=I-LOC -3.0
Wi=Federation+Ti=I-LOC -12.0
Wi=Republika+Ti=I-LOC -9.0
Wi=Srbska+Ti=I-LOC -6.0
Wi=DIYARBAKIR+Ti=B-PER 3.0
Wi=DIYARBAKIR+Ti=I-LOC -3.0
Wi=Results+Ti=B-PER 255.0
Wi=world+Ti=B-PER 300.0
Wi=track+Ti=B-PER 51.0
Wi=cycling+Ti=B-PER 27.0
Wi=championships+Ti=B-PER 45.0
Wi=Results+Ti=O -255.0
Wi=world+Ti=O -300.0
Wi=track+Ti=O -51.0
Wi=cycling+Ti=O -27.0
Wi=championships+Ti=O -45.0
Wi=showed+Ti=B-PER 90.0
Wi=possible+Ti=B-PER 96.0
Wi=compared+Ti=B-PER 69.0
Wi=showed+Ti=O -90.0
Wi=possible+Ti=O -96.0
Wi=compared+Ti=O -69.0
Wi=JERUSALEM+Ti=B-PER 39.0
Wi=JERUSALEM+Ti=I-LOC -36.0
Wi=Russians+Ti=B-PER 24.0
Wi=Chechens+Ti=B-PER 24.0
Wi=say+Ti=B-PER 180.0
Wi=observing+Ti=B-PER 3.0
Wi=Russians+Ti=I-MISC -24.0
Wi=Chechens+Ti=I-MISC -24.0
Wi=say+Ti=O -180.0
Wi=observing+Ti=O -3.0
Wi=Pieters+Ti=B-PER 6.0
Wi=13.37+Ti=B-PER 3.0
Wi=Pieters+Ti=I-PER -6.0
Wi=13.37+Ti=O -3.0
Wi=1996-08-24+Ti=B-PER 198.0
Wi=1996-08-24+Ti=O -198.0
Wi=DIRECT+Ti=B-PER 3.0
Wi=EQUITY+Ti=B-PER 3.0
Wi=TRADES+Ti=B-PER 3.0
Wi=ON+Ti=B-PER 42.0
Wi=THE+Ti=B-PER 60.0
Wi=CZECH+Ti=B-PER 9.0
Wi=PSE+Ti=B-PER 3.0
Wi=AUG+Ti=B-PER 24.0
Wi=DIRECT+Ti=O -3.0
Wi=EQUITY+Ti=O -3.0
Wi=TRADES+Ti=O -3.0
Wi=ON+Ti=O -42.0
Wi=THE+Ti=O -45.0
Wi=CZECH+Ti=I-MISC -6.0
Wi=PSE+Ti=I-ORG -3.0
Wi=AUG+Ti=O -24.0
Wi=responsible+Ti=B-PER 39.0
Wi=breaking+Ti=B-PER 15.0
Wi=previous+Ti=B-PER 114.0
Wi=refusing+Ti=B-PER 12.0
Wi=publicly+Ti=B-PER 18.0
Wi=responsible+Ti=O -39.0
Wi=breaking+Ti=O -15.0
Wi=previous+Ti=O -114.0
Wi=refusing+Ti=O -12.0
Wi=publicly+Ti=O -18.0
Wi=Weighted+Ti=B-PER 3.0
Wi=average+Ti=B-PER 105.0
Wi=Weighted+Ti=O -3.0
Wi=average+Ti=O -105.0
Wi=refugees+Ti=B-PER 153.0
Wi=rallying+Ti=B-PER 6.0
Wi=Matuzici+Ti=B-PER 3.0
Wi=territory+Ti=B-PER 54.0
Wi=km+Ti=B-PER 141.0
Wi=Doboj+Ti=B-PER 36.0
Wi=northeast+Ti=B-PER 18.0
Wi=Bosnia+Ti=B-PER 99.0
Wi=waved+Ti=B-PER 6.0
Wi=banners+Ti=B-PER 6.0
Wi=calling+Ti=B-PER 24.0
Wi=polls+Ti=B-PER 51.0
Wi=farce+Ti=B-PER 9.0
Wi=staged+Ti=B-PER 21.0
Wi=refugees+Ti=O -153.0
Wi=rallying+Ti=O -6.0
Wi=Matuzici+Ti=I-LOC -3.0
Wi=territory+Ti=O -54.0
Wi=km+Ti=O -141.0
Wi=Doboj+Ti=I-LOC -36.0
Wi=northeast+Ti=O -18.0
Wi=Bosnia+Ti=I-LOC -99.0
Wi=waved+Ti=O -6.0
Wi=banners+Ti=O -6.0
Wi=calling+Ti=O -24.0
Wi=polls+Ti=O -51.0
Wi=farce+Ti=O -9.0
Wi=staged+Ti=O -21.0
Wi=United+Ti=I-ORG -144.0
Wi=Nations+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Women+Ti=B-PER 165.0
Wi=400+Ti=B-PER 63.0
Wi=metres+Ti=B-PER 252.0
Wi=Women+Ti=O -162.0
Wi=400+Ti=O -63.0
Wi=metres+Ti=O -252.0
Wi=Paul+Ti=B-PER 153.0
Wi=plundered+Ti=B-PER 3.0
Wi=deliveries+Ti=B-PER 9.0
Wi=hitting+Ti=B-PER 27.0
Wi=fours+Ti=B-PER 15.0
Wi=Paul+Ti=I-PER -153.0
Wi=plundered+Ti=O -3.0
Wi=deliveries+Ti=O -9.0
Wi=hitting+Ti=O -27.0
Wi=fours+Ti=O -15.0
Wi=Birnberg+Ti=B-PER 6.0
Wi=challenge+Ti=B-PER 33.0
Wi=injunction+Ti=B-PER 12.0
Wi=delayed+Ti=B-PER 45.0
Wi=Stenning+Ti=B-PER 21.0
Wi=Birnberg+Ti=I-PER -6.0
Wi=challenge+Ti=O -33.0
Wi=injunction+Ti=O -12.0
Wi=delayed+Ti=O -45.0
Wi=Stenning+Ti=I-PER -21.0
Wi=While+Ti=B-PER 36.0
Wi=takes+Ti=B-PER 33.0
Wi=train+Ti=B-PER 90.0
Wi=trip+Ti=B-PER 87.0
Wi=Convention+Ti=B-PER 21.0
Wi=renominate+Ti=B-PER 3.0
Wi=term+Ti=B-PER 93.0
Wi=convention+Ti=B-PER 81.0
Wi=city+Ti=B-PER 165.0
Wi=While+Ti=O -36.0
Wi=takes+Ti=O -33.0
Wi=train+Ti=O -90.0
Wi=trip+Ti=O -87.0
Wi=Convention+Ti=I-MISC -18.0
Wi=renominate+Ti=O -3.0
Wi=term+Ti=O -93.0
Wi=convention+Ti=O -78.0
Wi=city+Ti=O -165.0
Wi=brought+Ti=B-PER 93.0
Wi=4,275+Ti=B-PER 6.0
Wi=mutton+Ti=B-PER 9.0
Wi=overall+Ti=B-PER 60.0
Wi=imports+Ti=B-PER 39.0
Wi=brought+Ti=O -93.0
Wi=4,275+Ti=O -6.0
Wi=mutton+Ti=O -9.0
Wi=overall+Ti=O -60.0
Wi=imports+Ti=O -39.0
Wi=Marathon+Ti=B-PER 3.0
Wi=talks+Ti=B-PER 249.0
Wi=allies+Ti=B-PER 6.0
Wi=morning+Ti=B-PER 126.0
Wi=resolve+Ti=B-PER 6.0
Wi=dispute+Ti=B-PER 15.0
Wi=Takemura+Ti=B-PER 18.0
Wi=Hatoyama+Ti=B-PER 15.0
Wi=backers+Ti=B-PER 3.0
Wi=tainted+Ti=B-PER 3.0
Wi=senior+Ti=B-PER 78.0
Wi=LDP-dominated+Ti=B-PER 3.0
Wi=coalition+Ti=B-PER 60.0
Wi=Marathon+Ti=O -3.0
Wi=talks+Ti=O -249.0
Wi=allies+Ti=O -6.0
Wi=morning+Ti=O -126.0
Wi=resolve+Ti=O -6.0
Wi=dispute+Ti=O -15.0
Wi=Takemura+Ti=I-PER -18.0
Wi=Hatoyama+Ti=I-PER -15.0
Wi=backers+Ti=O -3.0
Wi=tainted+Ti=O -3.0
Wi=senior+Ti=O -78.0
Wi=LDP-dominated+Ti=I-MISC -3.0
Wi=coalition+Ti=O -60.0
Wi=Summary+Ti=B-PER 36.0
Wi=division+Ti=B-PER 261.0
Wi=soccer+Ti=B-PER 225.0
Wi=Summary+Ti=O -36.0
Wi=division+Ti=O -255.0
Wi=soccer+Ti=O -225.0
Wi=thought+Ti=B-PER 51.0
Wi=looked+Ti=B-PER 51.0
Wi=little+Ti=B-PER 108.0
Wi=unfocused+Ti=B-PER 3.0
Wi=certain+Ti=B-PER 30.0
Wi=times+Ti=B-PER 81.0
Wi=ground+Ti=B-PER 75.0
Wi=strokes+Ti=B-PER 12.0
Wi=Tillstrom+Ti=B-PER 27.0
Wi=thought+Ti=O -51.0
Wi=looked+Ti=O -51.0
Wi=little+Ti=O -108.0
Wi=unfocused+Ti=O -3.0
Wi=certain+Ti=O -30.0
Wi=times+Ti=O -81.0
Wi=ground+Ti=O -75.0
Wi=strokes+Ti=O -12.0
Wi=Tillstrom+Ti=I-PER -27.0
Wi=Interest+Ti=B-PER 9.0
Wi=2.78+Ti=B-PER 3.0
Wi=2.69+Ti=B-PER 3.0
Wi=Interest+Ti=O -9.0
Wi=2.78+Ti=O -3.0
Wi=2.69+Ti=O -3.0
Wi=Tranmere+Ti=B-PER 21.0
Wi=Tranmere+Ti=I-ORG -21.0
Wi=seek+Ti=B-PER 51.0
Wi=suspects+Ti=B-PER 30.0
Wi=Atlantic+Ti=B-PER 24.0
Wi=jewel+Ti=B-PER 3.0
Wi=heist+Ti=B-PER 3.0
Wi=seek+Ti=O -51.0
Wi=suspects+Ti=O -30.0
Wi=Atlantic+Ti=I-LOC -21.0
Wi=jewel+Ti=O -3.0
Wi=heist+Ti=O -3.0
Wi=219+Ti=B-PER 6.0
Wi=Eamonn+Ti=B-PER 9.0
Wi=Darcy+Ti=B-PER 9.0
Wi=Ireland+Ti=B-PER 111.0
Wi=74+Ti=B-PER 159.0
Wi=May+Ti=B-PER 168.0
Wi=219+Ti=O -6.0
Wi=Eamonn+Ti=I-PER -9.0
Wi=Darcy+Ti=I-PER -9.0
Wi=Ireland+Ti=I-LOC -108.0
Wi=74+Ti=O -159.0
Wi=May+Ti=I-PER -6.0
Wi=Peiris+Ti=B-PER 9.0
Wi=32+Ti=B-PER 69.0
Wi=Perth+Ti=B-PER 3.0
Wi=sentenced+Ti=B-PER 30.0
Wi=Western+Ti=B-PER 69.0
Wi=District+Ti=B-PER 30.0
Wi=Court+Ti=B-PER 60.0
Wi=fraud+Ti=B-PER 30.0
Wi=trading+Ti=B-PER 126.0
Wi=pairs+Ti=B-PER 9.0
Wi=impostor+Ti=B-PER 3.0
Wi=birds+Ti=B-PER 18.0
Wi=parrots+Ti=B-PER 12.0
Wi=worth+Ti=B-PER 54.0
Wi=total+Ti=B-PER 114.0
Wi=A$+Ti=B-PER 57.0
Wi=28,000+Ti=B-PER 6.0
Wi=Peiris+Ti=I-PER -9.0
Wi=32+Ti=O -69.0
Wi=Perth+Ti=I-LOC -3.0
Wi=sentenced+Ti=O -30.0
Wi=Western+Ti=I-MISC -33.0
Wi=District+Ti=O -18.0
Wi=Court+Ti=O -6.0
Wi=fraud+Ti=O -30.0
Wi=trading+Ti=O -126.0
Wi=pairs+Ti=O -9.0
Wi=impostor+Ti=O -3.0
Wi=birds+Ti=O -18.0
Wi=parrots+Ti=O -12.0
Wi=worth+Ti=O -54.0
Wi=total+Ti=O -114.0
Wi=A$+Ti=I-MISC -57.0
Wi=28,000+Ti=O -6.0
Wi=closures+Ti=B-PER 6.0
Wi=airports+Ti=B-PER 33.0
Wi=bad+Ti=B-PER 57.0
Wi=weather+Ti=B-PER 36.0
Wi=Commonwealth+Ti=B-PER 48.0
Wi=Independent+Ti=B-PER 12.0
Wi=August+Ti=B-PER 291.0
Wi=28+Ti=B-PER 141.0
Wi=Weather+Ti=B-PER 12.0
Wi=Service+Ti=B-PER 54.0
Wi=closures+Ti=O -6.0
Wi=airports+Ti=O -33.0
Wi=bad+Ti=O -57.0
Wi=weather+Ti=O -36.0
Wi=Commonwealth+Ti=I-LOC -6.0
Wi=of+Ti=I-LOC -27.0
Wi=Independent+Ti=I-LOC -6.0
Wi=August+Ti=O -291.0
Wi=28+Ti=O -141.0
Wi=Russian+Ti=I-ORG -6.0
Wi=Weather+Ti=I-ORG -9.0
Wi=Service+Ti=I-ORG -51.0
Wi=Regina+Ti=B-PER 3.0
Wi=Jacobs+Ti=B-PER 6.0
Wi=01.77+Ti=B-PER 3.0
Wi=Regina+Ti=I-PER -3.0
Wi=Jacobs+Ti=I-PER -3.0
Wi=01.77+Ti=O -3.0
Wi=Numerous+Ti=B-PER 9.0
Wi=Japanese+Ti=B-PER 87.0
Wi=politicians+Ti=B-PER 27.0
Wi=tried+Ti=B-PER 78.0
Wi=whitewash+Ti=B-PER 3.0
Wi=atrocities+Ti=B-PER 12.0
Wi=recent+Ti=B-PER 114.0
Wi=commentary+Ti=B-PER 15.0
Wi=Numerous+Ti=O -9.0
Wi=Japanese+Ti=I-MISC -84.0
Wi=politicians+Ti=O -27.0
Wi=tried+Ti=O -78.0
Wi=whitewash+Ti=O -3.0
Wi=atrocities+Ti=O -12.0
Wi=recent+Ti=O -114.0
Wi=commentary+Ti=O -15.0
Wi=TORONTO+Ti=I-LOC -39.0
Wi=Marty+Ti=B-PER 9.0
Wi=Nothstein+Ti=B-PER 3.0
Wi=200+Ti=B-PER 60.0
Wi=10.982+Ti=B-PER 3.0
Wi=Marty+Ti=I-PER -9.0
Wi=Nothstein+Ti=I-PER -3.0
Wi=200+Ti=O -60.0
Wi=10.982+Ti=O -3.0
Wi=Kongsvinger+Ti=B-PER 6.0
Wi=38+Ti=B-PER 54.0
Wi=Kongsvinger+Ti=I-ORG -6.0
Wi=38+Ti=O -54.0
Wi=Collective+Ti=B-PER 6.0
Wi=farms+Ti=B-PER 15.0
Wi=few+Ti=B-PER 126.0
Wi=private+Ti=B-PER 90.0
Wi=produce+Ti=B-PER 24.0
Wi=enough+Ti=B-PER 42.0
Wi=feed+Ti=B-PER 54.0
Wi=themselves+Ti=B-PER 18.0
Wi=maybe+Ti=B-PER 27.0
Wi=extra+Ti=B-PER 30.0
Wi=farmer+Ti=B-PER 12.0
Wi=future+Ti=B-PER 111.0
Wi=better+Ti=B-PER 87.0
Wi=hurry+Ti=B-PER 6.0
Wi=Collective+Ti=O -6.0
Wi=farms+Ti=O -15.0
Wi=few+Ti=O -126.0
Wi=private+Ti=O -90.0
Wi=produce+Ti=O -24.0
Wi=enough+Ti=O -42.0
Wi=feed+Ti=O -54.0
Wi=themselves+Ti=O -18.0
Wi=maybe+Ti=O -27.0
Wi=extra+Ti=O -30.0
Wi=farmer+Ti=O -12.0
Wi=future+Ti=O -111.0
Wi=better+Ti=O -87.0
Wi=hurry+Ti=O -6.0
Wi=Up+Ti=B-PER 15.0
Wi=grabs+Ti=B-PER 3.0
Wi=legislature+Ti=B-PER 18.0
Wi=town+Ti=B-PER 177.0
Wi=halls+Ti=B-PER 6.0
Wi=Up+Ti=O -15.0
Wi=grabs+Ti=O -3.0
Wi=legislature+Ti=O -18.0
Wi=town+Ti=O -177.0
Wi=halls+Ti=O -6.0
Wi=shocked+Ti=B-PER 6.0
Wi=PSG+Ti=B-PER 15.0
Wi=league+Ti=B-PER 195.0
Wi=crown+Ti=B-PER 15.0
Wi=fall+Ti=B-PER 69.0
Wi=very+Ti=B-PER 189.0
Wi=painful+Ti=B-PER 15.0
Wi=shocked+Ti=O -6.0
Wi=PSG+Ti=I-ORG -15.0
Wi=league+Ti=O -195.0
Wi=crown+Ti=O -15.0
Wi=fall+Ti=O -69.0
Wi=very+Ti=O -189.0
Wi=painful+Ti=O -15.0
Wi=Power+Ti=B-PER 30.0
Wi=NZ+Ti=B-PER 15.0
Wi=ODV+Ti=B-PER 6.0
Wi=NZ$+Ti=B-PER 6.0
Wi=524+Ti=B-PER 3.0
Wi=Power+Ti=I-ORG -24.0
Wi=NZ+Ti=I-ORG -3.0
Wi=ODV+Ti=I-ORG -3.0
Wi=NZ$+Ti=I-MISC -6.0
Wi=524+Ti=O -3.0
Wi=Russia+Ti=B-PER 264.0
Wi=riders+Ti=B-PER 15.0
Wi=field+Ti=B-PER 27.0
Wi=made+Ti=B-PER 315.0
Wi=full+Ti=B-PER 75.0
Wi=numerical+Ti=B-PER 3.0
Wi=superiority+Ti=B-PER 3.0
Wi=Russia+Ti=I-LOC -264.0
Wi=riders+Ti=O -15.0
Wi=field+Ti=O -27.0
Wi=made+Ti=O -315.0
Wi=full+Ti=O -75.0
Wi=numerical+Ti=O -3.0
Wi=superiority+Ti=O -3.0
Wi=belongs+Ti=B-PER 9.0
Wi=belongs+Ti=O -9.0
Wi=Ten+Ti=B-PER 15.0
Wi=people+Ti=B-PER 528.0
Wi=gunned+Ti=B-PER 6.0
Wi=northwest+Ti=B-PER 15.0
Wi=Colombia+Ti=B-PER 66.0
Wi=Ten+Ti=O -9.0
Wi=people+Ti=O -528.0
Wi=gunned+Ti=O -6.0
Wi=northwest+Ti=O -15.0
Wi=Colombia+Ti=I-LOC -63.0
Wi=Some+Ti=B-PER 66.0
Wi=rescued+Ti=B-PER 24.0
Wi=Some+Ti=O -66.0
Wi=rescued+Ti=O -24.0
Wi=There+Ti=B-PER 168.0
Wi=heavy+Ti=B-PER 45.0
Wi=crowded+Ti=B-PER 9.0
Wi=Amman+Ti=B-PER 45.0
Wi=smaller+Ti=B-PER 21.0
Wi=clashes+Ti=B-PER 33.0
Wi=erupted+Ti=B-PER 18.0
Wi=mosque+Ti=B-PER 12.0
Wi=quietly+Ti=B-PER 3.0
Wi=riot+Ti=B-PER 12.0
Wi=gear+Ti=B-PER 9.0
Wi=There+Ti=O -168.0
Wi=heavy+Ti=O -45.0
Wi=crowded+Ti=O -9.0
Wi=Amman+Ti=I-LOC -45.0
Wi=smaller+Ti=O -21.0
Wi=clashes+Ti=O -33.0
Wi=erupted+Ti=O -18.0
Wi=mosque+Ti=O -12.0
Wi=quietly+Ti=O -3.0
Wi=riot+Ti=O -12.0
Wi=gear+Ti=O -9.0
Wi=TOGO+Ti=B-PER 3.0
Wi=CONGO+Ti=B-PER 3.0
Wi=1-0+Ti=B-PER 138.0
Wi=AFRICA+Ti=B-PER 9.0
Wi=NATIONS+Ti=B-PER 18.0
Wi=CUP+Ti=B-PER 60.0
Wi=QUALIFIER+Ti=B-PER 6.0
Wi=TOGO+Ti=I-LOC -3.0
Wi=CONGO+Ti=I-LOC -3.0
Wi=1-0+Ti=O -138.0
Wi=AFRICA+Ti=I-MISC -3.0
Wi=NATIONS+Ti=I-MISC -9.0
Wi=CUP+Ti=I-MISC -60.0
Wi=QUALIFIER+Ti=O -6.0
Wi=PTT+Ti=B-PER 18.0
Wi=announced+Ti=B-PER 135.0
Wi=8.5+Ti=B-PER 9.0
Wi=rise+Ti=B-PER 84.0
Wi=months+Ti=B-PER 168.0
Wi=1.209+Ti=B-PER 3.0
Wi=billion+Ti=B-PER 273.0
Wi=guilders+Ti=B-PER 63.0
Wi=hair+Ti=B-PER 9.0
Wi=breadth+Ti=B-PER 3.0
Wi=below+Ti=B-PER 33.0
Wi=1.210-1.236+Ti=B-PER 3.0
Wi=forecast+Ti=B-PER 87.0
Wi=range+Ti=B-PER 54.0
Wi=PTT+Ti=I-ORG -18.0
Wi=announced+Ti=O -135.0
Wi=8.5+Ti=O -9.0
Wi=rise+Ti=O -84.0
Wi=months+Ti=O -168.0
Wi=1.209+Ti=O -3.0
Wi=billion+Ti=O -273.0
Wi=guilders+Ti=O -63.0
Wi=hair+Ti=O -9.0
Wi=breadth+Ti=O -3.0
Wi=below+Ti=O -33.0
Wi=1.210-1.236+Ti=O -3.0
Wi=forecast+Ti=O -87.0
Wi=range+Ti=O -54.0
Wi=Sweden+Ti=B-PER 243.0
Wi=Sweden+Ti=I-LOC -243.0
Wi=says+Ti=B-PER 198.0
Wi=Sudanese+Ti=B-PER 69.0
Wi=helped+Ti=B-PER 39.0
Wi=Moslem+Ti=B-PER 96.0
Wi=militants+Ti=B-PER 33.0
Wi=kill+Ti=B-PER 30.0
Wi=Mubarak+Ti=B-PER 18.0
Wi=Addis+Ti=B-PER 9.0
Wi=Ababa+Ti=B-PER 9.0
Wi=says+Ti=O -198.0
Wi=Sudanese+Ti=I-MISC -69.0
Wi=helped+Ti=O -39.0
Wi=Moslem+Ti=I-MISC -96.0
Wi=militants+Ti=O -33.0
Wi=kill+Ti=O -30.0
Wi=Mubarak+Ti=I-PER -18.0
Wi=Addis+Ti=I-LOC -9.0
Wi=Ababa+Ti=I-LOC -9.0
Wi=Seattle+Ti=I-LOC -15.0
Wi=gunman+Ti=B-PER 24.0
Wi=hunted+Ti=B-PER 3.0
Wi=Auckland+Ti=B-PER 33.0
Wi=Shore+Ti=B-PER 3.0
Wi=captured+Ti=B-PER 27.0
Wi=just+Ti=B-PER 318.0
Wi=a.m.+Ti=B-PER 48.0
Wi=Zealand+Ti=B-PER 132.0
Wi=Press+Ti=B-PER 21.0
Wi=Association+Ti=B-PER 75.0
Wi=gunman+Ti=O -24.0
Wi=hunted+Ti=O -3.0
Wi=Auckland+Ti=I-LOC -21.0
Wi=Shore+Ti=I-LOC -3.0
Wi=captured+Ti=O -27.0
Wi=just+Ti=O -318.0
Wi=a.m.+Ti=O -48.0
Wi=Zealand+Ti=I-ORG -21.0
Wi=Press+Ti=I-ORG -15.0
Wi=Association+Ti=I-ORG -72.0
Wi=dismissed+Ti=B-PER 36.0
Wi=242+Ti=B-PER 9.0
Wi=leaving+Ti=B-PER 51.0
Wi=requiring+Ti=B-PER 12.0
Wi=48+Ti=B-PER 90.0
Wi=dismissed+Ti=O -36.0
Wi=242+Ti=O -9.0
Wi=leaving+Ti=O -51.0
Wi=requiring+Ti=O -12.0
Wi=48+Ti=O -90.0
Wi=Mushtaq+Ti=B-PER 84.0
Wi=Ahmed+Ti=B-PER 147.0
Wi=44+Ti=B-PER 48.0
Wi=11.00+Ti=B-PER 15.0
Wi=Mushtaq+Ti=I-PER -84.0
Wi=Ahmed+Ti=I-PER -147.0
Wi=44+Ti=O -48.0
Wi=11.00+Ti=O -15.0
Wi=must+Ti=B-PER 96.0
Wi=cost+Ti=B-PER 66.0
Wi=flying+Ti=B-PER 21.0
Wi=those+Ti=B-PER 147.0
Wi=rolls+Ti=B-PER 6.0
Wi=Tuscany+Ti=B-PER 3.0
Wi=every+Ti=B-PER 36.0
Wi=drives+Ti=B-PER 6.0
Wi=sandwich+Ti=B-PER 9.0
Wi=must+Ti=O -96.0
Wi=cost+Ti=O -66.0
Wi=flying+Ti=O -21.0
Wi=those+Ti=O -147.0
Wi=rolls+Ti=O -6.0
Wi=Tuscany+Ti=I-LOC -3.0
Wi=every+Ti=O -36.0
Wi=drives+Ti=O -6.0
Wi=sandwich+Ti=O -9.0
Wi=Orthodox+Ti=B-PER 3.0
Wi=Orthodox+Ti=O -3.0
Wi=factions+Ti=B-PER 42.0
Wi=agree+Ti=B-PER 12.0
Wi=appoint+Ti=B-PER 9.0
Wi=transitional+Ti=B-PER 9.0
Wi=draft+Ti=B-PER 33.0
Wi=constitution+Ti=B-PER 9.0
Wi=collect+Ti=B-PER 6.0
Wi=weapons+Ti=B-PER 60.0
Wi=create+Ti=B-PER 30.0
Wi=national+Ti=B-PER 129.0
Wi=barred+Ti=B-PER 15.0
Wi=standing+Ti=B-PER 27.0
Wi=added+Ti=B-PER 255.0
Wi=factions+Ti=O -42.0
Wi=agree+Ti=O -12.0
Wi=appoint+Ti=O -9.0
Wi=transitional+Ti=O -9.0
Wi=draft+Ti=O -33.0
Wi=constitution+Ti=O -9.0
Wi=collect+Ti=O -6.0
Wi=weapons+Ti=O -60.0
Wi=create+Ti=O -30.0
Wi=national+Ti=O -129.0
Wi=barred+Ti=O -15.0
Wi=standing+Ti=O -27.0
Wi=added+Ti=O -255.0
Wi=EPS+Ti=B-PER 42.0
Wi=11.61+Ti=B-PER 6.0
Wi=yen+Ti=B-PER 90.0
Wi=3.92+Ti=B-PER 6.0
Wi=EPS+Ti=O -42.0
Wi=11.61+Ti=O -6.0
Wi=yen+Ti=O -90.0
Wi=3.92+Ti=O -6.0
Wi=Figures+Ti=B-PER 6.0
Wi=Figures+Ti=O -6.0
Wi=Dimitrios+Ti=B-PER 6.0
Wi=Georgalis+Ti=B-PER 6.0
Wi=Georgios+Ti=B-PER 3.0
Wi=Chimonetos+Ti=B-PER 3.0
Wi=Lampros+Ti=B-PER 3.0
Wi=Dimitrios+Ti=I-PER -6.0
Wi=Georgalis+Ti=I-PER -6.0
Wi=Georgios+Ti=I-PER -3.0
Wi=Chimonetos+Ti=I-PER -3.0
Wi=Lampros+Ti=I-PER -3.0
Wi=Stoke+Ti=B-PER 18.0
Wi=Stoke+Ti=I-ORG -18.0
Wi=Higher+Ti=B-PER 6.0
Wi=spending+Ti=B-PER 36.0
Wi=foreign+Ti=B-PER 216.0
Wi=visitors+Ti=B-PER 12.0
Wi=tourist+Ti=B-PER 18.0
Wi=abroad+Ti=B-PER 42.0
Wi=deficit+Ti=B-PER 66.0
Wi=international+Ti=B-PER 213.0
Wi=travel+Ti=B-PER 45.0
Wi=account+Ti=B-PER 39.0
Wi=26.5+Ti=B-PER 3.0
Wi=Statistics+Ti=B-PER 12.0
Wi=Higher+Ti=O -6.0
Wi=spending+Ti=O -36.0
Wi=foreign+Ti=O -216.0
Wi=visitors+Ti=O -12.0
Wi=tourist+Ti=O -18.0
Wi=abroad+Ti=O -42.0
Wi=deficit+Ti=O -66.0
Wi=international+Ti=O -213.0
Wi=travel+Ti=O -45.0
Wi=account+Ti=O -39.0
Wi=26.5+Ti=O -3.0
Wi=Statistics+Ti=I-ORG -12.0
Wi=Canada+Ti=I-ORG -9.0
Wi=greatest+Ti=B-PER 21.0
Wi=declines+Ti=B-PER 9.0
Wi=volume+Ti=B-PER 66.0
Wi=help-wanted+Ti=B-PER 9.0
Wi=advertising+Ti=B-PER 30.0
Wi=Mountain+Ti=B-PER 12.0
Wi=Central+Ti=B-PER 78.0
Wi=regions+Ti=B-PER 21.0
Wi=greatest+Ti=O -21.0
Wi=declines+Ti=O -9.0
Wi=volume+Ti=O -66.0
Wi=help-wanted+Ti=O -9.0
Wi=advertising+Ti=O -30.0
Wi=New+Ti=I-LOC -285.0
Wi=Mountain+Ti=I-LOC -3.0
Wi=West+Ti=I-LOC -138.0
Wi=Central+Ti=I-LOC -24.0
Wi=regions+Ti=O -21.0
Wi=FREETOWN+Ti=B-PER 3.0
Wi=FREETOWN+Ti=I-LOC -3.0
Wi=PULPEX+Ti=B-PER 15.0
Wi=marketplace+Ti=B-PER 6.0
Wi=clearing+Ti=B-PER 9.0
Wi=OM+Ti=B-PER 36.0
Wi=Securities+Ti=B-PER 51.0
Wi=Investments+Ti=B-PER 3.0
Wi=Board+Ti=B-PER 30.0
Wi=informed+Ti=B-PER 12.0
Wi=PULPEX+Ti=I-ORG -15.0
Wi=marketplace+Ti=O -6.0
Wi=clearing+Ti=O -9.0
Wi=OM+Ti=I-ORG -36.0
Wi=British+Ti=I-ORG -33.0
Wi=Securities+Ti=I-ORG -51.0
Wi=and+Ti=I-ORG -138.0
Wi=Investments+Ti=I-ORG -3.0
Wi=Board+Ti=I-ORG -30.0
Wi=informed+Ti=O -12.0
Wi=Perhaps+Ti=B-PER 6.0
Wi=unfortunate+Ti=B-PER 18.0
Wi=first-round+Ti=B-PER 24.0
Wi=matchup+Ti=B-PER 3.0
Wi=men+Ti=B-PER 138.0
Wi=pits+Ti=B-PER 9.0
Wi=eighth+Ti=B-PER 45.0
Wi=Jim+Ti=B-PER 63.0
Wi=Courier+Ti=B-PER 9.0
Wi=retiring+Ti=B-PER 12.0
Wi=Stefan+Ti=B-PER 27.0
Wi=Edberg+Ti=B-PER 24.0
Wi=Perhaps+Ti=O -6.0
Wi=unfortunate+Ti=O -18.0
Wi=first-round+Ti=O -24.0
Wi=matchup+Ti=O -3.0
Wi=men+Ti=O -138.0
Wi=pits+Ti=O -9.0
Wi=eighth+Ti=O -45.0
Wi=Jim+Ti=I-PER -63.0
Wi=Courier+Ti=I-PER -9.0
Wi=retiring+Ti=O -12.0
Wi=Stefan+Ti=I-PER -27.0
Wi=Edberg+Ti=I-PER -24.0
Wi=.461+Ti=B-PER 12.0
Wi=1/2+Ti=B-PER 252.0
Wi=.461+Ti=O -12.0
Wi=1/2+Ti=O -252.0
Wi=meets+Ti=B-PER 15.0
Wi=Karim+Ti=B-PER 12.0
Wi=Alami+Ti=B-PER 15.0
Wi=meets+Ti=O -15.0
Wi=Karim+Ti=I-PER -12.0
Wi=Alami+Ti=I-PER -15.0
Wi=Its+Ti=B-PER 21.0
Wi=own+Ti=B-PER 114.0
Wi=quarries+Ti=B-PER 3.0
Wi=came+Ti=B-PER 135.0
Wi=may+Ti=B-PER 138.0
Wi=supplier+Ti=B-PER 3.0
Wi=Newbury+Ti=B-PER 12.0
Wi=bypass+Ti=B-PER 12.0
Wi=Its+Ti=O -21.0
Wi=own+Ti=O -114.0
Wi=quarries+Ti=O -3.0
Wi=came+Ti=O -135.0
Wi=may+Ti=O -138.0
Wi=supplier+Ti=O -3.0
Wi=Newbury+Ti=I-LOC -9.0
Wi=bypass+Ti=O -9.0
Wi=Leicester+Ti=B-PER 30.0
Wi=Arsenal+Ti=B-PER 15.0
Wi=Leicester+Ti=I-ORG -9.0
Wi=Arsenal+Ti=I-ORG -15.0
Wi=incompetent+Ti=B-PER 9.0
Wi=declared+Ti=B-PER 99.0
Wi=incompetent+Ti=O -9.0
Wi=declared+Ti=O -99.0
Wi=Motor-bike+Ti=B-PER 3.0
Wi=registration+Ti=B-PER 33.0
Wi=rose+Ti=B-PER 99.0
Wi=32.7+Ti=B-PER 3.0
Wi=Motor-bike+Ti=O -3.0
Wi=registration+Ti=O -33.0
Wi=rose+Ti=O -99.0
Wi=32.7+Ti=O -3.0
Wi=Ukraine+Ti=B-PER 117.0
Wi=nascent+Ti=B-PER 3.0
Wi=farming+Ti=B-PER 9.0
Wi=sector+Ti=B-PER 63.0
Wi=money+Ti=B-PER 123.0
Wi=fertiliser+Ti=B-PER 9.0
Wi=herbicides+Ti=B-PER 6.0
Wi=pesticides+Ti=B-PER 3.0
Wi=repair+Ti=B-PER 6.0
Wi=old+Ti=B-PER 90.0
Wi=machinery+Ti=B-PER 6.0
Wi=fuel+Ti=B-PER 21.0
Wi=none+Ti=B-PER 24.0
Wi=Ukraine+Ti=I-LOC -117.0
Wi=nascent+Ti=O -3.0
Wi=farming+Ti=O -9.0
Wi=sector+Ti=O -63.0
